[[{"Object": "\"Krak\u00f3w\"", "id": "153", "Subject": "\"Tito_Livio_Burattini\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Krak\u00f3w\"", "id": "153", "Subject": "\"Tito_Livio_Burattini\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Krak\u00f3w\"", "id": "153", "Subject": "\"Tito_Livio_Burattini\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Krak\u00f3w\"", "id": "153", "Subject": "\"Tito_Livio_Burattini\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Krak\u00f3w\"", "id": "153", "Subject": "\"Tito_Livio_Burattini\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Krak\u00f3w\"", "id": "153", "Subject": "\"Tito_Livio_Burattini\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Krak\u00f3w\"", "id": "153", "Subject": "\"Tito_Livio_Burattini\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Krak\u00f3w\"", "id": "153", "Subject": "\"Tito_Livio_Burattini\"", "Relation": "placeOfBirth"}], [{"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q20032559\"", "id": "93", "Subject": "\"W\u0142adys\u0142aw_Mieczys\u0142aw_Koz\u0142owski\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q20032559\"", "id": "93", "Subject": "\"W\u0142adys\u0142aw_Mieczys\u0142aw_Koz\u0142owski\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q20032559\"", "id": "93", "Subject": "\"W\u0142adys\u0142aw_Mieczys\u0142aw_Koz\u0142owski\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q20032559\"", "id": "93", "Subject": "\"W\u0142adys\u0142aw_Mieczys\u0142aw_Koz\u0142owski\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q20032559\"", "id": "93", "Subject": "\"W\u0142adys\u0142aw_Mieczys\u0142aw_Koz\u0142owski\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q20032559\"", "id": "93", "Subject": "\"W\u0142adys\u0142aw_Mieczys\u0142aw_Koz\u0142owski\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q20032559\"", "id": "93", "Subject": "\"W\u0142adys\u0142aw_Mieczys\u0142aw_Koz\u0142owski\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q20032559\"", "id": "93", "Subject": "\"W\u0142adys\u0142aw_Mieczys\u0142aw_Koz\u0142owski\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Florida\"", "id": "1006", "Subject": "\"Karl_U._Smith\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Florida\"", "id": "1006", "Subject": "\"Karl_U._Smith\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Florida\"", "id": "1006", "Subject": "\"Karl_U._Smith\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Florida\"", "id": "1006", "Subject": "\"Karl_U._Smith\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Florida\"", "id": "1006", "Subject": "\"Karl_U._Smith\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Florida\"", "id": "1006", "Subject": "\"Karl_U._Smith\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Florida\"", "id": "1006", "Subject": "\"Karl_U._Smith\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Florida\"", "id": "1006", "Subject": "\"Karl_U._Smith\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"Lima\"", "id": "1277", "Subject": "\"Francisco_Javier_de_Morales_y_Castej\u00f3n_de_Arroyo\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Lima\"", "id": "1277", "Subject": "\"Francisco_Javier_de_Morales_y_Castej\u00f3n_de_Arroyo\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Lima\"", "id": "1277", "Subject": "\"Francisco_Javier_de_Morales_y_Castej\u00f3n_de_Arroyo\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Lima\"", "id": "1277", "Subject": "\"Francisco_Javier_de_Morales_y_Castej\u00f3n_de_Arroyo\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Lima\"", "id": "1277", "Subject": "\"Francisco_Javier_de_Morales_y_Castej\u00f3n_de_Arroyo\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Lima\"", "id": "1277", "Subject": "\"Francisco_Javier_de_Morales_y_Castej\u00f3n_de_Arroyo\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Lima\"", "id": "1277", "Subject": "\"Francisco_Javier_de_Morales_y_Castej\u00f3n_de_Arroyo\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Lima\"", "id": "1277", "Subject": "\"Francisco_Javier_de_Morales_y_Castej\u00f3n_de_Arroyo\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Vienna\"", "id": "1471", "Subject": "\"Edmund_von_Hellmer\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Vienna\"", "id": "1471", "Subject": "\"Edmund_von_Hellmer\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Vienna\"", "id": "1471", "Subject": "\"Edmund_von_Hellmer\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Vienna\"", "id": "1471", "Subject": "\"Edmund_von_Hellmer\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Vienna\"", "id": "1471", "Subject": "\"Edmund_von_Hellmer\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Vienna\"", "id": "1471", "Subject": "\"Edmund_von_Hellmer\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Vienna\"", "id": "1471", "Subject": "\"Edmund_von_Hellmer\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Vienna\"", "id": "1471", "Subject": "\"Edmund_von_Hellmer\"", "Relation": "birthPlace"}], [{"Object": "\"Hanoi\"", "id": "1953", "Subject": "\"Tr\u1ea7n_Nh\u1eadt_Du\u1eadt\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Hanoi\"", "id": "1953", "Subject": "\"Tr\u1ea7n_Nh\u1eadt_Du\u1eadt\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Hanoi\"", "id": "1953", "Subject": "\"Tr\u1ea7n_Nh\u1eadt_Du\u1eadt\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Hanoi\"", "id": "1953", "Subject": "\"Tr\u1ea7n_Nh\u1eadt_Du\u1eadt\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Hanoi\"", "id": "1953", "Subject": "\"Tr\u1ea7n_Nh\u1eadt_Du\u1eadt\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Hanoi\"", "id": "1953", "Subject": "\"Tr\u1ea7n_Nh\u1eadt_Du\u1eadt\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Hanoi\"", "id": "1953", "Subject": "\"Tr\u1ea7n_Nh\u1eadt_Du\u1eadt\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Hanoi\"", "id": "1953", "Subject": "\"Tr\u1ea7n_Nh\u1eadt_Du\u1eadt\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"United_States\"", "id": "239", "Subject": "\"Talbot_Mundy\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "239", "Subject": "\"Talbot_Mundy\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "239", "Subject": "\"Talbot_Mundy\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "239", "Subject": "\"Talbot_Mundy\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "239", "Subject": "\"Talbot_Mundy\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "239", "Subject": "\"Talbot_Mundy\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "239", "Subject": "\"Talbot_Mundy\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "239", "Subject": "\"Talbot_Mundy\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1764", "Subject": "\"Grim_Natwick\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1764", "Subject": "\"Grim_Natwick\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1764", "Subject": "\"Grim_Natwick\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1764", "Subject": "\"Grim_Natwick\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1764", "Subject": "\"Grim_Natwick\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1764", "Subject": "\"Grim_Natwick\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1764", "Subject": "\"Grim_Natwick\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1764", "Subject": "\"Grim_Natwick\"", "Relation": "birthPlace"}], [{"Object": "\"Ottawa\"", "id": "1610", "Subject": "\"Louis-F\u00e9lix_Pinault\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Ottawa\"", "id": "1610", "Subject": "\"Louis-F\u00e9lix_Pinault\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Ottawa\"", "id": "1610", "Subject": "\"Louis-F\u00e9lix_Pinault\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Ottawa\"", "id": "1610", "Subject": "\"Louis-F\u00e9lix_Pinault\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Ottawa\"", "id": "1610", "Subject": "\"Louis-F\u00e9lix_Pinault\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Ottawa\"", "id": "1610", "Subject": "\"Louis-F\u00e9lix_Pinault\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Ottawa\"", "id": "1610", "Subject": "\"Louis-F\u00e9lix_Pinault\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Ottawa\"", "id": "1610", "Subject": "\"Louis-F\u00e9lix_Pinault\"", "Relation": "nationality"}], [{"Object": "\"Venasque\"", "id": "1675", "Subject": "\"Marie-Eug\u00e8ne_de_l'Enfant-J\u00e9sus\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Venasque\"", "id": "1675", "Subject": "\"Marie-Eug\u00e8ne_de_l'Enfant-J\u00e9sus\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Venasque\"", "id": "1675", "Subject": "\"Marie-Eug\u00e8ne_de_l'Enfant-J\u00e9sus\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Venasque\"", "id": "1675", "Subject": "\"Marie-Eug\u00e8ne_de_l'Enfant-J\u00e9sus\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Venasque\"", "id": "1675", "Subject": "\"Marie-Eug\u00e8ne_de_l'Enfant-J\u00e9sus\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Venasque\"", "id": "1675", "Subject": "\"Marie-Eug\u00e8ne_de_l'Enfant-J\u00e9sus\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Venasque\"", "id": "1675", "Subject": "\"Marie-Eug\u00e8ne_de_l'Enfant-J\u00e9sus\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Venasque\"", "id": "1675", "Subject": "\"Marie-Eug\u00e8ne_de_l'Enfant-J\u00e9sus\"", "Relation": "nationality"}], [{"Object": "\"Dobrut\"", "id": "978", "Subject": "\"Maciej_Radziwi\u0142\u0142\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Dobrut\"", "id": "978", "Subject": "\"Maciej_Radziwi\u0142\u0142\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Dobrut\"", "id": "978", "Subject": "\"Maciej_Radziwi\u0142\u0142\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Dobrut\"", "id": "978", "Subject": "\"Maciej_Radziwi\u0142\u0142\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Dobrut\"", "id": "978", "Subject": "\"Maciej_Radziwi\u0142\u0142\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Dobrut\"", "id": "978", "Subject": "\"Maciej_Radziwi\u0142\u0142\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Dobrut\"", "id": "978", "Subject": "\"Maciej_Radziwi\u0142\u0142\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Dobrut\"", "id": "978", "Subject": "\"Maciej_Radziwi\u0142\u0142\"", "Relation": "birthPlace"}], [{"Object": "\"Dourdan\"", "id": "720", "Subject": "\"Jean-Fran\u00e7ois_Regnard\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Dourdan\"", "id": "720", "Subject": "\"Jean-Fran\u00e7ois_Regnard\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Dourdan\"", "id": "720", "Subject": "\"Jean-Fran\u00e7ois_Regnard\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Dourdan\"", "id": "720", "Subject": "\"Jean-Fran\u00e7ois_Regnard\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Dourdan\"", "id": "720", "Subject": "\"Jean-Fran\u00e7ois_Regnard\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Dourdan\"", "id": "720", "Subject": "\"Jean-Fran\u00e7ois_Regnard\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Dourdan\"", "id": "720", "Subject": "\"Jean-Fran\u00e7ois_Regnard\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Dourdan\"", "id": "720", "Subject": "\"Jean-Fran\u00e7ois_Regnard\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"London\"", "id": "2619", "Subject": "\"William_John_Codrington\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "2619", "Subject": "\"William_John_Codrington\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"London\"", "id": "2619", "Subject": "\"William_John_Codrington\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "2619", "Subject": "\"William_John_Codrington\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"London\"", "id": "2619", "Subject": "\"William_John_Codrington\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"London\"", "id": "2619", "Subject": "\"William_John_Codrington\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"London\"", "id": "2619", "Subject": "\"William_John_Codrington\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "2619", "Subject": "\"William_John_Codrington\"", "Relation": "residence"}], [{"Object": "\"Tours\"", "id": "2796", "Subject": "\"Charles_Maurras\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Tours\"", "id": "2796", "Subject": "\"Charles_Maurras\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Tours\"", "id": "2796", "Subject": "\"Charles_Maurras\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Tours\"", "id": "2796", "Subject": "\"Charles_Maurras\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Tours\"", "id": "2796", "Subject": "\"Charles_Maurras\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Tours\"", "id": "2796", "Subject": "\"Charles_Maurras\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Tours\"", "id": "2796", "Subject": "\"Charles_Maurras\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Tours\"", "id": "2796", "Subject": "\"Charles_Maurras\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"Belgium\"", "id": "1686", "Subject": "\"Francis_Dhanis\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Belgium\"", "id": "1686", "Subject": "\"Francis_Dhanis\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Belgium\"", "id": "1686", "Subject": "\"Francis_Dhanis\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Belgium\"", "id": "1686", "Subject": "\"Francis_Dhanis\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Belgium\"", "id": "1686", "Subject": "\"Francis_Dhanis\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Belgium\"", "id": "1686", "Subject": "\"Francis_Dhanis\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Belgium\"", "id": "1686", "Subject": "\"Francis_Dhanis\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Belgium\"", "id": "1686", "Subject": "\"Francis_Dhanis\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"United_States\"", "id": "1529", "Subject": "\"Claiborne_Williams\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1529", "Subject": "\"Claiborne_Williams\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1529", "Subject": "\"Claiborne_Williams\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1529", "Subject": "\"Claiborne_Williams\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1529", "Subject": "\"Claiborne_Williams\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1529", "Subject": "\"Claiborne_Williams\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1529", "Subject": "\"Claiborne_Williams\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1529", "Subject": "\"Claiborne_Williams\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Quebec\"", "id": "1111", "Subject": "\"G\u00e9rald_Martineau\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Quebec\"", "id": "1111", "Subject": "\"G\u00e9rald_Martineau\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Quebec\"", "id": "1111", "Subject": "\"G\u00e9rald_Martineau\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Quebec\"", "id": "1111", "Subject": "\"G\u00e9rald_Martineau\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Quebec\"", "id": "1111", "Subject": "\"G\u00e9rald_Martineau\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Quebec\"", "id": "1111", "Subject": "\"G\u00e9rald_Martineau\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Quebec\"", "id": "1111", "Subject": "\"G\u00e9rald_Martineau\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Quebec\"", "id": "1111", "Subject": "\"G\u00e9rald_Martineau\"", "Relation": "country"}], [{"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1811", "Subject": "\"Gustavus_Woodson_Smith\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1811", "Subject": "\"Gustavus_Woodson_Smith\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1811", "Subject": "\"Gustavus_Woodson_Smith\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1811", "Subject": "\"Gustavus_Woodson_Smith\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1811", "Subject": "\"Gustavus_Woodson_Smith\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1811", "Subject": "\"Gustavus_Woodson_Smith\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1811", "Subject": "\"Gustavus_Woodson_Smith\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1811", "Subject": "\"Gustavus_Woodson_Smith\"", "Relation": "residence"}], [{"Object": "\"Tirana\"", "id": "1706", "Subject": "\"Susan_of_Albania\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Tirana\"", "id": "1706", "Subject": "\"Susan_of_Albania\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Tirana\"", "id": "1706", "Subject": "\"Susan_of_Albania\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Tirana\"", "id": "1706", "Subject": "\"Susan_of_Albania\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Tirana\"", "id": "1706", "Subject": "\"Susan_of_Albania\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Tirana\"", "id": "1706", "Subject": "\"Susan_of_Albania\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Tirana\"", "id": "1706", "Subject": "\"Susan_of_Albania\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Tirana\"", "id": "1706", "Subject": "\"Susan_of_Albania\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Svartsj\u00f6_Palace\"", "id": "1447", "Subject": "\"Louisa_Ulrika_of_Prussia\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Svartsj\u00f6_Palace\"", "id": "1447", "Subject": "\"Louisa_Ulrika_of_Prussia\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Svartsj\u00f6_Palace\"", "id": "1447", "Subject": "\"Louisa_Ulrika_of_Prussia\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Svartsj\u00f6_Palace\"", "id": "1447", "Subject": "\"Louisa_Ulrika_of_Prussia\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Svartsj\u00f6_Palace\"", "id": "1447", "Subject": "\"Louisa_Ulrika_of_Prussia\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Svartsj\u00f6_Palace\"", "id": "1447", "Subject": "\"Louisa_Ulrika_of_Prussia\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Svartsj\u00f6_Palace\"", "id": "1447", "Subject": "\"Louisa_Ulrika_of_Prussia\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Svartsj\u00f6_Palace\"", "id": "1447", "Subject": "\"Louisa_Ulrika_of_Prussia\"", "Relation": "residence"}], [{"Object": "\"Rome\"", "id": "1510", "Subject": "\"Benedetto_Giustiniani\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "1510", "Subject": "\"Benedetto_Giustiniani\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "1510", "Subject": "\"Benedetto_Giustiniani\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "1510", "Subject": "\"Benedetto_Giustiniani\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "1510", "Subject": "\"Benedetto_Giustiniani\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "1510", "Subject": "\"Benedetto_Giustiniani\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "1510", "Subject": "\"Benedetto_Giustiniani\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "1510", "Subject": "\"Benedetto_Giustiniani\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"V\u00e4stra_Fr\u00f6lunda\"", "id": "649", "Subject": "\"Folke_Wass\u00e9n\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"V\u00e4stra_Fr\u00f6lunda\"", "id": "649", "Subject": "\"Folke_Wass\u00e9n\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"V\u00e4stra_Fr\u00f6lunda\"", "id": "649", "Subject": "\"Folke_Wass\u00e9n\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"V\u00e4stra_Fr\u00f6lunda\"", "id": "649", "Subject": "\"Folke_Wass\u00e9n\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"V\u00e4stra_Fr\u00f6lunda\"", "id": "649", "Subject": "\"Folke_Wass\u00e9n\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"V\u00e4stra_Fr\u00f6lunda\"", "id": "649", "Subject": "\"Folke_Wass\u00e9n\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"V\u00e4stra_Fr\u00f6lunda\"", "id": "649", "Subject": "\"Folke_Wass\u00e9n\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"V\u00e4stra_Fr\u00f6lunda\"", "id": "649", "Subject": "\"Folke_Wass\u00e9n\"", "Relation": "nationality"}], [{"Object": "\"Skikda\"", "id": "441", "Subject": "\"Andr\u00e9_Kempster\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Skikda\"", "id": "441", "Subject": "\"Andr\u00e9_Kempster\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Skikda\"", "id": "441", "Subject": "\"Andr\u00e9_Kempster\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Skikda\"", "id": "441", "Subject": "\"Andr\u00e9_Kempster\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Skikda\"", "id": "441", "Subject": "\"Andr\u00e9_Kempster\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Skikda\"", "id": "441", "Subject": "\"Andr\u00e9_Kempster\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Skikda\"", "id": "441", "Subject": "\"Andr\u00e9_Kempster\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Skikda\"", "id": "441", "Subject": "\"Andr\u00e9_Kempster\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "id": "1439", "Subject": "\"Sergei_Yesenin\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "id": "1439", "Subject": "\"Sergei_Yesenin\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "id": "1439", "Subject": "\"Sergei_Yesenin\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "id": "1439", "Subject": "\"Sergei_Yesenin\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "id": "1439", "Subject": "\"Sergei_Yesenin\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "id": "1439", "Subject": "\"Sergei_Yesenin\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "id": "1439", "Subject": "\"Sergei_Yesenin\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "id": "1439", "Subject": "\"Sergei_Yesenin\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Australia\"", "id": "2216", "Subject": "\"Reginald_Baker_(film_producer)\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Australia\"", "id": "2216", "Subject": "\"Reginald_Baker_(film_producer)\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Australia\"", "id": "2216", "Subject": "\"Reginald_Baker_(film_producer)\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Australia\"", "id": "2216", "Subject": "\"Reginald_Baker_(film_producer)\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Australia\"", "id": "2216", "Subject": "\"Reginald_Baker_(film_producer)\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Australia\"", "id": "2216", "Subject": "\"Reginald_Baker_(film_producer)\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Australia\"", "id": "2216", "Subject": "\"Reginald_Baker_(film_producer)\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Australia\"", "id": "2216", "Subject": "\"Reginald_Baker_(film_producer)\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Melbourne\"", "id": "1682", "Subject": "\"Alfred_Dunlop\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Melbourne\"", "id": "1682", "Subject": "\"Alfred_Dunlop\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Melbourne\"", "id": "1682", "Subject": "\"Alfred_Dunlop\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Melbourne\"", "id": "1682", "Subject": "\"Alfred_Dunlop\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Melbourne\"", "id": "1682", "Subject": "\"Alfred_Dunlop\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Melbourne\"", "id": "1682", "Subject": "\"Alfred_Dunlop\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Melbourne\"", "id": "1682", "Subject": "\"Alfred_Dunlop\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Melbourne\"", "id": "1682", "Subject": "\"Alfred_Dunlop\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"France\"", "id": "2811", "Subject": "\"Jean-Louis_Pezant\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"France\"", "id": "2811", "Subject": "\"Jean-Louis_Pezant\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"France\"", "id": "2811", "Subject": "\"Jean-Louis_Pezant\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"France\"", "id": "2811", "Subject": "\"Jean-Louis_Pezant\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"France\"", "id": "2811", "Subject": "\"Jean-Louis_Pezant\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"France\"", "id": "2811", "Subject": "\"Jean-Louis_Pezant\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"France\"", "id": "2811", "Subject": "\"Jean-Louis_Pezant\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"France\"", "id": "2811", "Subject": "\"Jean-Louis_Pezant\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Moscow\"", "id": "1943", "Subject": "\"Iya_Savvina\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Moscow\"", "id": "1943", "Subject": "\"Iya_Savvina\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Moscow\"", "id": "1943", "Subject": "\"Iya_Savvina\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Moscow\"", "id": "1943", "Subject": "\"Iya_Savvina\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Moscow\"", "id": "1943", "Subject": "\"Iya_Savvina\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Moscow\"", "id": "1943", "Subject": "\"Iya_Savvina\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Moscow\"", "id": "1943", "Subject": "\"Iya_Savvina\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Moscow\"", "id": "1943", "Subject": "\"Iya_Savvina\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Rome\"", "id": "505", "Subject": "\"Luigi_Bilio\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "505", "Subject": "\"Luigi_Bilio\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "505", "Subject": "\"Luigi_Bilio\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "505", "Subject": "\"Luigi_Bilio\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "505", "Subject": "\"Luigi_Bilio\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "505", "Subject": "\"Luigi_Bilio\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "505", "Subject": "\"Luigi_Bilio\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "505", "Subject": "\"Luigi_Bilio\"", "Relation": "nationality"}], [{"Object": "\"Geneva\"", "id": "663", "Subject": "\"Gustave_Ador\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "663", "Subject": "\"Gustave_Ador\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "663", "Subject": "\"Gustave_Ador\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "663", "Subject": "\"Gustave_Ador\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "663", "Subject": "\"Gustave_Ador\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "663", "Subject": "\"Gustave_Ador\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "663", "Subject": "\"Gustave_Ador\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "663", "Subject": "\"Gustave_Ador\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"Kyoto\"", "id": "2285", "Subject": "\"Kenichi_Fukui\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Kyoto\"", "id": "2285", "Subject": "\"Kenichi_Fukui\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Kyoto\"", "id": "2285", "Subject": "\"Kenichi_Fukui\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Kyoto\"", "id": "2285", "Subject": "\"Kenichi_Fukui\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Kyoto\"", "id": "2285", "Subject": "\"Kenichi_Fukui\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Kyoto\"", "id": "2285", "Subject": "\"Kenichi_Fukui\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Kyoto\"", "id": "2285", "Subject": "\"Kenichi_Fukui\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Kyoto\"", "id": "2285", "Subject": "\"Kenichi_Fukui\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Germany\"", "id": "12", "Subject": "\"Albrecht_Feez\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Germany\"", "id": "12", "Subject": "\"Albrecht_Feez\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Germany\"", "id": "12", "Subject": "\"Albrecht_Feez\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Germany\"", "id": "12", "Subject": "\"Albrecht_Feez\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Germany\"", "id": "12", "Subject": "\"Albrecht_Feez\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Germany\"", "id": "12", "Subject": "\"Albrecht_Feez\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Germany\"", "id": "12", "Subject": "\"Albrecht_Feez\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Germany\"", "id": "12", "Subject": "\"Albrecht_Feez\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1909", "Subject": "\"Miriam_Shomer_Zunser\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1909", "Subject": "\"Miriam_Shomer_Zunser\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1909", "Subject": "\"Miriam_Shomer_Zunser\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1909", "Subject": "\"Miriam_Shomer_Zunser\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1909", "Subject": "\"Miriam_Shomer_Zunser\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1909", "Subject": "\"Miriam_Shomer_Zunser\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1909", "Subject": "\"Miriam_Shomer_Zunser\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "1909", "Subject": "\"Miriam_Shomer_Zunser\"", "Relation": "nationality"}], [{"Object": "\"Paris\"", "id": "3000", "Subject": "\"Anne_de_Rohan-Chabot\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Paris\"", "id": "3000", "Subject": "\"Anne_de_Rohan-Chabot\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Paris\"", "id": "3000", "Subject": "\"Anne_de_Rohan-Chabot\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Paris\"", "id": "3000", "Subject": "\"Anne_de_Rohan-Chabot\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Paris\"", "id": "3000", "Subject": "\"Anne_de_Rohan-Chabot\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Paris\"", "id": "3000", "Subject": "\"Anne_de_Rohan-Chabot\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Paris\"", "id": "3000", "Subject": "\"Anne_de_Rohan-Chabot\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Paris\"", "id": "3000", "Subject": "\"Anne_de_Rohan-Chabot\"", "Relation": "nationality"}], [{"Object": "\"United_States\"", "id": "1847", "Subject": "\"Ward_Hunt\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1847", "Subject": "\"Ward_Hunt\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1847", "Subject": "\"Ward_Hunt\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1847", "Subject": "\"Ward_Hunt\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1847", "Subject": "\"Ward_Hunt\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1847", "Subject": "\"Ward_Hunt\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1847", "Subject": "\"Ward_Hunt\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "1847", "Subject": "\"Ward_Hunt\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2055", "Subject": "\"Butch_Ballard\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2055", "Subject": "\"Butch_Ballard\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2055", "Subject": "\"Butch_Ballard\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2055", "Subject": "\"Butch_Ballard\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2055", "Subject": "\"Butch_Ballard\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2055", "Subject": "\"Butch_Ballard\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2055", "Subject": "\"Butch_Ballard\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2055", "Subject": "\"Butch_Ballard\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Philippines\"", "id": "712", "Subject": "\"June_Keithley\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Philippines\"", "id": "712", "Subject": "\"June_Keithley\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Philippines\"", "id": "712", "Subject": "\"June_Keithley\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Philippines\"", "id": "712", "Subject": "\"June_Keithley\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Philippines\"", "id": "712", "Subject": "\"June_Keithley\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Philippines\"", "id": "712", "Subject": "\"June_Keithley\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Philippines\"", "id": "712", "Subject": "\"June_Keithley\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Philippines\"", "id": "712", "Subject": "\"June_Keithley\"", "Relation": "residence"}], [{"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1285", "Subject": "\"Louise_Glaum\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1285", "Subject": "\"Louise_Glaum\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1285", "Subject": "\"Louise_Glaum\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1285", "Subject": "\"Louise_Glaum\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1285", "Subject": "\"Louise_Glaum\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1285", "Subject": "\"Louise_Glaum\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1285", "Subject": "\"Louise_Glaum\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "1285", "Subject": "\"Louise_Glaum\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2005", "Subject": "\"Constantine_Hering\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2005", "Subject": "\"Constantine_Hering\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2005", "Subject": "\"Constantine_Hering\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2005", "Subject": "\"Constantine_Hering\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2005", "Subject": "\"Constantine_Hering\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2005", "Subject": "\"Constantine_Hering\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2005", "Subject": "\"Constantine_Hering\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Philadelphia\"", "id": "2005", "Subject": "\"Constantine_Hering\"", "Relation": "birthPlace"}], [{"Object": "\"Serbia_and_Montenegro\"", "id": "1136", "Subject": "\"Zoran_\u0110in\u0111i\u0107\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Serbia_and_Montenegro\"", "id": "1136", "Subject": "\"Zoran_\u0110in\u0111i\u0107\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Serbia_and_Montenegro\"", "id": "1136", "Subject": "\"Zoran_\u0110in\u0111i\u0107\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Serbia_and_Montenegro\"", "id": "1136", "Subject": "\"Zoran_\u0110in\u0111i\u0107\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Serbia_and_Montenegro\"", "id": "1136", "Subject": "\"Zoran_\u0110in\u0111i\u0107\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Serbia_and_Montenegro\"", "id": "1136", "Subject": "\"Zoran_\u0110in\u0111i\u0107\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Serbia_and_Montenegro\"", "id": "1136", "Subject": "\"Zoran_\u0110in\u0111i\u0107\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Serbia_and_Montenegro\"", "id": "1136", "Subject": "\"Zoran_\u0110in\u0111i\u0107\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Warsaw\"", "id": "1500", "Subject": "\"Stanis\u0142aw_Grochowiak\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Warsaw\"", "id": "1500", "Subject": "\"Stanis\u0142aw_Grochowiak\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Warsaw\"", "id": "1500", "Subject": "\"Stanis\u0142aw_Grochowiak\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Warsaw\"", "id": "1500", "Subject": "\"Stanis\u0142aw_Grochowiak\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Warsaw\"", "id": "1500", "Subject": "\"Stanis\u0142aw_Grochowiak\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Warsaw\"", "id": "1500", "Subject": "\"Stanis\u0142aw_Grochowiak\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Warsaw\"", "id": "1500", "Subject": "\"Stanis\u0142aw_Grochowiak\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Warsaw\"", "id": "1500", "Subject": "\"Stanis\u0142aw_Grochowiak\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"New_York_(state)\"", "id": "248", "Subject": "\"Abe_Reles\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"New_York_(state)\"", "id": "248", "Subject": "\"Abe_Reles\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"New_York_(state)\"", "id": "248", "Subject": "\"Abe_Reles\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"New_York_(state)\"", "id": "248", "Subject": "\"Abe_Reles\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"New_York_(state)\"", "id": "248", "Subject": "\"Abe_Reles\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"New_York_(state)\"", "id": "248", "Subject": "\"Abe_Reles\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"New_York_(state)\"", "id": "248", "Subject": "\"Abe_Reles\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"New_York_(state)\"", "id": "248", "Subject": "\"Abe_Reles\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"M\u00fcnchen\"", "id": "1189", "Subject": "\"Lujo_Brentano\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"M\u00fcnchen\"", "id": "1189", "Subject": "\"Lujo_Brentano\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"M\u00fcnchen\"", "id": "1189", "Subject": "\"Lujo_Brentano\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"M\u00fcnchen\"", "id": "1189", "Subject": "\"Lujo_Brentano\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"M\u00fcnchen\"", "id": "1189", "Subject": "\"Lujo_Brentano\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"M\u00fcnchen\"", "id": "1189", "Subject": "\"Lujo_Brentano\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"M\u00fcnchen\"", "id": "1189", "Subject": "\"Lujo_Brentano\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"M\u00fcnchen\"", "id": "1189", "Subject": "\"Lujo_Brentano\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Rome\"", "id": "2323", "Subject": "\"Umberto_Tupini\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "2323", "Subject": "\"Umberto_Tupini\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "2323", "Subject": "\"Umberto_Tupini\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "2323", "Subject": "\"Umberto_Tupini\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "2323", "Subject": "\"Umberto_Tupini\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "2323", "Subject": "\"Umberto_Tupini\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "2323", "Subject": "\"Umberto_Tupini\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Rome\"", "id": "2323", "Subject": "\"Umberto_Tupini\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Austrian_Silesia\"", "id": "2100", "Subject": "\"Oscar_Gelbfuhs\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Austrian_Silesia\"", "id": "2100", "Subject": "\"Oscar_Gelbfuhs\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Austrian_Silesia\"", "id": "2100", "Subject": "\"Oscar_Gelbfuhs\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Austrian_Silesia\"", "id": "2100", "Subject": "\"Oscar_Gelbfuhs\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Austrian_Silesia\"", "id": "2100", "Subject": "\"Oscar_Gelbfuhs\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Austrian_Silesia\"", "id": "2100", "Subject": "\"Oscar_Gelbfuhs\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Austrian_Silesia\"", "id": "2100", "Subject": "\"Oscar_Gelbfuhs\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Austrian_Silesia\"", "id": "2100", "Subject": "\"Oscar_Gelbfuhs\"", "Relation": "nationality"}], [{"Object": "\"New_York_City\"", "id": "817", "Subject": "\"Venus_Xtravaganza\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "817", "Subject": "\"Venus_Xtravaganza\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "817", "Subject": "\"Venus_Xtravaganza\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "817", "Subject": "\"Venus_Xtravaganza\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "817", "Subject": "\"Venus_Xtravaganza\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "817", "Subject": "\"Venus_Xtravaganza\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "817", "Subject": "\"Venus_Xtravaganza\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"New_York_City\"", "id": "817", "Subject": "\"Venus_Xtravaganza\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"Geneva\"", "id": "1079", "Subject": "\"Eglantyne_Jebb\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "1079", "Subject": "\"Eglantyne_Jebb\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "1079", "Subject": "\"Eglantyne_Jebb\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "1079", "Subject": "\"Eglantyne_Jebb\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "1079", "Subject": "\"Eglantyne_Jebb\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "1079", "Subject": "\"Eglantyne_Jebb\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "1079", "Subject": "\"Eglantyne_Jebb\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Geneva\"", "id": "1079", "Subject": "\"Eglantyne_Jebb\"", "Relation": "birthPlace"}], [{"Object": "\"Dresden\"", "id": "980", "Subject": "\"Johann_Alexander_Thiele\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Dresden\"", "id": "980", "Subject": "\"Johann_Alexander_Thiele\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Dresden\"", "id": "980", "Subject": "\"Johann_Alexander_Thiele\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Dresden\"", "id": "980", "Subject": "\"Johann_Alexander_Thiele\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Dresden\"", "id": "980", "Subject": "\"Johann_Alexander_Thiele\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Dresden\"", "id": "980", "Subject": "\"Johann_Alexander_Thiele\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Dresden\"", "id": "980", "Subject": "\"Johann_Alexander_Thiele\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Dresden\"", "id": "980", "Subject": "\"Johann_Alexander_Thiele\"", "Relation": "residence"}], [{"Object": "\"Mexico_City\"", "id": "1378", "Subject": "\"Emilio_Prados\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Mexico_City\"", "id": "1378", "Subject": "\"Emilio_Prados\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Mexico_City\"", "id": "1378", "Subject": "\"Emilio_Prados\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Mexico_City\"", "id": "1378", "Subject": "\"Emilio_Prados\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Mexico_City\"", "id": "1378", "Subject": "\"Emilio_Prados\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Mexico_City\"", "id": "1378", "Subject": "\"Emilio_Prados\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Mexico_City\"", "id": "1378", "Subject": "\"Emilio_Prados\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Mexico_City\"", "id": "1378", "Subject": "\"Emilio_Prados\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"Ka\u00e7anik\"", "id": "204", "Subject": "\"Lluk\u00eb_Bogdani\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Ka\u00e7anik\"", "id": "204", "Subject": "\"Lluk\u00eb_Bogdani\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Ka\u00e7anik\"", "id": "204", "Subject": "\"Lluk\u00eb_Bogdani\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Ka\u00e7anik\"", "id": "204", "Subject": "\"Lluk\u00eb_Bogdani\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Ka\u00e7anik\"", "id": "204", "Subject": "\"Lluk\u00eb_Bogdani\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Ka\u00e7anik\"", "id": "204", "Subject": "\"Lluk\u00eb_Bogdani\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Ka\u00e7anik\"", "id": "204", "Subject": "\"Lluk\u00eb_Bogdani\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Ka\u00e7anik\"", "id": "204", "Subject": "\"Lluk\u00eb_Bogdani\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"England\"", "id": "1640", "Subject": "\"Henry_Enfield\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"England\"", "id": "1640", "Subject": "\"Henry_Enfield\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"England\"", "id": "1640", "Subject": "\"Henry_Enfield\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"England\"", "id": "1640", "Subject": "\"Henry_Enfield\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"England\"", "id": "1640", "Subject": "\"Henry_Enfield\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"England\"", "id": "1640", "Subject": "\"Henry_Enfield\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"England\"", "id": "1640", "Subject": "\"Henry_Enfield\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"England\"", "id": "1640", "Subject": "\"Henry_Enfield\"", "Relation": "residence"}], [{"Object": "\"France\"", "id": "1220", "Subject": "\"Suzanne_Briet\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"France\"", "id": "1220", "Subject": "\"Suzanne_Briet\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"France\"", "id": "1220", "Subject": "\"Suzanne_Briet\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"France\"", "id": "1220", "Subject": "\"Suzanne_Briet\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"France\"", "id": "1220", "Subject": "\"Suzanne_Briet\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"France\"", "id": "1220", "Subject": "\"Suzanne_Briet\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"France\"", "id": "1220", "Subject": "\"Suzanne_Briet\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"France\"", "id": "1220", "Subject": "\"Suzanne_Briet\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"16th_arrondissement_of_Paris\"", "id": "2421", "Subject": "\"Andr\u00e9_Calmettes\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"16th_arrondissement_of_Paris\"", "id": "2421", "Subject": "\"Andr\u00e9_Calmettes\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"16th_arrondissement_of_Paris\"", "id": "2421", "Subject": "\"Andr\u00e9_Calmettes\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"16th_arrondissement_of_Paris\"", "id": "2421", "Subject": "\"Andr\u00e9_Calmettes\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"16th_arrondissement_of_Paris\"", "id": "2421", "Subject": "\"Andr\u00e9_Calmettes\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"16th_arrondissement_of_Paris\"", "id": "2421", "Subject": "\"Andr\u00e9_Calmettes\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"16th_arrondissement_of_Paris\"", "id": "2421", "Subject": "\"Andr\u00e9_Calmettes\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"16th_arrondissement_of_Paris\"", "id": "2421", "Subject": "\"Andr\u00e9_Calmettes\"", "Relation": "birthPlace"}], [{"Object": "\"Budapest\"", "id": "39", "Subject": "\"J\u00e1nos_Rajz\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Budapest\"", "id": "39", "Subject": "\"J\u00e1nos_Rajz\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Budapest\"", "id": "39", "Subject": "\"J\u00e1nos_Rajz\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Budapest\"", "id": "39", "Subject": "\"J\u00e1nos_Rajz\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Budapest\"", "id": "39", "Subject": "\"J\u00e1nos_Rajz\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Budapest\"", "id": "39", "Subject": "\"J\u00e1nos_Rajz\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Budapest\"", "id": "39", "Subject": "\"J\u00e1nos_Rajz\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Budapest\"", "id": "39", "Subject": "\"J\u00e1nos_Rajz\"", "Relation": "placeOfBirth"}], [{"Object": "\"Barcelona\"", "id": "1654", "Subject": "\"Manuel_Parera\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Barcelona\"", "id": "1654", "Subject": "\"Manuel_Parera\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Barcelona\"", "id": "1654", "Subject": "\"Manuel_Parera\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Barcelona\"", "id": "1654", "Subject": "\"Manuel_Parera\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Barcelona\"", "id": "1654", "Subject": "\"Manuel_Parera\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Barcelona\"", "id": "1654", "Subject": "\"Manuel_Parera\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Barcelona\"", "id": "1654", "Subject": "\"Manuel_Parera\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Barcelona\"", "id": "1654", "Subject": "\"Manuel_Parera\"", "Relation": "residence"}], [{"Object": "\"Oslo\"", "id": "422", "Subject": "\"Johannes_Sejersted_B\u00f8dtker\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Oslo\"", "id": "422", "Subject": "\"Johannes_Sejersted_B\u00f8dtker\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Oslo\"", "id": "422", "Subject": "\"Johannes_Sejersted_B\u00f8dtker\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Oslo\"", "id": "422", "Subject": "\"Johannes_Sejersted_B\u00f8dtker\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Oslo\"", "id": "422", "Subject": "\"Johannes_Sejersted_B\u00f8dtker\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Oslo\"", "id": "422", "Subject": "\"Johannes_Sejersted_B\u00f8dtker\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Oslo\"", "id": "422", "Subject": "\"Johannes_Sejersted_B\u00f8dtker\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Oslo\"", "id": "422", "Subject": "\"Johannes_Sejersted_B\u00f8dtker\"", "Relation": "country"}], [{"Object": "\"Szczecin\"", "id": "5393", "Subject": "\"Dita_Parlo\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Szczecin\"", "id": "5393", "Subject": "\"Dita_Parlo\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Szczecin\"", "id": "5393", "Subject": "\"Dita_Parlo\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Szczecin\"", "id": "5393", "Subject": "\"Dita_Parlo\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Szczecin\"", "id": "5393", "Subject": "\"Dita_Parlo\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Szczecin\"", "id": "5393", "Subject": "\"Dita_Parlo\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Szczecin\"", "id": "5393", "Subject": "\"Dita_Parlo\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Szczecin\"", "id": "5393", "Subject": "\"Dita_Parlo\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Lazio\"", "id": "3381", "Subject": "\"Emilio_Lussu\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Lazio\"", "id": "3381", "Subject": "\"Emilio_Lussu\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Lazio\"", "id": "3381", "Subject": "\"Emilio_Lussu\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Lazio\"", "id": "3381", "Subject": "\"Emilio_Lussu\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Lazio\"", "id": "3381", "Subject": "\"Emilio_Lussu\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Lazio\"", "id": "3381", "Subject": "\"Emilio_Lussu\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Lazio\"", "id": "3381", "Subject": "\"Emilio_Lussu\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Lazio\"", "id": "3381", "Subject": "\"Emilio_Lussu\"", "Relation": "country"}], [{"Object": "\"Naples\"", "id": "4913", "Subject": "\"Giuseppe_Castiglione_(1829\u20131908)\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Naples\"", "id": "4913", "Subject": "\"Giuseppe_Castiglione_(1829\u20131908)\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Naples\"", "id": "4913", "Subject": "\"Giuseppe_Castiglione_(1829\u20131908)\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Naples\"", "id": "4913", "Subject": "\"Giuseppe_Castiglione_(1829\u20131908)\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Naples\"", "id": "4913", "Subject": "\"Giuseppe_Castiglione_(1829\u20131908)\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Naples\"", "id": "4913", "Subject": "\"Giuseppe_Castiglione_(1829\u20131908)\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Naples\"", "id": "4913", "Subject": "\"Giuseppe_Castiglione_(1829\u20131908)\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Naples\"", "id": "4913", "Subject": "\"Giuseppe_Castiglione_(1829\u20131908)\"", "Relation": "birthPlace"}], [{"Object": "\"France\"", "id": "3416", "Subject": "\"Charles_Brun_(France)\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3416", "Subject": "\"Charles_Brun_(France)\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3416", "Subject": "\"Charles_Brun_(France)\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3416", "Subject": "\"Charles_Brun_(France)\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3416", "Subject": "\"Charles_Brun_(France)\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3416", "Subject": "\"Charles_Brun_(France)\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3416", "Subject": "\"Charles_Brun_(France)\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3416", "Subject": "\"Charles_Brun_(France)\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Spain\"", "id": "4730", "Subject": "\"Ignacio_Zuloaga\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Spain\"", "id": "4730", "Subject": "\"Ignacio_Zuloaga\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Spain\"", "id": "4730", "Subject": "\"Ignacio_Zuloaga\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Spain\"", "id": "4730", "Subject": "\"Ignacio_Zuloaga\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Spain\"", "id": "4730", "Subject": "\"Ignacio_Zuloaga\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Spain\"", "id": "4730", "Subject": "\"Ignacio_Zuloaga\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Spain\"", "id": "4730", "Subject": "\"Ignacio_Zuloaga\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Spain\"", "id": "4730", "Subject": "\"Ignacio_Zuloaga\"", "Relation": "placeOfBirth"}], [{"Object": "\"London\"", "id": "5464", "Subject": "\"George_Llewelyn_Davies\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"London\"", "id": "5464", "Subject": "\"George_Llewelyn_Davies\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"London\"", "id": "5464", "Subject": "\"George_Llewelyn_Davies\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "5464", "Subject": "\"George_Llewelyn_Davies\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "5464", "Subject": "\"George_Llewelyn_Davies\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"London\"", "id": "5464", "Subject": "\"George_Llewelyn_Davies\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"London\"", "id": "5464", "Subject": "\"George_Llewelyn_Davies\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"London\"", "id": "5464", "Subject": "\"George_Llewelyn_Davies\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"France\"", "id": "3498", "Subject": "\"Anne_Claude_de_Caylus\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3498", "Subject": "\"Anne_Claude_de_Caylus\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3498", "Subject": "\"Anne_Claude_de_Caylus\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3498", "Subject": "\"Anne_Claude_de_Caylus\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3498", "Subject": "\"Anne_Claude_de_Caylus\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3498", "Subject": "\"Anne_Claude_de_Caylus\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3498", "Subject": "\"Anne_Claude_de_Caylus\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"France\"", "id": "3498", "Subject": "\"Anne_Claude_de_Caylus\"", "Relation": "nationality"}], [{"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "3930", "Subject": "\"Grand_Duchess_Olga_Alexandrovna_of_Russia\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "3930", "Subject": "\"Grand_Duchess_Olga_Alexandrovna_of_Russia\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "3930", "Subject": "\"Grand_Duchess_Olga_Alexandrovna_of_Russia\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "3930", "Subject": "\"Grand_Duchess_Olga_Alexandrovna_of_Russia\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "3930", "Subject": "\"Grand_Duchess_Olga_Alexandrovna_of_Russia\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "3930", "Subject": "\"Grand_Duchess_Olga_Alexandrovna_of_Russia\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "3930", "Subject": "\"Grand_Duchess_Olga_Alexandrovna_of_Russia\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "3930", "Subject": "\"Grand_Duchess_Olga_Alexandrovna_of_Russia\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Grand_Duchy_of_Finland\"", "id": "4132", "Subject": "\"Urho_Kekkonen\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Finland\"", "id": "4132", "Subject": "\"Urho_Kekkonen\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Finland\"", "id": "4132", "Subject": "\"Urho_Kekkonen\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Finland\"", "id": "4132", "Subject": "\"Urho_Kekkonen\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Finland\"", "id": "4132", "Subject": "\"Urho_Kekkonen\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Finland\"", "id": "4132", "Subject": "\"Urho_Kekkonen\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Finland\"", "id": "4132", "Subject": "\"Urho_Kekkonen\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Finland\"", "id": "4132", "Subject": "\"Urho_Kekkonen\"", "Relation": "placeOfBirth"}], [{"Object": "\"Ulm\"", "id": "3369", "Subject": "\"Hildegard_Knef\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Ulm\"", "id": "3369", "Subject": "\"Hildegard_Knef\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Ulm\"", "id": "3369", "Subject": "\"Hildegard_Knef\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Ulm\"", "id": "3369", "Subject": "\"Hildegard_Knef\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Ulm\"", "id": "3369", "Subject": "\"Hildegard_Knef\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Ulm\"", "id": "3369", "Subject": "\"Hildegard_Knef\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Ulm\"", "id": "3369", "Subject": "\"Hildegard_Knef\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Ulm\"", "id": "3369", "Subject": "\"Hildegard_Knef\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Vitry-le-Fran\u00e7ois\"", "id": "3108", "Subject": "\"Abraham_de_Moivre\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Vitry-le-Fran\u00e7ois\"", "id": "3108", "Subject": "\"Abraham_de_Moivre\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Vitry-le-Fran\u00e7ois\"", "id": "3108", "Subject": "\"Abraham_de_Moivre\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Vitry-le-Fran\u00e7ois\"", "id": "3108", "Subject": "\"Abraham_de_Moivre\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Vitry-le-Fran\u00e7ois\"", "id": "3108", "Subject": "\"Abraham_de_Moivre\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Vitry-le-Fran\u00e7ois\"", "id": "3108", "Subject": "\"Abraham_de_Moivre\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Vitry-le-Fran\u00e7ois\"", "id": "3108", "Subject": "\"Abraham_de_Moivre\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Vitry-le-Fran\u00e7ois\"", "id": "3108", "Subject": "\"Abraham_de_Moivre\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Saaremaa\"", "id": "5150", "Subject": "\"Fabian_Gottlieb_von_Bellingshausen\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Saaremaa\"", "id": "5150", "Subject": "\"Fabian_Gottlieb_von_Bellingshausen\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Saaremaa\"", "id": "5150", "Subject": "\"Fabian_Gottlieb_von_Bellingshausen\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Saaremaa\"", "id": "5150", "Subject": "\"Fabian_Gottlieb_von_Bellingshausen\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Saaremaa\"", "id": "5150", "Subject": "\"Fabian_Gottlieb_von_Bellingshausen\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Saaremaa\"", "id": "5150", "Subject": "\"Fabian_Gottlieb_von_Bellingshausen\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Saaremaa\"", "id": "5150", "Subject": "\"Fabian_Gottlieb_von_Bellingshausen\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Saaremaa\"", "id": "5150", "Subject": "\"Fabian_Gottlieb_von_Bellingshausen\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"Osaka\"", "id": "4449", "Subject": "\"Kenz\u014d_Tange\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Osaka\"", "id": "4449", "Subject": "\"Kenz\u014d_Tange\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Osaka\"", "id": "4449", "Subject": "\"Kenz\u014d_Tange\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Osaka\"", "id": "4449", "Subject": "\"Kenz\u014d_Tange\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Osaka\"", "id": "4449", "Subject": "\"Kenz\u014d_Tange\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Osaka\"", "id": "4449", "Subject": "\"Kenz\u014d_Tange\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Osaka\"", "id": "4449", "Subject": "\"Kenz\u014d_Tange\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Osaka\"", "id": "4449", "Subject": "\"Kenz\u014d_Tange\"", "Relation": "placeOfBirth"}], [{"Object": "\"Birmingham\"", "id": "5159", "Subject": "\"Tony_Hancock\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Birmingham\"", "id": "5159", "Subject": "\"Tony_Hancock\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Birmingham\"", "id": "5159", "Subject": "\"Tony_Hancock\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Birmingham\"", "id": "5159", "Subject": "\"Tony_Hancock\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Birmingham\"", "id": "5159", "Subject": "\"Tony_Hancock\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Birmingham\"", "id": "5159", "Subject": "\"Tony_Hancock\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Birmingham\"", "id": "5159", "Subject": "\"Tony_Hancock\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Birmingham\"", "id": "5159", "Subject": "\"Tony_Hancock\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Massachusetts's_10th_congressional_district\"", "id": "5795", "Subject": "\"Henry_Williams_(Massachusetts)\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Massachusetts's_10th_congressional_district\"", "id": "5795", "Subject": "\"Henry_Williams_(Massachusetts)\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Massachusetts's_10th_congressional_district\"", "id": "5795", "Subject": "\"Henry_Williams_(Massachusetts)\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Massachusetts's_10th_congressional_district\"", "id": "5795", "Subject": "\"Henry_Williams_(Massachusetts)\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Massachusetts's_10th_congressional_district\"", "id": "5795", "Subject": "\"Henry_Williams_(Massachusetts)\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Massachusetts's_10th_congressional_district\"", "id": "5795", "Subject": "\"Henry_Williams_(Massachusetts)\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Massachusetts's_10th_congressional_district\"", "id": "5795", "Subject": "\"Henry_Williams_(Massachusetts)\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Massachusetts's_10th_congressional_district\"", "id": "5795", "Subject": "\"Henry_Williams_(Massachusetts)\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"Alajuela\"", "id": "4498", "Subject": "\"Bernardo_Soto_Alfaro\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Alajuela\"", "id": "4498", "Subject": "\"Bernardo_Soto_Alfaro\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Alajuela\"", "id": "4498", "Subject": "\"Bernardo_Soto_Alfaro\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Alajuela\"", "id": "4498", "Subject": "\"Bernardo_Soto_Alfaro\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Alajuela\"", "id": "4498", "Subject": "\"Bernardo_Soto_Alfaro\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Alajuela\"", "id": "4498", "Subject": "\"Bernardo_Soto_Alfaro\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Alajuela\"", "id": "4498", "Subject": "\"Bernardo_Soto_Alfaro\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Alajuela\"", "id": "4498", "Subject": "\"Bernardo_Soto_Alfaro\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Osterburg_(Altmark)\"", "id": "5707", "Subject": "\"Georg_Lindemann\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Osterburg_(Altmark)\"", "id": "5707", "Subject": "\"Georg_Lindemann\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Osterburg_(Altmark)\"", "id": "5707", "Subject": "\"Georg_Lindemann\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Osterburg_(Altmark)\"", "id": "5707", "Subject": "\"Georg_Lindemann\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Osterburg_(Altmark)\"", "id": "5707", "Subject": "\"Georg_Lindemann\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Osterburg_(Altmark)\"", "id": "5707", "Subject": "\"Georg_Lindemann\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Osterburg_(Altmark)\"", "id": "5707", "Subject": "\"Georg_Lindemann\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Osterburg_(Altmark)\"", "id": "5707", "Subject": "\"Georg_Lindemann\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"United_States\"", "id": "3236", "Subject": "\"Dash_Snow\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "3236", "Subject": "\"Dash_Snow\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "3236", "Subject": "\"Dash_Snow\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "3236", "Subject": "\"Dash_Snow\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "3236", "Subject": "\"Dash_Snow\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "3236", "Subject": "\"Dash_Snow\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "3236", "Subject": "\"Dash_Snow\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"United_States\"", "id": "3236", "Subject": "\"Dash_Snow\"", "Relation": "birthPlace"}], [{"Object": "\"Chorlton-on-Medlock\"", "id": "4121", "Subject": "\"David_Lloyd_George\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Chorlton-on-Medlock\"", "id": "4121", "Subject": "\"David_Lloyd_George\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Chorlton-on-Medlock\"", "id": "4121", "Subject": "\"David_Lloyd_George\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Chorlton-on-Medlock\"", "id": "4121", "Subject": "\"David_Lloyd_George\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Chorlton-on-Medlock\"", "id": "4121", "Subject": "\"David_Lloyd_George\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Chorlton-on-Medlock\"", "id": "4121", "Subject": "\"David_Lloyd_George\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Chorlton-on-Medlock\"", "id": "4121", "Subject": "\"David_Lloyd_George\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Chorlton-on-Medlock\"", "id": "4121", "Subject": "\"David_Lloyd_George\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Actor\"", "id": "4177", "Subject": "\"William_Hartnell\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Actor\"", "id": "4177", "Subject": "\"William_Hartnell\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Actor\"", "id": "4177", "Subject": "\"William_Hartnell\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Actor\"", "id": "4177", "Subject": "\"William_Hartnell\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Actor\"", "id": "4177", "Subject": "\"William_Hartnell\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Actor\"", "id": "4177", "Subject": "\"William_Hartnell\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Actor\"", "id": "4177", "Subject": "\"William_Hartnell\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Actor\"", "id": "4177", "Subject": "\"William_Hartnell\"", "Relation": "placeOfBirth"}], [{"Object": "\"London\"", "id": "3305", "Subject": "\"Henry_Daniell\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"London\"", "id": "3305", "Subject": "\"Henry_Daniell\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"London\"", "id": "3305", "Subject": "\"Henry_Daniell\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "3305", "Subject": "\"Henry_Daniell\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"London\"", "id": "3305", "Subject": "\"Henry_Daniell\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "3305", "Subject": "\"Henry_Daniell\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"London\"", "id": "3305", "Subject": "\"Henry_Daniell\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "3305", "Subject": "\"Henry_Daniell\"", "Relation": "placeOfBirth"}], [{"Object": "\"Prost\u011bjov\"", "id": "4986", "Subject": "\"Ignaz_Br\u00fcll\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Prost\u011bjov\"", "id": "4986", "Subject": "\"Ignaz_Br\u00fcll\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Prost\u011bjov\"", "id": "4986", "Subject": "\"Ignaz_Br\u00fcll\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Prost\u011bjov\"", "id": "4986", "Subject": "\"Ignaz_Br\u00fcll\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Prost\u011bjov\"", "id": "4986", "Subject": "\"Ignaz_Br\u00fcll\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Prost\u011bjov\"", "id": "4986", "Subject": "\"Ignaz_Br\u00fcll\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Prost\u011bjov\"", "id": "4986", "Subject": "\"Ignaz_Br\u00fcll\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Prost\u011bjov\"", "id": "4986", "Subject": "\"Ignaz_Br\u00fcll\"", "Relation": "country"}], [{"Object": "\"Poland\"", "id": "4216", "Subject": "\"Casimir_IV_Jagiellon\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Poland\"", "id": "4216", "Subject": "\"Casimir_IV_Jagiellon\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Poland\"", "id": "4216", "Subject": "\"Casimir_IV_Jagiellon\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Poland\"", "id": "4216", "Subject": "\"Casimir_IV_Jagiellon\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Poland\"", "id": "4216", "Subject": "\"Casimir_IV_Jagiellon\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Poland\"", "id": "4216", "Subject": "\"Casimir_IV_Jagiellon\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Poland\"", "id": "4216", "Subject": "\"Casimir_IV_Jagiellon\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Poland\"", "id": "4216", "Subject": "\"Casimir_IV_Jagiellon\"", "Relation": "birthPlace"}], [{"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "4534", "Subject": "\"Alfred_Rosenberg\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "4534", "Subject": "\"Alfred_Rosenberg\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "4534", "Subject": "\"Alfred_Rosenberg\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "4534", "Subject": "\"Alfred_Rosenberg\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "4534", "Subject": "\"Alfred_Rosenberg\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "4534", "Subject": "\"Alfred_Rosenberg\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "4534", "Subject": "\"Alfred_Rosenberg\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "4534", "Subject": "\"Alfred_Rosenberg\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Poles\"", "id": "5955", "Subject": "\"Wojciech_Kilar\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Poles\"", "id": "5955", "Subject": "\"Wojciech_Kilar\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Poles\"", "id": "5955", "Subject": "\"Wojciech_Kilar\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Poles\"", "id": "5955", "Subject": "\"Wojciech_Kilar\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Poles\"", "id": "5955", "Subject": "\"Wojciech_Kilar\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Poles\"", "id": "5955", "Subject": "\"Wojciech_Kilar\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Poles\"", "id": "5955", "Subject": "\"Wojciech_Kilar\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Poles\"", "id": "5955", "Subject": "\"Wojciech_Kilar\"", "Relation": "deathplace"}], [{"Object": "\"London\"", "id": "4779", "Subject": "\"George_Mills_(RAF_officer)\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"London\"", "id": "4779", "Subject": "\"George_Mills_(RAF_officer)\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"London\"", "id": "4779", "Subject": "\"George_Mills_(RAF_officer)\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "4779", "Subject": "\"George_Mills_(RAF_officer)\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"London\"", "id": "4779", "Subject": "\"George_Mills_(RAF_officer)\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "4779", "Subject": "\"George_Mills_(RAF_officer)\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"London\"", "id": "4779", "Subject": "\"George_Mills_(RAF_officer)\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"London\"", "id": "4779", "Subject": "\"George_Mills_(RAF_officer)\"", "Relation": "country"}], [{"Object": "\"Victoria_(Australia)\"", "id": "3374", "Subject": "\"George_Barnes_(Australian_politician)\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Victoria_(Australia)\"", "id": "3374", "Subject": "\"George_Barnes_(Australian_politician)\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Victoria_(Australia)\"", "id": "3374", "Subject": "\"George_Barnes_(Australian_politician)\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Victoria_(Australia)\"", "id": "3374", "Subject": "\"George_Barnes_(Australian_politician)\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Victoria_(Australia)\"", "id": "3374", "Subject": "\"George_Barnes_(Australian_politician)\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Victoria_(Australia)\"", "id": "3374", "Subject": "\"George_Barnes_(Australian_politician)\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Victoria_(Australia)\"", "id": "3374", "Subject": "\"George_Barnes_(Australian_politician)\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Victoria_(Australia)\"", "id": "3374", "Subject": "\"George_Barnes_(Australian_politician)\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Visegr\u00e1d\"", "id": "5349", "Subject": "\"Louis_I_of_Hungary\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Visegr\u00e1d\"", "id": "5349", "Subject": "\"Louis_I_of_Hungary\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Visegr\u00e1d\"", "id": "5349", "Subject": "\"Louis_I_of_Hungary\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Visegr\u00e1d\"", "id": "5349", "Subject": "\"Louis_I_of_Hungary\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Visegr\u00e1d\"", "id": "5349", "Subject": "\"Louis_I_of_Hungary\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Visegr\u00e1d\"", "id": "5349", "Subject": "\"Louis_I_of_Hungary\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Visegr\u00e1d\"", "id": "5349", "Subject": "\"Louis_I_of_Hungary\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Visegr\u00e1d\"", "id": "5349", "Subject": "\"Louis_I_of_Hungary\"", "Relation": "birthPlace"}], [{"Object": "\"Wales\"", "id": "5817", "Subject": "\"Hedd_Wyn\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Wales\"", "id": "5817", "Subject": "\"Hedd_Wyn\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Wales\"", "id": "5817", "Subject": "\"Hedd_Wyn\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Wales\"", "id": "5817", "Subject": "\"Hedd_Wyn\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Wales\"", "id": "5817", "Subject": "\"Hedd_Wyn\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Wales\"", "id": "5817", "Subject": "\"Hedd_Wyn\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Wales\"", "id": "5817", "Subject": "\"Hedd_Wyn\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Wales\"", "id": "5817", "Subject": "\"Hedd_Wyn\"", "Relation": "placeOfDeath"}], [{"Object": "\"Texas\"", "id": "4937", "Subject": "\"Edward_Higgins_White\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Texas\"", "id": "4937", "Subject": "\"Edward_Higgins_White\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Texas\"", "id": "4937", "Subject": "\"Edward_Higgins_White\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Texas\"", "id": "4937", "Subject": "\"Edward_Higgins_White\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Texas\"", "id": "4937", "Subject": "\"Edward_Higgins_White\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Texas\"", "id": "4937", "Subject": "\"Edward_Higgins_White\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Texas\"", "id": "4937", "Subject": "\"Edward_Higgins_White\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Texas\"", "id": "4937", "Subject": "\"Edward_Higgins_White\"", "Relation": "restingPlace"}], [{"Object": "\"Thuringia\"", "id": "3886", "Subject": "\"Karl_Friedrich_von_Steinmetz\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Thuringia\"", "id": "3886", "Subject": "\"Karl_Friedrich_von_Steinmetz\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Thuringia\"", "id": "3886", "Subject": "\"Karl_Friedrich_von_Steinmetz\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Thuringia\"", "id": "3886", "Subject": "\"Karl_Friedrich_von_Steinmetz\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Thuringia\"", "id": "3886", "Subject": "\"Karl_Friedrich_von_Steinmetz\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Thuringia\"", "id": "3886", "Subject": "\"Karl_Friedrich_von_Steinmetz\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Thuringia\"", "id": "3886", "Subject": "\"Karl_Friedrich_von_Steinmetz\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Thuringia\"", "id": "3886", "Subject": "\"Karl_Friedrich_von_Steinmetz\"", "Relation": "country"}], [{"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "5770", "Subject": "\"Trofim_Lysenko\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "5770", "Subject": "\"Trofim_Lysenko\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "5770", "Subject": "\"Trofim_Lysenko\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "5770", "Subject": "\"Trofim_Lysenko\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "5770", "Subject": "\"Trofim_Lysenko\"", "Relation": "birthPlace"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "5770", "Subject": "\"Trofim_Lysenko\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "5770", "Subject": "\"Trofim_Lysenko\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Russian_Empire\"", "id": "5770", "Subject": "\"Trofim_Lysenko\"", "Relation": "residence"}], [{"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "5726", "Subject": "\"Norman_Granz\"", "Relation": "country"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "5726", "Subject": "\"Norman_Granz\"", "Relation": "deathplace"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "5726", "Subject": "\"Norman_Granz\"", "Relation": "nationality"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "5726", "Subject": "\"Norman_Granz\"", "Relation": "placeOfDeath"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "5726", "Subject": "\"Norman_Granz\"", "Relation": "restingPlace"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "5726", "Subject": "\"Norman_Granz\"", "Relation": "placeOfBirth"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "5726", "Subject": "\"Norman_Granz\"", "Relation": "residence"}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "id": "5726", "Subject": "\"Norman_Granz\"", "Relation": "birthPlace"}]]