[[{"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "country", "id": "155", "Subject": "\"Tristan_Keuris\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "deathplace", "id": "155", "Subject": "\"Tristan_Keuris\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "restingPlace", "id": "155", "Subject": "\"Tristan_Keuris\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "nationality", "id": "155", "Subject": "\"Tristan_Keuris\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "155", "Subject": "\"Tristan_Keuris\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "155", "Subject": "\"Tristan_Keuris\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "residence", "id": "155", "Subject": "\"Tristan_Keuris\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "birthPlace", "id": "155", "Subject": "\"Tristan_Keuris\""}], [{"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "591", "Subject": "\"\u00c1rni_\u00deorl\u00e1ksson\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "591", "Subject": "\"\u00c1rni_\u00deorl\u00e1ksson\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "birthPlace", "id": "591", "Subject": "\"\u00c1rni_\u00deorl\u00e1ksson\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "country", "id": "591", "Subject": "\"\u00c1rni_\u00deorl\u00e1ksson\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "residence", "id": "591", "Subject": "\"\u00c1rni_\u00deorl\u00e1ksson\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "deathplace", "id": "591", "Subject": "\"\u00c1rni_\u00deorl\u00e1ksson\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "restingPlace", "id": "591", "Subject": "\"\u00c1rni_\u00deorl\u00e1ksson\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "nationality", "id": "591", "Subject": "\"\u00c1rni_\u00deorl\u00e1ksson\""}], [{"Object": "\"Texas\"", "Relation": "nationality", "id": "2174", "Subject": "\"Alan_Moller\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2174", "Subject": "\"Alan_Moller\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2174", "Subject": "\"Alan_Moller\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "country", "id": "2174", "Subject": "\"Alan_Moller\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2174", "Subject": "\"Alan_Moller\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2174", "Subject": "\"Alan_Moller\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "deathplace", "id": "2174", "Subject": "\"Alan_Moller\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "residence", "id": "2174", "Subject": "\"Alan_Moller\""}], [{"Object": "\"French_Third_Republic\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1578", "Subject": "\"Jacques_de_Reinach\""}, {"Object": "\"French_Third_Republic\"", "Relation": "nationality", "id": "1578", "Subject": "\"Jacques_de_Reinach\""}, {"Object": "\"French_Third_Republic\"", "Relation": "country", "id": "1578", "Subject": "\"Jacques_de_Reinach\""}, {"Object": "\"French_Third_Republic\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1578", "Subject": "\"Jacques_de_Reinach\""}, {"Object": "\"French_Third_Republic\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1578", "Subject": "\"Jacques_de_Reinach\""}, {"Object": "\"French_Third_Republic\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1578", "Subject": "\"Jacques_de_Reinach\""}, {"Object": "\"French_Third_Republic\"", "Relation": "deathplace", "id": "1578", "Subject": "\"Jacques_de_Reinach\""}, {"Object": "\"French_Third_Republic\"", "Relation": "residence", "id": "1578", "Subject": "\"Jacques_de_Reinach\""}], [{"Object": "\"Russia\"", "Relation": "country", "id": "2424", "Subject": "\"Andrei_Voznesensky\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2424", "Subject": "\"Andrei_Voznesensky\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2424", "Subject": "\"Andrei_Voznesensky\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "nationality", "id": "2424", "Subject": "\"Andrei_Voznesensky\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2424", "Subject": "\"Andrei_Voznesensky\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "deathplace", "id": "2424", "Subject": "\"Andrei_Voznesensky\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "residence", "id": "2424", "Subject": "\"Andrei_Voznesensky\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2424", "Subject": "\"Andrei_Voznesensky\""}], [{"Object": "\"Bro\u00fbt-Vernet\"", "Relation": "country", "id": "3722", "Subject": "\"Pierre-Jules_Boulanger\""}, {"Object": "\"Bro\u00fbt-Vernet\"", "Relation": "deathplace", "id": "3722", "Subject": "\"Pierre-Jules_Boulanger\""}, {"Object": "\"Bro\u00fbt-Vernet\"", "Relation": "nationality", "id": "3722", "Subject": "\"Pierre-Jules_Boulanger\""}, {"Object": "\"Bro\u00fbt-Vernet\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3722", "Subject": "\"Pierre-Jules_Boulanger\""}, {"Object": "\"Bro\u00fbt-Vernet\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3722", "Subject": "\"Pierre-Jules_Boulanger\""}, {"Object": "\"Bro\u00fbt-Vernet\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3722", "Subject": "\"Pierre-Jules_Boulanger\""}, {"Object": "\"Bro\u00fbt-Vernet\"", "Relation": "residence", "id": "3722", "Subject": "\"Pierre-Jules_Boulanger\""}, {"Object": "\"Bro\u00fbt-Vernet\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3722", "Subject": "\"Pierre-Jules_Boulanger\""}], [{"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "residence", "id": "1961", "Subject": "\"Jim_Hogan_(athlete)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1961", "Subject": "\"Jim_Hogan_(athlete)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "deathplace", "id": "1961", "Subject": "\"Jim_Hogan_(athlete)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "nationality", "id": "1961", "Subject": "\"Jim_Hogan_(athlete)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1961", "Subject": "\"Jim_Hogan_(athlete)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "country", "id": "1961", "Subject": "\"Jim_Hogan_(athlete)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1961", "Subject": "\"Jim_Hogan_(athlete)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1961", "Subject": "\"Jim_Hogan_(athlete)\""}], [{"Object": "\"India\"", "Relation": "deathplace", "id": "1369", "Subject": "\"Zora_Singh_Maan\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1369", "Subject": "\"Zora_Singh_Maan\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1369", "Subject": "\"Zora_Singh_Maan\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1369", "Subject": "\"Zora_Singh_Maan\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "nationality", "id": "1369", "Subject": "\"Zora_Singh_Maan\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "country", "id": "1369", "Subject": "\"Zora_Singh_Maan\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1369", "Subject": "\"Zora_Singh_Maan\""}], [{"Object": "\"Wagrain\"", "Relation": "deathplace", "id": "2487", "Subject": "\"Joseph_Mohr\""}, {"Object": "\"Wagrain\"", "Relation": "residence", "id": "2487", "Subject": "\"Joseph_Mohr\""}, {"Object": "\"Wagrain\"", "Relation": "nationality", "id": "2487", "Subject": "\"Joseph_Mohr\""}, {"Object": "\"Wagrain\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2487", "Subject": "\"Joseph_Mohr\""}, {"Object": "\"Wagrain\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2487", "Subject": "\"Joseph_Mohr\""}, {"Object": "\"Wagrain\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2487", "Subject": "\"Joseph_Mohr\""}, {"Object": "\"Wagrain\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2487", "Subject": "\"Joseph_Mohr\""}, {"Object": "\"Wagrain\"", "Relation": "country", "id": "2487", "Subject": "\"Joseph_Mohr\""}], [{"Object": "\"Milan\"", "Relation": "birthPlace", "id": "792", "Subject": "\"Gaetano_Braga\""}, {"Object": "\"Milan\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "792", "Subject": "\"Gaetano_Braga\""}, {"Object": "\"Milan\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "792", "Subject": "\"Gaetano_Braga\""}, {"Object": "\"Milan\"", "Relation": "residence", "id": "792", "Subject": "\"Gaetano_Braga\""}, {"Object": "\"Milan\"", "Relation": "deathplace", "id": "792", "Subject": "\"Gaetano_Braga\""}, {"Object": "\"Milan\"", "Relation": "country", "id": "792", "Subject": "\"Gaetano_Braga\""}, {"Object": "\"Milan\"", "Relation": "restingPlace", "id": "792", "Subject": "\"Gaetano_Braga\""}, {"Object": "\"Milan\"", "Relation": "nationality", "id": "792", "Subject": "\"Gaetano_Braga\""}], [{"Object": "\"Washington\"", "Relation": "residence", "id": "3232", "Subject": "\"Susan_Allen_(musician)\""}, {"Object": "\"Washington\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3232", "Subject": "\"Susan_Allen_(musician)\""}, {"Object": "\"Washington\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3232", "Subject": "\"Susan_Allen_(musician)\""}, {"Object": "\"Washington\"", "Relation": "deathplace", "id": "3232", "Subject": "\"Susan_Allen_(musician)\""}, {"Object": "\"Washington\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3232", "Subject": "\"Susan_Allen_(musician)\""}, {"Object": "\"Washington\"", "Relation": "country", "id": "3232", "Subject": "\"Susan_Allen_(musician)\""}, {"Object": "\"Washington\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3232", "Subject": "\"Susan_Allen_(musician)\""}, {"Object": "\"Washington\"", "Relation": "nationality", "id": "3232", "Subject": "\"Susan_Allen_(musician)\""}], [{"Object": "\"Naples\"", "Relation": "residence", "id": "1555", "Subject": "\"Fernando_De_Lucia\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "country", "id": "1555", "Subject": "\"Fernando_De_Lucia\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "nationality", "id": "1555", "Subject": "\"Fernando_De_Lucia\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1555", "Subject": "\"Fernando_De_Lucia\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "deathplace", "id": "1555", "Subject": "\"Fernando_De_Lucia\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1555", "Subject": "\"Fernando_De_Lucia\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1555", "Subject": "\"Fernando_De_Lucia\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1555", "Subject": "\"Fernando_De_Lucia\""}], [{"Object": "\"Lahore\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4032", "Subject": "\"Bakhtiar_Rana\""}, {"Object": "\"Lahore\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4032", "Subject": "\"Bakhtiar_Rana\""}, {"Object": "\"Lahore\"", "Relation": "country", "id": "4032", "Subject": "\"Bakhtiar_Rana\""}, {"Object": "\"Lahore\"", "Relation": "residence", "id": "4032", "Subject": "\"Bakhtiar_Rana\""}, {"Object": "\"Lahore\"", "Relation": "nationality", "id": "4032", "Subject": "\"Bakhtiar_Rana\""}, {"Object": "\"Lahore\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4032", "Subject": "\"Bakhtiar_Rana\""}, {"Object": "\"Lahore\"", "Relation": "deathplace", "id": "4032", "Subject": "\"Bakhtiar_Rana\""}], [{"Object": "\"Lazio\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3311", "Subject": "\"Alberto_Fassini\""}, {"Object": "\"Lazio\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3311", "Subject": "\"Alberto_Fassini\""}, {"Object": "\"Lazio\"", "Relation": "residence", "id": "3311", "Subject": "\"Alberto_Fassini\""}, {"Object": "\"Lazio\"", "Relation": "nationality", "id": "3311", "Subject": "\"Alberto_Fassini\""}, {"Object": "\"Lazio\"", "Relation": "country", "id": "3311", "Subject": "\"Alberto_Fassini\""}, {"Object": "\"Lazio\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3311", "Subject": "\"Alberto_Fassini\""}, {"Object": "\"Lazio\"", "Relation": "deathplace", "id": "3311", "Subject": "\"Alberto_Fassini\""}, {"Object": "\"Lazio\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3311", "Subject": "\"Alberto_Fassini\""}], [{"Object": "\"Belgrade\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2944", "Subject": "\"Nenad_Radulovi\u0107\""}, {"Object": "\"Belgrade\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2944", "Subject": "\"Nenad_Radulovi\u0107\""}, {"Object": "\"Belgrade\"", "Relation": "deathplace", "id": "2944", "Subject": "\"Nenad_Radulovi\u0107\""}, {"Object": "\"Belgrade\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2944", "Subject": "\"Nenad_Radulovi\u0107\""}, {"Object": "\"Belgrade\"", "Relation": "country", "id": "2944", "Subject": "\"Nenad_Radulovi\u0107\""}, {"Object": "\"Belgrade\"", "Relation": "nationality", "id": "2944", "Subject": "\"Nenad_Radulovi\u0107\""}, {"Object": "\"Belgrade\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2944", "Subject": "\"Nenad_Radulovi\u0107\""}, {"Object": "\"Belgrade\"", "Relation": "residence", "id": "2944", "Subject": "\"Nenad_Radulovi\u0107\""}], [{"Object": "\"Salta\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2176", "Subject": "\"Francesco_Righetti\""}, {"Object": "\"Salta\"", "Relation": "deathplace", "id": "2176", "Subject": "\"Francesco_Righetti\""}, {"Object": "\"Salta\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2176", "Subject": "\"Francesco_Righetti\""}, {"Object": "\"Salta\"", "Relation": "nationality", "id": "2176", "Subject": "\"Francesco_Righetti\""}, {"Object": "\"Salta\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2176", "Subject": "\"Francesco_Righetti\""}, {"Object": "\"Salta\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2176", "Subject": "\"Francesco_Righetti\""}, {"Object": "\"Salta\"", "Relation": "residence", "id": "2176", "Subject": "\"Francesco_Righetti\""}, {"Object": "\"Salta\"", "Relation": "country", "id": "2176", "Subject": "\"Francesco_Righetti\""}], [{"Object": "\"United_States_Davis_Cup_team\"", "Relation": "deathplace", "id": "908", "Subject": "\"John_Van_Ryn\""}, {"Object": "\"United_States_Davis_Cup_team\"", "Relation": "restingPlace", "id": "908", "Subject": "\"John_Van_Ryn\""}, {"Object": "\"United_States_Davis_Cup_team\"", "Relation": "residence", "id": "908", "Subject": "\"John_Van_Ryn\""}, {"Object": "\"United_States_Davis_Cup_team\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "908", "Subject": "\"John_Van_Ryn\""}, {"Object": "\"United_States_Davis_Cup_team\"", "Relation": "nationality", "id": "908", "Subject": "\"John_Van_Ryn\""}, {"Object": "\"United_States_Davis_Cup_team\"", "Relation": "country", "id": "908", "Subject": "\"John_Van_Ryn\""}, {"Object": "\"United_States_Davis_Cup_team\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "908", "Subject": "\"John_Van_Ryn\""}], [{"Object": "\"Italy\"", "Relation": "country", "id": "1959", "Subject": "\"Alfredo_Rampi\""}, {"Object": "\"Italy\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1959", "Subject": "\"Alfredo_Rampi\""}, {"Object": "\"Italy\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1959", "Subject": "\"Alfredo_Rampi\""}, {"Object": "\"Italy\"", "Relation": "nationality", "id": "1959", "Subject": "\"Alfredo_Rampi\""}, {"Object": "\"Italy\"", "Relation": "deathplace", "id": "1959", "Subject": "\"Alfredo_Rampi\""}, {"Object": "\"Italy\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1959", "Subject": "\"Alfredo_Rampi\""}, {"Object": "\"Italy\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1959", "Subject": "\"Alfredo_Rampi\""}, {"Object": "\"Italy\"", "Relation": "residence", "id": "1959", "Subject": "\"Alfredo_Rampi\""}], [{"Object": "\"England\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "669", "Subject": "\"J\u00e1nos_Ny\u00edri\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "nationality", "id": "669", "Subject": "\"J\u00e1nos_Ny\u00edri\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "country", "id": "669", "Subject": "\"J\u00e1nos_Ny\u00edri\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "birthPlace", "id": "669", "Subject": "\"J\u00e1nos_Ny\u00edri\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "residence", "id": "669", "Subject": "\"J\u00e1nos_Ny\u00edri\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "restingPlace", "id": "669", "Subject": "\"J\u00e1nos_Ny\u00edri\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "deathplace", "id": "669", "Subject": "\"J\u00e1nos_Ny\u00edri\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "669", "Subject": "\"J\u00e1nos_Ny\u00edri\""}], [{"Object": "\"England\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2598", "Subject": "\"Thomas_Hodge_(illustrator)\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2598", "Subject": "\"Thomas_Hodge_(illustrator)\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "deathplace", "id": "2598", "Subject": "\"Thomas_Hodge_(illustrator)\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "residence", "id": "2598", "Subject": "\"Thomas_Hodge_(illustrator)\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "country", "id": "2598", "Subject": "\"Thomas_Hodge_(illustrator)\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "nationality", "id": "2598", "Subject": "\"Thomas_Hodge_(illustrator)\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2598", "Subject": "\"Thomas_Hodge_(illustrator)\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2598", "Subject": "\"Thomas_Hodge_(illustrator)\""}], [{"Object": "\"Roskilde\"", "Relation": "country", "id": "767", "Subject": "\"Carl-Ebbe_Andersen\""}, {"Object": "\"Roskilde\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "767", "Subject": "\"Carl-Ebbe_Andersen\""}, {"Object": "\"Roskilde\"", "Relation": "residence", "id": "767", "Subject": "\"Carl-Ebbe_Andersen\""}, {"Object": "\"Roskilde\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "767", "Subject": "\"Carl-Ebbe_Andersen\""}, {"Object": "\"Roskilde\"", "Relation": "deathplace", "id": "767", "Subject": "\"Carl-Ebbe_Andersen\""}, {"Object": "\"Roskilde\"", "Relation": "restingPlace", "id": "767", "Subject": "\"Carl-Ebbe_Andersen\""}, {"Object": "\"Roskilde\"", "Relation": "nationality", "id": "767", "Subject": "\"Carl-Ebbe_Andersen\""}], [{"Object": "\"Paris\"", "Relation": "residence", "id": "4584", "Subject": "\"Andr\u00e9_Pirro\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4584", "Subject": "\"Andr\u00e9_Pirro\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4584", "Subject": "\"Andr\u00e9_Pirro\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "nationality", "id": "4584", "Subject": "\"Andr\u00e9_Pirro\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4584", "Subject": "\"Andr\u00e9_Pirro\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "deathplace", "id": "4584", "Subject": "\"Andr\u00e9_Pirro\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4584", "Subject": "\"Andr\u00e9_Pirro\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "country", "id": "4584", "Subject": "\"Andr\u00e9_Pirro\""}], [{"Object": "\"Paris\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1691", "Subject": "\"F\u00e9lix_Le_Pelletier_de_La_Houssaye\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1691", "Subject": "\"F\u00e9lix_Le_Pelletier_de_La_Houssaye\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1691", "Subject": "\"F\u00e9lix_Le_Pelletier_de_La_Houssaye\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "deathplace", "id": "1691", "Subject": "\"F\u00e9lix_Le_Pelletier_de_La_Houssaye\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "residence", "id": "1691", "Subject": "\"F\u00e9lix_Le_Pelletier_de_La_Houssaye\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "nationality", "id": "1691", "Subject": "\"F\u00e9lix_Le_Pelletier_de_La_Houssaye\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1691", "Subject": "\"F\u00e9lix_Le_Pelletier_de_La_Houssaye\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "country", "id": "1691", "Subject": "\"F\u00e9lix_Le_Pelletier_de_La_Houssaye\""}], [{"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1813", "Subject": "\"W\u0142odzimierz_Ko\u0142os\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "nationality", "id": "1813", "Subject": "\"W\u0142odzimierz_Ko\u0142os\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1813", "Subject": "\"W\u0142odzimierz_Ko\u0142os\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1813", "Subject": "\"W\u0142odzimierz_Ko\u0142os\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "deathplace", "id": "1813", "Subject": "\"W\u0142odzimierz_Ko\u0142os\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "residence", "id": "1813", "Subject": "\"W\u0142odzimierz_Ko\u0142os\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "country", "id": "1813", "Subject": "\"W\u0142odzimierz_Ko\u0142os\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1813", "Subject": "\"W\u0142odzimierz_Ko\u0142os\""}], [{"Object": "\"Maharashtra\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1214", "Subject": "\"Mareez\""}, {"Object": "\"Maharashtra\"", "Relation": "deathplace", "id": "1214", "Subject": "\"Mareez\""}, {"Object": "\"Maharashtra\"", "Relation": "residence", "id": "1214", "Subject": "\"Mareez\""}, {"Object": "\"Maharashtra\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1214", "Subject": "\"Mareez\""}, {"Object": "\"Maharashtra\"", "Relation": "nationality", "id": "1214", "Subject": "\"Mareez\""}, {"Object": "\"Maharashtra\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1214", "Subject": "\"Mareez\""}, {"Object": "\"Maharashtra\"", "Relation": "country", "id": "1214", "Subject": "\"Mareez\""}, {"Object": "\"Maharashtra\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1214", "Subject": "\"Mareez\""}], [{"Object": "\"Wellington\"", "Relation": "deathplace", "id": "3524", "Subject": "\"Ormond_Wilson\""}, {"Object": "\"Wellington\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3524", "Subject": "\"Ormond_Wilson\""}, {"Object": "\"Wellington\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3524", "Subject": "\"Ormond_Wilson\""}, {"Object": "\"Wellington\"", "Relation": "residence", "id": "3524", "Subject": "\"Ormond_Wilson\""}, {"Object": "\"Wellington\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3524", "Subject": "\"Ormond_Wilson\""}, {"Object": "\"Wellington\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3524", "Subject": "\"Ormond_Wilson\""}, {"Object": "\"Wellington\"", "Relation": "nationality", "id": "3524", "Subject": "\"Ormond_Wilson\""}, {"Object": "\"Wellington\"", "Relation": "country", "id": "3524", "Subject": "\"Ormond_Wilson\""}], [{"Object": "\"Gambia\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "693", "Subject": "\"Alhaji_Alieu_Ebrima_Cham_Joof\""}, {"Object": "\"Gambia\"", "Relation": "country", "id": "693", "Subject": "\"Alhaji_Alieu_Ebrima_Cham_Joof\""}, {"Object": "\"Gambia\"", "Relation": "residence", "id": "693", "Subject": "\"Alhaji_Alieu_Ebrima_Cham_Joof\""}, {"Object": "\"Gambia\"", "Relation": "deathplace", "id": "693", "Subject": "\"Alhaji_Alieu_Ebrima_Cham_Joof\""}, {"Object": "\"Gambia\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "693", "Subject": "\"Alhaji_Alieu_Ebrima_Cham_Joof\""}, {"Object": "\"Gambia\"", "Relation": "restingPlace", "id": "693", "Subject": "\"Alhaji_Alieu_Ebrima_Cham_Joof\""}, {"Object": "\"Gambia\"", "Relation": "birthPlace", "id": "693", "Subject": "\"Alhaji_Alieu_Ebrima_Cham_Joof\""}], [{"Object": "\"Tokyo\"", "Relation": "residence", "id": "3927", "Subject": "\"Osamu_Kobayashi_(voice_actor)\""}, {"Object": "\"Tokyo\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3927", "Subject": "\"Osamu_Kobayashi_(voice_actor)\""}, {"Object": "\"Tokyo\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3927", "Subject": "\"Osamu_Kobayashi_(voice_actor)\""}, {"Object": "\"Tokyo\"", "Relation": "deathplace", "id": "3927", "Subject": "\"Osamu_Kobayashi_(voice_actor)\""}, {"Object": "\"Tokyo\"", "Relation": "country", "id": "3927", "Subject": "\"Osamu_Kobayashi_(voice_actor)\""}, {"Object": "\"Tokyo\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3927", "Subject": "\"Osamu_Kobayashi_(voice_actor)\""}, {"Object": "\"Tokyo\"", "Relation": "nationality", "id": "3927", "Subject": "\"Osamu_Kobayashi_(voice_actor)\""}, {"Object": "\"Tokyo\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3927", "Subject": "\"Osamu_Kobayashi_(voice_actor)\""}], [{"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "deathplace", "id": "2486", "Subject": "\"Sethu_Lakshmi_Bayi\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2486", "Subject": "\"Sethu_Lakshmi_Bayi\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "nationality", "id": "2486", "Subject": "\"Sethu_Lakshmi_Bayi\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2486", "Subject": "\"Sethu_Lakshmi_Bayi\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "country", "id": "2486", "Subject": "\"Sethu_Lakshmi_Bayi\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2486", "Subject": "\"Sethu_Lakshmi_Bayi\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2486", "Subject": "\"Sethu_Lakshmi_Bayi\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "residence", "id": "2486", "Subject": "\"Sethu_Lakshmi_Bayi\""}], [{"Object": "\"\u00d6rbyhus_Castle\"", "Relation": "country", "id": "1824", "Subject": "\"Eric_XIV_of_Sweden\""}, {"Object": "\"\u00d6rbyhus_Castle\"", "Relation": "residence", "id": "1824", "Subject": "\"Eric_XIV_of_Sweden\""}, {"Object": "\"\u00d6rbyhus_Castle\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1824", "Subject": "\"Eric_XIV_of_Sweden\""}, {"Object": "\"\u00d6rbyhus_Castle\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1824", "Subject": "\"Eric_XIV_of_Sweden\""}, {"Object": "\"\u00d6rbyhus_Castle\"", "Relation": "nationality", "id": "1824", "Subject": "\"Eric_XIV_of_Sweden\""}, {"Object": "\"\u00d6rbyhus_Castle\"", "Relation": "deathplace", "id": "1824", "Subject": "\"Eric_XIV_of_Sweden\""}, {"Object": "\"\u00d6rbyhus_Castle\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1824", "Subject": "\"Eric_XIV_of_Sweden\""}, {"Object": "\"\u00d6rbyhus_Castle\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1824", "Subject": "\"Eric_XIV_of_Sweden\""}], [{"Object": "\"Cambrai\"", "Relation": "residence", "id": "4502", "Subject": "\"Walter_Napleton_Stone\""}, {"Object": "\"Cambrai\"", "Relation": "nationality", "id": "4502", "Subject": "\"Walter_Napleton_Stone\""}, {"Object": "\"Cambrai\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4502", "Subject": "\"Walter_Napleton_Stone\""}, {"Object": "\"Cambrai\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4502", "Subject": "\"Walter_Napleton_Stone\""}, {"Object": "\"Cambrai\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4502", "Subject": "\"Walter_Napleton_Stone\""}, {"Object": "\"Cambrai\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4502", "Subject": "\"Walter_Napleton_Stone\""}, {"Object": "\"Cambrai\"", "Relation": "deathplace", "id": "4502", "Subject": "\"Walter_Napleton_Stone\""}, {"Object": "\"Cambrai\"", "Relation": "country", "id": "4502", "Subject": "\"Walter_Napleton_Stone\""}], [{"Object": "\"Linz\"", "Relation": "residence", "id": "4939", "Subject": "\"J\u00e1nos_Bats\u00e1nyi\""}, {"Object": "\"Linz\"", "Relation": "nationality", "id": "4939", "Subject": "\"J\u00e1nos_Bats\u00e1nyi\""}, {"Object": "\"Linz\"", "Relation": "deathplace", "id": "4939", "Subject": "\"J\u00e1nos_Bats\u00e1nyi\""}, {"Object": "\"Linz\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4939", "Subject": "\"J\u00e1nos_Bats\u00e1nyi\""}, {"Object": "\"Linz\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4939", "Subject": "\"J\u00e1nos_Bats\u00e1nyi\""}, {"Object": "\"Linz\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4939", "Subject": "\"J\u00e1nos_Bats\u00e1nyi\""}, {"Object": "\"Linz\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4939", "Subject": "\"J\u00e1nos_Bats\u00e1nyi\""}, {"Object": "\"Linz\"", "Relation": "country", "id": "4939", "Subject": "\"J\u00e1nos_Bats\u00e1nyi\""}], [{"Object": "\"Quebec\"", "Relation": "country", "id": "1068", "Subject": "\"Pierre_S\u00e9vigny\""}, {"Object": "\"Quebec\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1068", "Subject": "\"Pierre_S\u00e9vigny\""}, {"Object": "\"Quebec\"", "Relation": "residence", "id": "1068", "Subject": "\"Pierre_S\u00e9vigny\""}, {"Object": "\"Quebec\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1068", "Subject": "\"Pierre_S\u00e9vigny\""}, {"Object": "\"Quebec\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1068", "Subject": "\"Pierre_S\u00e9vigny\""}, {"Object": "\"Quebec\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1068", "Subject": "\"Pierre_S\u00e9vigny\""}, {"Object": "\"Quebec\"", "Relation": "nationality", "id": "1068", "Subject": "\"Pierre_S\u00e9vigny\""}, {"Object": "\"Quebec\"", "Relation": "deathplace", "id": "1068", "Subject": "\"Pierre_S\u00e9vigny\""}], [{"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1166", "Subject": "\"Gorur_Ramaswamy_Iyengar\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "nationality", "id": "1166", "Subject": "\"Gorur_Ramaswamy_Iyengar\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1166", "Subject": "\"Gorur_Ramaswamy_Iyengar\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "deathplace", "id": "1166", "Subject": "\"Gorur_Ramaswamy_Iyengar\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1166", "Subject": "\"Gorur_Ramaswamy_Iyengar\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "country", "id": "1166", "Subject": "\"Gorur_Ramaswamy_Iyengar\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "residence", "id": "1166", "Subject": "\"Gorur_Ramaswamy_Iyengar\""}, {"Object": "\"Bangalore\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1166", "Subject": "\"Gorur_Ramaswamy_Iyengar\""}], [{"Object": "\"Stuttgart\"", "Relation": "nationality", "id": "188", "Subject": "\"Gudrun_Ensslin\""}, {"Object": "\"Stuttgart\"", "Relation": "birthPlace", "id": "188", "Subject": "\"Gudrun_Ensslin\""}, {"Object": "\"Stuttgart\"", "Relation": "deathplace", "id": "188", "Subject": "\"Gudrun_Ensslin\""}, {"Object": "\"Stuttgart\"", "Relation": "restingPlace", "id": "188", "Subject": "\"Gudrun_Ensslin\""}, {"Object": "\"Stuttgart\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "188", "Subject": "\"Gudrun_Ensslin\""}, {"Object": "\"Stuttgart\"", "Relation": "country", "id": "188", "Subject": "\"Gudrun_Ensslin\""}, {"Object": "\"Stuttgart\"", "Relation": "residence", "id": "188", "Subject": "\"Gudrun_Ensslin\""}, {"Object": "\"Stuttgart\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "188", "Subject": "\"Gudrun_Ensslin\""}], [{"Object": "\"Athens\"", "Relation": "deathplace", "id": "4408", "Subject": "\"Dimitris_Christoulas\""}, {"Object": "\"Athens\"", "Relation": "residence", "id": "4408", "Subject": "\"Dimitris_Christoulas\""}, {"Object": "\"Athens\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4408", "Subject": "\"Dimitris_Christoulas\""}, {"Object": "\"Athens\"", "Relation": "country", "id": "4408", "Subject": "\"Dimitris_Christoulas\""}, {"Object": "\"Athens\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4408", "Subject": "\"Dimitris_Christoulas\""}, {"Object": "\"Athens\"", "Relation": "nationality", "id": "4408", "Subject": "\"Dimitris_Christoulas\""}, {"Object": "\"Athens\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4408", "Subject": "\"Dimitris_Christoulas\""}, {"Object": "\"Athens\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4408", "Subject": "\"Dimitris_Christoulas\""}], [{"Object": "\"Russia\"", "Relation": "residence", "id": "63", "Subject": "\"Hamid_bey_Shahtakhtinski\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "country", "id": "63", "Subject": "\"Hamid_bey_Shahtakhtinski\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "63", "Subject": "\"Hamid_bey_Shahtakhtinski\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "restingPlace", "id": "63", "Subject": "\"Hamid_bey_Shahtakhtinski\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "deathplace", "id": "63", "Subject": "\"Hamid_bey_Shahtakhtinski\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "birthPlace", "id": "63", "Subject": "\"Hamid_bey_Shahtakhtinski\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "63", "Subject": "\"Hamid_bey_Shahtakhtinski\""}, {"Object": "\"Russia\"", "Relation": "nationality", "id": "63", "Subject": "\"Hamid_bey_Shahtakhtinski\""}], [{"Object": "\"Madrid\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4523", "Subject": "\"Nieves_L\u00f3pez_Mart\u00ednez\""}, {"Object": "\"Madrid\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4523", "Subject": "\"Nieves_L\u00f3pez_Mart\u00ednez\""}, {"Object": "\"Madrid\"", "Relation": "country", "id": "4523", "Subject": "\"Nieves_L\u00f3pez_Mart\u00ednez\""}, {"Object": "\"Madrid\"", "Relation": "nationality", "id": "4523", "Subject": "\"Nieves_L\u00f3pez_Mart\u00ednez\""}, {"Object": "\"Madrid\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4523", "Subject": "\"Nieves_L\u00f3pez_Mart\u00ednez\""}, {"Object": "\"Madrid\"", "Relation": "residence", "id": "4523", "Subject": "\"Nieves_L\u00f3pez_Mart\u00ednez\""}, {"Object": "\"Madrid\"", "Relation": "deathplace", "id": "4523", "Subject": "\"Nieves_L\u00f3pez_Mart\u00ednez\""}, {"Object": "\"Madrid\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4523", "Subject": "\"Nieves_L\u00f3pez_Mart\u00ednez\""}], [{"Object": "\"Kent\"", "Relation": "nationality", "id": "2320", "Subject": "\"Herbert_Leney\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2320", "Subject": "\"Herbert_Leney\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "deathplace", "id": "2320", "Subject": "\"Herbert_Leney\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2320", "Subject": "\"Herbert_Leney\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2320", "Subject": "\"Herbert_Leney\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "residence", "id": "2320", "Subject": "\"Herbert_Leney\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "country", "id": "2320", "Subject": "\"Herbert_Leney\""}], [{"Object": "\"Varese\"", "Relation": "nationality", "id": "2769", "Subject": "\"Marco_Praga\""}, {"Object": "\"Varese\"", "Relation": "residence", "id": "2769", "Subject": "\"Marco_Praga\""}, {"Object": "\"Varese\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2769", "Subject": "\"Marco_Praga\""}, {"Object": "\"Varese\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2769", "Subject": "\"Marco_Praga\""}, {"Object": "\"Varese\"", "Relation": "country", "id": "2769", "Subject": "\"Marco_Praga\""}, {"Object": "\"Varese\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2769", "Subject": "\"Marco_Praga\""}, {"Object": "\"Varese\"", "Relation": "deathplace", "id": "2769", "Subject": "\"Marco_Praga\""}, {"Object": "\"Varese\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2769", "Subject": "\"Marco_Praga\""}], [{"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "country", "id": "4793", "Subject": "\"Maria_Wittek\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "residence", "id": "4793", "Subject": "\"Maria_Wittek\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4793", "Subject": "\"Maria_Wittek\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "nationality", "id": "4793", "Subject": "\"Maria_Wittek\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4793", "Subject": "\"Maria_Wittek\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "deathplace", "id": "4793", "Subject": "\"Maria_Wittek\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4793", "Subject": "\"Maria_Wittek\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4793", "Subject": "\"Maria_Wittek\""}], [{"Object": "\"Toronto\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3137", "Subject": "\"Donald_Crowdis\""}, {"Object": "\"Toronto\"", "Relation": "residence", "id": "3137", "Subject": "\"Donald_Crowdis\""}, {"Object": "\"Toronto\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3137", "Subject": "\"Donald_Crowdis\""}, {"Object": "\"Toronto\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3137", "Subject": "\"Donald_Crowdis\""}, {"Object": "\"Toronto\"", "Relation": "nationality", "id": "3137", "Subject": "\"Donald_Crowdis\""}, {"Object": "\"Toronto\"", "Relation": "deathplace", "id": "3137", "Subject": "\"Donald_Crowdis\""}, {"Object": "\"Toronto\"", "Relation": "country", "id": "3137", "Subject": "\"Donald_Crowdis\""}, {"Object": "\"Toronto\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3137", "Subject": "\"Donald_Crowdis\""}], [{"Object": "\"Syria_Prima\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3758", "Subject": "\"Maron\""}, {"Object": "\"Syria_Prima\"", "Relation": "deathplace", "id": "3758", "Subject": "\"Maron\""}, {"Object": "\"Syria_Prima\"", "Relation": "country", "id": "3758", "Subject": "\"Maron\""}, {"Object": "\"Syria_Prima\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3758", "Subject": "\"Maron\""}, {"Object": "\"Syria_Prima\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3758", "Subject": "\"Maron\""}, {"Object": "\"Syria_Prima\"", "Relation": "residence", "id": "3758", "Subject": "\"Maron\""}, {"Object": "\"Syria_Prima\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3758", "Subject": "\"Maron\""}, {"Object": "\"Syria_Prima\"", "Relation": "nationality", "id": "3758", "Subject": "\"Maron\""}], [{"Object": "\"Washington_Territory\"", "Relation": "deathplace", "id": "2333", "Subject": "\"Absalom_J._Hembree\""}, {"Object": "\"Washington_Territory\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2333", "Subject": "\"Absalom_J._Hembree\""}, {"Object": "\"Washington_Territory\"", "Relation": "country", "id": "2333", "Subject": "\"Absalom_J._Hembree\""}, {"Object": "\"Washington_Territory\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2333", "Subject": "\"Absalom_J._Hembree\""}, {"Object": "\"Washington_Territory\"", "Relation": "residence", "id": "2333", "Subject": "\"Absalom_J._Hembree\""}, {"Object": "\"Washington_Territory\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2333", "Subject": "\"Absalom_J._Hembree\""}, {"Object": "\"Washington_Territory\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2333", "Subject": "\"Absalom_J._Hembree\""}, {"Object": "\"Washington_Territory\"", "Relation": "nationality", "id": "2333", "Subject": "\"Absalom_J._Hembree\""}], [{"Object": "\"Jakarta\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2851", "Subject": "\"Habib_Ali_Kwitang\""}, {"Object": "\"Jakarta\"", "Relation": "deathplace", "id": "2851", "Subject": "\"Habib_Ali_Kwitang\""}, {"Object": "\"Jakarta\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2851", "Subject": "\"Habib_Ali_Kwitang\""}, {"Object": "\"Jakarta\"", "Relation": "country", "id": "2851", "Subject": "\"Habib_Ali_Kwitang\""}, {"Object": "\"Jakarta\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2851", "Subject": "\"Habib_Ali_Kwitang\""}, {"Object": "\"Jakarta\"", "Relation": "residence", "id": "2851", "Subject": "\"Habib_Ali_Kwitang\""}, {"Object": "\"Jakarta\"", "Relation": "nationality", "id": "2851", "Subject": "\"Habib_Ali_Kwitang\""}], [{"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "nationality", "id": "3955", "Subject": "\"Nezir_\u0160kalji\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3955", "Subject": "\"Nezir_\u0160kalji\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "deathplace", "id": "3955", "Subject": "\"Nezir_\u0160kalji\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3955", "Subject": "\"Nezir_\u0160kalji\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "residence", "id": "3955", "Subject": "\"Nezir_\u0160kalji\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "country", "id": "3955", "Subject": "\"Nezir_\u0160kalji\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3955", "Subject": "\"Nezir_\u0160kalji\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3955", "Subject": "\"Nezir_\u0160kalji\u0107\""}], [{"Object": "\"Antwerp\"", "Relation": "birthPlace", "id": "623", "Subject": "\"Adam_de_Coster\""}, {"Object": "\"Antwerp\"", "Relation": "nationality", "id": "623", "Subject": "\"Adam_de_Coster\""}, {"Object": "\"Antwerp\"", "Relation": "deathplace", "id": "623", "Subject": "\"Adam_de_Coster\""}, {"Object": "\"Antwerp\"", "Relation": "restingPlace", "id": "623", "Subject": "\"Adam_de_Coster\""}, {"Object": "\"Antwerp\"", "Relation": "residence", "id": "623", "Subject": "\"Adam_de_Coster\""}, {"Object": "\"Antwerp\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "623", "Subject": "\"Adam_de_Coster\""}, {"Object": "\"Antwerp\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "623", "Subject": "\"Adam_de_Coster\""}, {"Object": "\"Antwerp\"", "Relation": "country", "id": "623", "Subject": "\"Adam_de_Coster\""}], [{"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2970", "Subject": "\"Irena_Adamowicz\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "nationality", "id": "2970", "Subject": "\"Irena_Adamowicz\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2970", "Subject": "\"Irena_Adamowicz\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2970", "Subject": "\"Irena_Adamowicz\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2970", "Subject": "\"Irena_Adamowicz\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "deathplace", "id": "2970", "Subject": "\"Irena_Adamowicz\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "country", "id": "2970", "Subject": "\"Irena_Adamowicz\""}, {"Object": "\"Warsaw\"", "Relation": "residence", "id": "2970", "Subject": "\"Irena_Adamowicz\""}], [{"Object": "\"South_Korea\"", "Relation": "residence", "id": "2455", "Subject": "\"Kim_Jin-kyu_(actor)\""}, {"Object": "\"South_Korea\"", "Relation": "deathplace", "id": "2455", "Subject": "\"Kim_Jin-kyu_(actor)\""}, {"Object": "\"South_Korea\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2455", "Subject": "\"Kim_Jin-kyu_(actor)\""}, {"Object": "\"South_Korea\"", "Relation": "country", "id": "2455", "Subject": "\"Kim_Jin-kyu_(actor)\""}, {"Object": "\"South_Korea\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2455", "Subject": "\"Kim_Jin-kyu_(actor)\""}, {"Object": "\"South_Korea\"", "Relation": "nationality", "id": "2455", "Subject": "\"Kim_Jin-kyu_(actor)\""}, {"Object": "\"South_Korea\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2455", "Subject": "\"Kim_Jin-kyu_(actor)\""}, {"Object": "\"South_Korea\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2455", "Subject": "\"Kim_Jin-kyu_(actor)\""}], [{"Object": "\"Norway\"", "Relation": "deathplace", "id": "2117", "Subject": "\"Fredrik_Georg_Gade\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2117", "Subject": "\"Fredrik_Georg_Gade\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "nationality", "id": "2117", "Subject": "\"Fredrik_Georg_Gade\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2117", "Subject": "\"Fredrik_Georg_Gade\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "country", "id": "2117", "Subject": "\"Fredrik_Georg_Gade\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2117", "Subject": "\"Fredrik_Georg_Gade\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2117", "Subject": "\"Fredrik_Georg_Gade\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "residence", "id": "2117", "Subject": "\"Fredrik_Georg_Gade\""}], [{"Object": "\"Southwark\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4067", "Subject": "\"Lancelot_Andrewes\""}, {"Object": "\"Southwark\"", "Relation": "country", "id": "4067", "Subject": "\"Lancelot_Andrewes\""}, {"Object": "\"Southwark\"", "Relation": "deathplace", "id": "4067", "Subject": "\"Lancelot_Andrewes\""}, {"Object": "\"Southwark\"", "Relation": "residence", "id": "4067", "Subject": "\"Lancelot_Andrewes\""}, {"Object": "\"Southwark\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4067", "Subject": "\"Lancelot_Andrewes\""}, {"Object": "\"Southwark\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4067", "Subject": "\"Lancelot_Andrewes\""}, {"Object": "\"Southwark\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4067", "Subject": "\"Lancelot_Andrewes\""}, {"Object": "\"Southwark\"", "Relation": "nationality", "id": "4067", "Subject": "\"Lancelot_Andrewes\""}], [{"Object": "\"Paris\"", "Relation": "residence", "id": "4571", "Subject": "\"Augustin_Barruel\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "nationality", "id": "4571", "Subject": "\"Augustin_Barruel\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4571", "Subject": "\"Augustin_Barruel\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "deathplace", "id": "4571", "Subject": "\"Augustin_Barruel\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "country", "id": "4571", "Subject": "\"Augustin_Barruel\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4571", "Subject": "\"Augustin_Barruel\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4571", "Subject": "\"Augustin_Barruel\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4571", "Subject": "\"Augustin_Barruel\""}], [{"Object": "\"Sweden\"", "Relation": "nationality", "id": "2939", "Subject": "\"Stina_M\u00e5rtensson\""}, {"Object": "\"Sweden\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2939", "Subject": "\"Stina_M\u00e5rtensson\""}, {"Object": "\"Sweden\"", "Relation": "residence", "id": "2939", "Subject": "\"Stina_M\u00e5rtensson\""}, {"Object": "\"Sweden\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2939", "Subject": "\"Stina_M\u00e5rtensson\""}, {"Object": "\"Sweden\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2939", "Subject": "\"Stina_M\u00e5rtensson\""}, {"Object": "\"Sweden\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2939", "Subject": "\"Stina_M\u00e5rtensson\""}, {"Object": "\"Sweden\"", "Relation": "deathplace", "id": "2939", "Subject": "\"Stina_M\u00e5rtensson\""}, {"Object": "\"Sweden\"", "Relation": "country", "id": "2939", "Subject": "\"Stina_M\u00e5rtensson\""}], [{"Object": "\"Cundinamarca_Province\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3489", "Subject": "\"Jos\u00e9_Mar\u00eda_Obando\""}, {"Object": "\"Cundinamarca_Province\"", "Relation": "residence", "id": "3489", "Subject": "\"Jos\u00e9_Mar\u00eda_Obando\""}, {"Object": "\"Cundinamarca_Province\"", "Relation": "nationality", "id": "3489", "Subject": "\"Jos\u00e9_Mar\u00eda_Obando\""}, {"Object": "\"Cundinamarca_Province\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3489", "Subject": "\"Jos\u00e9_Mar\u00eda_Obando\""}, {"Object": "\"Cundinamarca_Province\"", "Relation": "deathplace", "id": "3489", "Subject": "\"Jos\u00e9_Mar\u00eda_Obando\""}, {"Object": "\"Cundinamarca_Province\"", "Relation": "country", "id": "3489", "Subject": "\"Jos\u00e9_Mar\u00eda_Obando\""}, {"Object": "\"Cundinamarca_Province\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3489", "Subject": "\"Jos\u00e9_Mar\u00eda_Obando\""}, {"Object": "\"Cundinamarca_Province\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3489", "Subject": "\"Jos\u00e9_Mar\u00eda_Obando\""}], [{"Object": "\"Lubumbashi\"", "Relation": "country", "id": "3230", "Subject": "\"Gurbachan_Singh_Salaria\""}, {"Object": "\"Lubumbashi\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3230", "Subject": "\"Gurbachan_Singh_Salaria\""}, {"Object": "\"Lubumbashi\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3230", "Subject": "\"Gurbachan_Singh_Salaria\""}, {"Object": "\"Lubumbashi\"", "Relation": "nationality", "id": "3230", "Subject": "\"Gurbachan_Singh_Salaria\""}, {"Object": "\"Lubumbashi\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3230", "Subject": "\"Gurbachan_Singh_Salaria\""}, {"Object": "\"Lubumbashi\"", "Relation": "deathplace", "id": "3230", "Subject": "\"Gurbachan_Singh_Salaria\""}, {"Object": "\"Lubumbashi\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3230", "Subject": "\"Gurbachan_Singh_Salaria\""}, {"Object": "\"Lubumbashi\"", "Relation": "residence", "id": "3230", "Subject": "\"Gurbachan_Singh_Salaria\""}], [{"Object": "\"Istanbul\"", "Relation": "country", "id": "2474", "Subject": "\"D\u00fcrr\u00fcnev_Kad\u0131n\""}, {"Object": "\"Istanbul\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2474", "Subject": "\"D\u00fcrr\u00fcnev_Kad\u0131n\""}, {"Object": "\"Istanbul\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2474", "Subject": "\"D\u00fcrr\u00fcnev_Kad\u0131n\""}, {"Object": "\"Istanbul\"", "Relation": "residence", "id": "2474", "Subject": "\"D\u00fcrr\u00fcnev_Kad\u0131n\""}, {"Object": "\"Istanbul\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2474", "Subject": "\"D\u00fcrr\u00fcnev_Kad\u0131n\""}, {"Object": "\"Istanbul\"", "Relation": "deathplace", "id": "2474", "Subject": "\"D\u00fcrr\u00fcnev_Kad\u0131n\""}, {"Object": "\"Istanbul\"", "Relation": "nationality", "id": "2474", "Subject": "\"D\u00fcrr\u00fcnev_Kad\u0131n\""}, {"Object": "\"Istanbul\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2474", "Subject": "\"D\u00fcrr\u00fcnev_Kad\u0131n\""}], [{"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q1571029\"", "Relation": "restingPlace", "id": "872", "Subject": "\"Howie_Lockhart\""}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q1571029\"", "Relation": "deathplace", "id": "872", "Subject": "\"Howie_Lockhart\""}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q1571029\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "872", "Subject": "\"Howie_Lockhart\""}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q1571029\"", "Relation": "country", "id": "872", "Subject": "\"Howie_Lockhart\""}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q1571029\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "872", "Subject": "\"Howie_Lockhart\""}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q1571029\"", "Relation": "birthPlace", "id": "872", "Subject": "\"Howie_Lockhart\""}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q1571029\"", "Relation": "residence", "id": "872", "Subject": "\"Howie_Lockhart\""}, {"Object": "\"http://wikidata.dbpedia.org/resource/Q1571029\"", "Relation": "nationality", "id": "872", "Subject": "\"Howie_Lockhart\""}], [{"Object": "\"London\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3100", "Subject": "\"Leo_Genn\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "country", "id": "3100", "Subject": "\"Leo_Genn\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3100", "Subject": "\"Leo_Genn\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "deathplace", "id": "3100", "Subject": "\"Leo_Genn\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "residence", "id": "3100", "Subject": "\"Leo_Genn\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "nationality", "id": "3100", "Subject": "\"Leo_Genn\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3100", "Subject": "\"Leo_Genn\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3100", "Subject": "\"Leo_Genn\""}], [{"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3074", "Subject": "\"Sergio_Oliva\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "deathplace", "id": "3074", "Subject": "\"Sergio_Oliva\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3074", "Subject": "\"Sergio_Oliva\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3074", "Subject": "\"Sergio_Oliva\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "country", "id": "3074", "Subject": "\"Sergio_Oliva\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "nationality", "id": "3074", "Subject": "\"Sergio_Oliva\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3074", "Subject": "\"Sergio_Oliva\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "residence", "id": "3074", "Subject": "\"Sergio_Oliva\""}], [{"Object": "\"Paraguay\"", "Relation": "birthPlace", "id": "53", "Subject": "\"Fernando_de_la_Mora_(politician)\""}, {"Object": "\"Paraguay\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "53", "Subject": "\"Fernando_de_la_Mora_(politician)\""}, {"Object": "\"Paraguay\"", "Relation": "country", "id": "53", "Subject": "\"Fernando_de_la_Mora_(politician)\""}, {"Object": "\"Paraguay\"", "Relation": "nationality", "id": "53", "Subject": "\"Fernando_de_la_Mora_(politician)\""}, {"Object": "\"Paraguay\"", "Relation": "restingPlace", "id": "53", "Subject": "\"Fernando_de_la_Mora_(politician)\""}, {"Object": "\"Paraguay\"", "Relation": "deathplace", "id": "53", "Subject": "\"Fernando_de_la_Mora_(politician)\""}, {"Object": "\"Paraguay\"", "Relation": "residence", "id": "53", "Subject": "\"Fernando_de_la_Mora_(politician)\""}, {"Object": "\"Paraguay\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "53", "Subject": "\"Fernando_de_la_Mora_(politician)\""}], [{"Object": "\"Kiel\"", "Relation": "deathplace", "id": "448", "Subject": "\"Karl-Conrad_Mecke\""}, {"Object": "\"Kiel\"", "Relation": "restingPlace", "id": "448", "Subject": "\"Karl-Conrad_Mecke\""}, {"Object": "\"Kiel\"", "Relation": "residence", "id": "448", "Subject": "\"Karl-Conrad_Mecke\""}, {"Object": "\"Kiel\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "448", "Subject": "\"Karl-Conrad_Mecke\""}, {"Object": "\"Kiel\"", "Relation": "birthPlace", "id": "448", "Subject": "\"Karl-Conrad_Mecke\""}, {"Object": "\"Kiel\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "448", "Subject": "\"Karl-Conrad_Mecke\""}, {"Object": "\"Kiel\"", "Relation": "nationality", "id": "448", "Subject": "\"Karl-Conrad_Mecke\""}, {"Object": "\"Kiel\"", "Relation": "country", "id": "448", "Subject": "\"Karl-Conrad_Mecke\""}], [{"Object": "\"Pennsylvania\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3658", "Subject": "\"Joseph_Reed_(lawyer)\""}, {"Object": "\"Pennsylvania\"", "Relation": "residence", "id": "3658", "Subject": "\"Joseph_Reed_(lawyer)\""}, {"Object": "\"Pennsylvania\"", "Relation": "deathplace", "id": "3658", "Subject": "\"Joseph_Reed_(lawyer)\""}, {"Object": "\"Pennsylvania\"", "Relation": "nationality", "id": "3658", "Subject": "\"Joseph_Reed_(lawyer)\""}, {"Object": "\"Pennsylvania\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3658", "Subject": "\"Joseph_Reed_(lawyer)\""}, {"Object": "\"Pennsylvania\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3658", "Subject": "\"Joseph_Reed_(lawyer)\""}, {"Object": "\"Pennsylvania\"", "Relation": "country", "id": "3658", "Subject": "\"Joseph_Reed_(lawyer)\""}], [{"Object": "\"Paris\"", "Relation": "nationality", "id": "2933", "Subject": "\"E._M._Antoniadi\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2933", "Subject": "\"E._M._Antoniadi\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2933", "Subject": "\"E._M._Antoniadi\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "country", "id": "2933", "Subject": "\"E._M._Antoniadi\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2933", "Subject": "\"E._M._Antoniadi\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2933", "Subject": "\"E._M._Antoniadi\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "deathplace", "id": "2933", "Subject": "\"E._M._Antoniadi\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "residence", "id": "2933", "Subject": "\"E._M._Antoniadi\""}], [{"Object": "\"India\"", "Relation": "country", "id": "4474", "Subject": "\"K._C._Dey\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4474", "Subject": "\"K._C._Dey\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "nationality", "id": "4474", "Subject": "\"K._C._Dey\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "residence", "id": "4474", "Subject": "\"K._C._Dey\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "deathplace", "id": "4474", "Subject": "\"K._C._Dey\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4474", "Subject": "\"K._C._Dey\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4474", "Subject": "\"K._C._Dey\""}, {"Object": "\"India\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4474", "Subject": "\"K._C._Dey\""}], [{"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "residence", "id": "3090", "Subject": "\"Sandy_Mosse\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "nationality", "id": "3090", "Subject": "\"Sandy_Mosse\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3090", "Subject": "\"Sandy_Mosse\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "deathplace", "id": "3090", "Subject": "\"Sandy_Mosse\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3090", "Subject": "\"Sandy_Mosse\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3090", "Subject": "\"Sandy_Mosse\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3090", "Subject": "\"Sandy_Mosse\""}, {"Object": "\"Amsterdam\"", "Relation": "country", "id": "3090", "Subject": "\"Sandy_Mosse\""}], [{"Object": "\"Philippines\"", "Relation": "deathplace", "id": "773", "Subject": "\"Lourdes_Libres_Rosaroso\""}, {"Object": "\"Philippines\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "773", "Subject": "\"Lourdes_Libres_Rosaroso\""}, {"Object": "\"Philippines\"", "Relation": "birthPlace", "id": "773", "Subject": "\"Lourdes_Libres_Rosaroso\""}, {"Object": "\"Philippines\"", "Relation": "nationality", "id": "773", "Subject": "\"Lourdes_Libres_Rosaroso\""}, {"Object": "\"Philippines\"", "Relation": "residence", "id": "773", "Subject": "\"Lourdes_Libres_Rosaroso\""}, {"Object": "\"Philippines\"", "Relation": "country", "id": "773", "Subject": "\"Lourdes_Libres_Rosaroso\""}, {"Object": "\"Philippines\"", "Relation": "restingPlace", "id": "773", "Subject": "\"Lourdes_Libres_Rosaroso\""}, {"Object": "\"Philippines\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "773", "Subject": "\"Lourdes_Libres_Rosaroso\""}], [{"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3969", "Subject": "\"Aristarkh_Lentulov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "country", "id": "3969", "Subject": "\"Aristarkh_Lentulov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3969", "Subject": "\"Aristarkh_Lentulov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "deathplace", "id": "3969", "Subject": "\"Aristarkh_Lentulov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3969", "Subject": "\"Aristarkh_Lentulov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "nationality", "id": "3969", "Subject": "\"Aristarkh_Lentulov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "residence", "id": "3969", "Subject": "\"Aristarkh_Lentulov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3969", "Subject": "\"Aristarkh_Lentulov\""}], [{"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "country", "id": "3811", "Subject": "\"Billie_Bennett\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3811", "Subject": "\"Billie_Bennett\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "deathplace", "id": "3811", "Subject": "\"Billie_Bennett\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3811", "Subject": "\"Billie_Bennett\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "residence", "id": "3811", "Subject": "\"Billie_Bennett\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "nationality", "id": "3811", "Subject": "\"Billie_Bennett\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3811", "Subject": "\"Billie_Bennett\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3811", "Subject": "\"Billie_Bennett\""}], [{"Object": "\"New_Guinea\"", "Relation": "residence", "id": "4308", "Subject": "\"Bill_Hudson_(footballer)\""}, {"Object": "\"New_Guinea\"", "Relation": "country", "id": "4308", "Subject": "\"Bill_Hudson_(footballer)\""}, {"Object": "\"New_Guinea\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4308", "Subject": "\"Bill_Hudson_(footballer)\""}, {"Object": "\"New_Guinea\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4308", "Subject": "\"Bill_Hudson_(footballer)\""}, {"Object": "\"New_Guinea\"", "Relation": "nationality", "id": "4308", "Subject": "\"Bill_Hudson_(footballer)\""}, {"Object": "\"New_Guinea\"", "Relation": "deathplace", "id": "4308", "Subject": "\"Bill_Hudson_(footballer)\""}, {"Object": "\"New_Guinea\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4308", "Subject": "\"Bill_Hudson_(footballer)\""}, {"Object": "\"New_Guinea\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4308", "Subject": "\"Bill_Hudson_(footballer)\""}], [{"Object": "\"England\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3558", "Subject": "\"Philip_Locke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "nationality", "id": "3558", "Subject": "\"Philip_Locke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "residence", "id": "3558", "Subject": "\"Philip_Locke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3558", "Subject": "\"Philip_Locke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3558", "Subject": "\"Philip_Locke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "country", "id": "3558", "Subject": "\"Philip_Locke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3558", "Subject": "\"Philip_Locke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "deathplace", "id": "3558", "Subject": "\"Philip_Locke\""}], [{"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "residence", "id": "1324", "Subject": "\"Dorothy_Granger\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "deathplace", "id": "1324", "Subject": "\"Dorothy_Granger\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1324", "Subject": "\"Dorothy_Granger\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "country", "id": "1324", "Subject": "\"Dorothy_Granger\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1324", "Subject": "\"Dorothy_Granger\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1324", "Subject": "\"Dorothy_Granger\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1324", "Subject": "\"Dorothy_Granger\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "nationality", "id": "1324", "Subject": "\"Dorothy_Granger\""}], [{"Object": "\"Lu_(state)\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1365", "Subject": "\"Confucius\""}, {"Object": "\"Lu_(state)\"", "Relation": "nationality", "id": "1365", "Subject": "\"Confucius\""}, {"Object": "\"Lu_(state)\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1365", "Subject": "\"Confucius\""}, {"Object": "\"Lu_(state)\"", "Relation": "deathplace", "id": "1365", "Subject": "\"Confucius\""}, {"Object": "\"Lu_(state)\"", "Relation": "country", "id": "1365", "Subject": "\"Confucius\""}, {"Object": "\"Lu_(state)\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1365", "Subject": "\"Confucius\""}, {"Object": "\"Lu_(state)\"", "Relation": "residence", "id": "1365", "Subject": "\"Confucius\""}], [{"Object": "\"Delaware\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2512", "Subject": "\"Caleb_P._Bennett\""}, {"Object": "\"Delaware\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2512", "Subject": "\"Caleb_P._Bennett\""}, {"Object": "\"Delaware\"", "Relation": "deathplace", "id": "2512", "Subject": "\"Caleb_P._Bennett\""}, {"Object": "\"Delaware\"", "Relation": "country", "id": "2512", "Subject": "\"Caleb_P._Bennett\""}, {"Object": "\"Delaware\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2512", "Subject": "\"Caleb_P._Bennett\""}, {"Object": "\"Delaware\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2512", "Subject": "\"Caleb_P._Bennett\""}, {"Object": "\"Delaware\"", "Relation": "nationality", "id": "2512", "Subject": "\"Caleb_P._Bennett\""}], [{"Object": "\"France\"", "Relation": "birthPlace", "id": "989", "Subject": "\"Jean_Richard\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "deathplace", "id": "989", "Subject": "\"Jean_Richard\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "restingPlace", "id": "989", "Subject": "\"Jean_Richard\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "nationality", "id": "989", "Subject": "\"Jean_Richard\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "residence", "id": "989", "Subject": "\"Jean_Richard\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "989", "Subject": "\"Jean_Richard\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "989", "Subject": "\"Jean_Richard\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "country", "id": "989", "Subject": "\"Jean_Richard\""}], [{"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2629", "Subject": "\"Mehmed_Kapetanovi\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2629", "Subject": "\"Mehmed_Kapetanovi\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "country", "id": "2629", "Subject": "\"Mehmed_Kapetanovi\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "deathplace", "id": "2629", "Subject": "\"Mehmed_Kapetanovi\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "residence", "id": "2629", "Subject": "\"Mehmed_Kapetanovi\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2629", "Subject": "\"Mehmed_Kapetanovi\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2629", "Subject": "\"Mehmed_Kapetanovi\u0107\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "nationality", "id": "2629", "Subject": "\"Mehmed_Kapetanovi\u0107\""}], [{"Object": "\"Paris\"", "Relation": "deathplace", "id": "3868", "Subject": "\"Alexis_Grimou\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "residence", "id": "3868", "Subject": "\"Alexis_Grimou\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3868", "Subject": "\"Alexis_Grimou\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3868", "Subject": "\"Alexis_Grimou\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3868", "Subject": "\"Alexis_Grimou\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3868", "Subject": "\"Alexis_Grimou\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "country", "id": "3868", "Subject": "\"Alexis_Grimou\""}, {"Object": "\"Paris\"", "Relation": "nationality", "id": "3868", "Subject": "\"Alexis_Grimou\""}], [{"Object": "\"United_States\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "275", "Subject": "\"Charles_E._Resser\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "restingPlace", "id": "275", "Subject": "\"Charles_E._Resser\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "275", "Subject": "\"Charles_E._Resser\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "country", "id": "275", "Subject": "\"Charles_E._Resser\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "deathplace", "id": "275", "Subject": "\"Charles_E._Resser\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "birthPlace", "id": "275", "Subject": "\"Charles_E._Resser\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "nationality", "id": "275", "Subject": "\"Charles_E._Resser\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "residence", "id": "275", "Subject": "\"Charles_E._Resser\""}], [{"Object": "\"Auckland\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3383", "Subject": "\"Gus_Hart\""}, {"Object": "\"Auckland\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3383", "Subject": "\"Gus_Hart\""}, {"Object": "\"Auckland\"", "Relation": "nationality", "id": "3383", "Subject": "\"Gus_Hart\""}, {"Object": "\"Auckland\"", "Relation": "deathplace", "id": "3383", "Subject": "\"Gus_Hart\""}, {"Object": "\"Auckland\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3383", "Subject": "\"Gus_Hart\""}, {"Object": "\"Auckland\"", "Relation": "country", "id": "3383", "Subject": "\"Gus_Hart\""}, {"Object": "\"Auckland\"", "Relation": "residence", "id": "3383", "Subject": "\"Gus_Hart\""}], [{"Object": "\"Yerevan\"", "Relation": "nationality", "id": "4166", "Subject": "\"Aramais_Sahakyan\""}, {"Object": "\"Yerevan\"", "Relation": "country", "id": "4166", "Subject": "\"Aramais_Sahakyan\""}, {"Object": "\"Yerevan\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4166", "Subject": "\"Aramais_Sahakyan\""}, {"Object": "\"Yerevan\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4166", "Subject": "\"Aramais_Sahakyan\""}, {"Object": "\"Yerevan\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4166", "Subject": "\"Aramais_Sahakyan\""}, {"Object": "\"Yerevan\"", "Relation": "deathplace", "id": "4166", "Subject": "\"Aramais_Sahakyan\""}, {"Object": "\"Yerevan\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4166", "Subject": "\"Aramais_Sahakyan\""}, {"Object": "\"Yerevan\"", "Relation": "residence", "id": "4166", "Subject": "\"Aramais_Sahakyan\""}], [{"Object": "\"Hellerup\"", "Relation": "deathplace", "id": "1099", "Subject": "\"Gerhard_Henning\""}, {"Object": "\"Hellerup\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1099", "Subject": "\"Gerhard_Henning\""}, {"Object": "\"Hellerup\"", "Relation": "nationality", "id": "1099", "Subject": "\"Gerhard_Henning\""}, {"Object": "\"Hellerup\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1099", "Subject": "\"Gerhard_Henning\""}, {"Object": "\"Hellerup\"", "Relation": "country", "id": "1099", "Subject": "\"Gerhard_Henning\""}, {"Object": "\"Hellerup\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1099", "Subject": "\"Gerhard_Henning\""}, {"Object": "\"Hellerup\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1099", "Subject": "\"Gerhard_Henning\""}, {"Object": "\"Hellerup\"", "Relation": "residence", "id": "1099", "Subject": "\"Gerhard_Henning\""}], [{"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "residence", "id": "969", "Subject": "\"Paul_Klebnikov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "969", "Subject": "\"Paul_Klebnikov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "nationality", "id": "969", "Subject": "\"Paul_Klebnikov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "country", "id": "969", "Subject": "\"Paul_Klebnikov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "969", "Subject": "\"Paul_Klebnikov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "restingPlace", "id": "969", "Subject": "\"Paul_Klebnikov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "birthPlace", "id": "969", "Subject": "\"Paul_Klebnikov\""}, {"Object": "\"Moscow\"", "Relation": "deathplace", "id": "969", "Subject": "\"Paul_Klebnikov\""}], [{"Object": "\"Taroudant\"", "Relation": "nationality", "id": "1185", "Subject": "\"Claudio_Bravo_(painter)\""}, {"Object": "\"Taroudant\"", "Relation": "deathplace", "id": "1185", "Subject": "\"Claudio_Bravo_(painter)\""}, {"Object": "\"Taroudant\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1185", "Subject": "\"Claudio_Bravo_(painter)\""}, {"Object": "\"Taroudant\"", "Relation": "residence", "id": "1185", "Subject": "\"Claudio_Bravo_(painter)\""}, {"Object": "\"Taroudant\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1185", "Subject": "\"Claudio_Bravo_(painter)\""}, {"Object": "\"Taroudant\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1185", "Subject": "\"Claudio_Bravo_(painter)\""}, {"Object": "\"Taroudant\"", "Relation": "country", "id": "1185", "Subject": "\"Claudio_Bravo_(painter)\""}, {"Object": "\"Taroudant\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1185", "Subject": "\"Claudio_Bravo_(painter)\""}], [{"Object": "\"Le_Touquet\"", "Relation": "country", "id": "3250", "Subject": "\"Douglas_Reynolds\""}, {"Object": "\"Le_Touquet\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3250", "Subject": "\"Douglas_Reynolds\""}, {"Object": "\"Le_Touquet\"", "Relation": "residence", "id": "3250", "Subject": "\"Douglas_Reynolds\""}, {"Object": "\"Le_Touquet\"", "Relation": "nationality", "id": "3250", "Subject": "\"Douglas_Reynolds\""}, {"Object": "\"Le_Touquet\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3250", "Subject": "\"Douglas_Reynolds\""}, {"Object": "\"Le_Touquet\"", "Relation": "deathplace", "id": "3250", "Subject": "\"Douglas_Reynolds\""}, {"Object": "\"Le_Touquet\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3250", "Subject": "\"Douglas_Reynolds\""}, {"Object": "\"Le_Touquet\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3250", "Subject": "\"Douglas_Reynolds\""}], [{"Object": "\"Weimar_Germany\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4839", "Subject": "\"Carl_Harries\""}, {"Object": "\"Weimar_Germany\"", "Relation": "nationality", "id": "4839", "Subject": "\"Carl_Harries\""}, {"Object": "\"Weimar_Germany\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4839", "Subject": "\"Carl_Harries\""}, {"Object": "\"Weimar_Germany\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4839", "Subject": "\"Carl_Harries\""}, {"Object": "\"Weimar_Germany\"", "Relation": "country", "id": "4839", "Subject": "\"Carl_Harries\""}, {"Object": "\"Weimar_Germany\"", "Relation": "residence", "id": "4839", "Subject": "\"Carl_Harries\""}, {"Object": "\"Weimar_Germany\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4839", "Subject": "\"Carl_Harries\""}, {"Object": "\"Weimar_Germany\"", "Relation": "deathplace", "id": "4839", "Subject": "\"Carl_Harries\""}], [{"Object": "\"Funchal\"", "Relation": "deathplace", "id": "348", "Subject": "\"James_Yate_Johnson\""}, {"Object": "\"Funchal\"", "Relation": "restingPlace", "id": "348", "Subject": "\"James_Yate_Johnson\""}, {"Object": "\"Funchal\"", "Relation": "country", "id": "348", "Subject": "\"James_Yate_Johnson\""}, {"Object": "\"Funchal\"", "Relation": "nationality", "id": "348", "Subject": "\"James_Yate_Johnson\""}, {"Object": "\"Funchal\"", "Relation": "residence", "id": "348", "Subject": "\"James_Yate_Johnson\""}, {"Object": "\"Funchal\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "348", "Subject": "\"James_Yate_Johnson\""}, {"Object": "\"Funchal\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "348", "Subject": "\"James_Yate_Johnson\""}, {"Object": "\"Funchal\"", "Relation": "birthPlace", "id": "348", "Subject": "\"James_Yate_Johnson\""}], [{"Object": "\"Naples\"", "Relation": "country", "id": "4769", "Subject": "\"Basilius_von_Ramdohr\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4769", "Subject": "\"Basilius_von_Ramdohr\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "nationality", "id": "4769", "Subject": "\"Basilius_von_Ramdohr\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "deathplace", "id": "4769", "Subject": "\"Basilius_von_Ramdohr\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4769", "Subject": "\"Basilius_von_Ramdohr\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4769", "Subject": "\"Basilius_von_Ramdohr\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4769", "Subject": "\"Basilius_von_Ramdohr\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "residence", "id": "4769", "Subject": "\"Basilius_von_Ramdohr\""}], [{"Object": "\"Vienna\"", "Relation": "residence", "id": "1671", "Subject": "\"Josef_Lorenzl\""}, {"Object": "\"Vienna\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1671", "Subject": "\"Josef_Lorenzl\""}, {"Object": "\"Vienna\"", "Relation": "country", "id": "1671", "Subject": "\"Josef_Lorenzl\""}, {"Object": "\"Vienna\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1671", "Subject": "\"Josef_Lorenzl\""}, {"Object": "\"Vienna\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1671", "Subject": "\"Josef_Lorenzl\""}, {"Object": "\"Vienna\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1671", "Subject": "\"Josef_Lorenzl\""}, {"Object": "\"Vienna\"", "Relation": "deathplace", "id": "1671", "Subject": "\"Josef_Lorenzl\""}, {"Object": "\"Vienna\"", "Relation": "nationality", "id": "1671", "Subject": "\"Josef_Lorenzl\""}], [{"Object": "\"Bucharest\"", "Relation": "country", "id": "3472", "Subject": "\"Panait_Istrati\""}, {"Object": "\"Bucharest\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3472", "Subject": "\"Panait_Istrati\""}, {"Object": "\"Bucharest\"", "Relation": "nationality", "id": "3472", "Subject": "\"Panait_Istrati\""}, {"Object": "\"Bucharest\"", "Relation": "deathplace", "id": "3472", "Subject": "\"Panait_Istrati\""}, {"Object": "\"Bucharest\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3472", "Subject": "\"Panait_Istrati\""}, {"Object": "\"Bucharest\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3472", "Subject": "\"Panait_Istrati\""}, {"Object": "\"Bucharest\"", "Relation": "residence", "id": "3472", "Subject": "\"Panait_Istrati\""}, {"Object": "\"Bucharest\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3472", "Subject": "\"Panait_Istrati\""}], [{"Object": "\"London\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3259", "Subject": "\"Edith_Soterius_von_Sachsenheim\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "deathplace", "id": "3259", "Subject": "\"Edith_Soterius_von_Sachsenheim\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "residence", "id": "3259", "Subject": "\"Edith_Soterius_von_Sachsenheim\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3259", "Subject": "\"Edith_Soterius_von_Sachsenheim\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3259", "Subject": "\"Edith_Soterius_von_Sachsenheim\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "nationality", "id": "3259", "Subject": "\"Edith_Soterius_von_Sachsenheim\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "country", "id": "3259", "Subject": "\"Edith_Soterius_von_Sachsenheim\""}, {"Object": "\"London\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3259", "Subject": "\"Edith_Soterius_von_Sachsenheim\""}], [{"Object": "\"Bordeaux\"", "Relation": "nationality", "id": "3751", "Subject": "\"Sieur_de_Laviolette\""}, {"Object": "\"Bordeaux\"", "Relation": "country", "id": "3751", "Subject": "\"Sieur_de_Laviolette\""}, {"Object": "\"Bordeaux\"", "Relation": "deathplace", "id": "3751", "Subject": "\"Sieur_de_Laviolette\""}, {"Object": "\"Bordeaux\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3751", "Subject": "\"Sieur_de_Laviolette\""}, {"Object": "\"Bordeaux\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3751", "Subject": "\"Sieur_de_Laviolette\""}, {"Object": "\"Bordeaux\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3751", "Subject": "\"Sieur_de_Laviolette\""}, {"Object": "\"Bordeaux\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3751", "Subject": "\"Sieur_de_Laviolette\""}, {"Object": "\"Bordeaux\"", "Relation": "residence", "id": "3751", "Subject": "\"Sieur_de_Laviolette\""}], [{"Object": "\"Verona\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3316", "Subject": "\"Giovanni_Badile\""}, {"Object": "\"Verona\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3316", "Subject": "\"Giovanni_Badile\""}, {"Object": "\"Verona\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3316", "Subject": "\"Giovanni_Badile\""}, {"Object": "\"Verona\"", "Relation": "deathplace", "id": "3316", "Subject": "\"Giovanni_Badile\""}, {"Object": "\"Verona\"", "Relation": "residence", "id": "3316", "Subject": "\"Giovanni_Badile\""}, {"Object": "\"Verona\"", "Relation": "country", "id": "3316", "Subject": "\"Giovanni_Badile\""}, {"Object": "\"Verona\"", "Relation": "nationality", "id": "3316", "Subject": "\"Giovanni_Badile\""}], [{"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "Relation": "country", "id": "1415", "Subject": "\"Horace_G\u00fcnzburg\""}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1415", "Subject": "\"Horace_G\u00fcnzburg\""}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "Relation": "nationality", "id": "1415", "Subject": "\"Horace_G\u00fcnzburg\""}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1415", "Subject": "\"Horace_G\u00fcnzburg\""}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1415", "Subject": "\"Horace_G\u00fcnzburg\""}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "Relation": "residence", "id": "1415", "Subject": "\"Horace_G\u00fcnzburg\""}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "Relation": "deathplace", "id": "1415", "Subject": "\"Horace_G\u00fcnzburg\""}, {"Object": "\"Saint_Petersburg\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1415", "Subject": "\"Horace_G\u00fcnzburg\""}], [{"Object": "\"Saxony\"", "Relation": "country", "id": "1644", "Subject": "\"Walter_Weidauer\""}, {"Object": "\"Saxony\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1644", "Subject": "\"Walter_Weidauer\""}, {"Object": "\"Saxony\"", "Relation": "nationality", "id": "1644", "Subject": "\"Walter_Weidauer\""}, {"Object": "\"Saxony\"", "Relation": "deathplace", "id": "1644", "Subject": "\"Walter_Weidauer\""}, {"Object": "\"Saxony\"", "Relation": "residence", "id": "1644", "Subject": "\"Walter_Weidauer\""}, {"Object": "\"Saxony\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1644", "Subject": "\"Walter_Weidauer\""}, {"Object": "\"Saxony\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1644", "Subject": "\"Walter_Weidauer\""}, {"Object": "\"Saxony\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1644", "Subject": "\"Walter_Weidauer\""}], [{"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "birthPlace", "id": "1231", "Subject": "\"Francis_W._Martin\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "deathplace", "id": "1231", "Subject": "\"Francis_W._Martin\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "residence", "id": "1231", "Subject": "\"Francis_W._Martin\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "country", "id": "1231", "Subject": "\"Francis_W._Martin\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "1231", "Subject": "\"Francis_W._Martin\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "1231", "Subject": "\"Francis_W._Martin\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "nationality", "id": "1231", "Subject": "\"Francis_W._Martin\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "restingPlace", "id": "1231", "Subject": "\"Francis_W._Martin\""}], [{"Object": "\"Zimbabwe\"", "Relation": "country", "id": "4072", "Subject": "\"Simon_Muzenda\""}, {"Object": "\"Zimbabwe\"", "Relation": "nationality", "id": "4072", "Subject": "\"Simon_Muzenda\""}, {"Object": "\"Zimbabwe\"", "Relation": "residence", "id": "4072", "Subject": "\"Simon_Muzenda\""}, {"Object": "\"Zimbabwe\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4072", "Subject": "\"Simon_Muzenda\""}, {"Object": "\"Zimbabwe\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4072", "Subject": "\"Simon_Muzenda\""}, {"Object": "\"Zimbabwe\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4072", "Subject": "\"Simon_Muzenda\""}, {"Object": "\"Zimbabwe\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4072", "Subject": "\"Simon_Muzenda\""}, {"Object": "\"Zimbabwe\"", "Relation": "deathplace", "id": "4072", "Subject": "\"Simon_Muzenda\""}], [{"Object": "\"Ulm\"", "Relation": "residence", "id": "2263", "Subject": "\"Otto_K\u00e4ssbohrer\""}, {"Object": "\"Ulm\"", "Relation": "nationality", "id": "2263", "Subject": "\"Otto_K\u00e4ssbohrer\""}, {"Object": "\"Ulm\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2263", "Subject": "\"Otto_K\u00e4ssbohrer\""}, {"Object": "\"Ulm\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2263", "Subject": "\"Otto_K\u00e4ssbohrer\""}, {"Object": "\"Ulm\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2263", "Subject": "\"Otto_K\u00e4ssbohrer\""}, {"Object": "\"Ulm\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2263", "Subject": "\"Otto_K\u00e4ssbohrer\""}, {"Object": "\"Ulm\"", "Relation": "deathplace", "id": "2263", "Subject": "\"Otto_K\u00e4ssbohrer\""}, {"Object": "\"Ulm\"", "Relation": "country", "id": "2263", "Subject": "\"Otto_K\u00e4ssbohrer\""}], [{"Object": "\"Yvelines\"", "Relation": "nationality", "id": "2282", "Subject": "\"Yolande_Laffon\""}, {"Object": "\"Yvelines\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "2282", "Subject": "\"Yolande_Laffon\""}, {"Object": "\"Yvelines\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "2282", "Subject": "\"Yolande_Laffon\""}, {"Object": "\"Yvelines\"", "Relation": "country", "id": "2282", "Subject": "\"Yolande_Laffon\""}, {"Object": "\"Yvelines\"", "Relation": "residence", "id": "2282", "Subject": "\"Yolande_Laffon\""}, {"Object": "\"Yvelines\"", "Relation": "deathplace", "id": "2282", "Subject": "\"Yolande_Laffon\""}, {"Object": "\"Yvelines\"", "Relation": "restingPlace", "id": "2282", "Subject": "\"Yolande_Laffon\""}, {"Object": "\"Yvelines\"", "Relation": "birthPlace", "id": "2282", "Subject": "\"Yolande_Laffon\""}], [{"Object": "\"Kingdom_of_England\"", "Relation": "country", "id": "3451", "Subject": "\"Henry_Abbot_(martyr)\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_England\"", "Relation": "nationality", "id": "3451", "Subject": "\"Henry_Abbot_(martyr)\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_England\"", "Relation": "deathplace", "id": "3451", "Subject": "\"Henry_Abbot_(martyr)\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_England\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3451", "Subject": "\"Henry_Abbot_(martyr)\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_England\"", "Relation": "residence", "id": "3451", "Subject": "\"Henry_Abbot_(martyr)\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_England\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3451", "Subject": "\"Henry_Abbot_(martyr)\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_England\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3451", "Subject": "\"Henry_Abbot_(martyr)\""}], [{"Object": "\"Brighton\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "3153", "Subject": "\"Emeric_Essex_Vidal\""}, {"Object": "\"Brighton\"", "Relation": "nationality", "id": "3153", "Subject": "\"Emeric_Essex_Vidal\""}, {"Object": "\"Brighton\"", "Relation": "residence", "id": "3153", "Subject": "\"Emeric_Essex_Vidal\""}, {"Object": "\"Brighton\"", "Relation": "birthPlace", "id": "3153", "Subject": "\"Emeric_Essex_Vidal\""}, {"Object": "\"Brighton\"", "Relation": "country", "id": "3153", "Subject": "\"Emeric_Essex_Vidal\""}, {"Object": "\"Brighton\"", "Relation": "deathplace", "id": "3153", "Subject": "\"Emeric_Essex_Vidal\""}, {"Object": "\"Brighton\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "3153", "Subject": "\"Emeric_Essex_Vidal\""}, {"Object": "\"Brighton\"", "Relation": "restingPlace", "id": "3153", "Subject": "\"Emeric_Essex_Vidal\""}], [{"Object": "\"Hammersmith\"", "Relation": "birthPlace", "id": "4383", "Subject": "\"John_McCourt_(footballer)\""}, {"Object": "\"Hammersmith\"", "Relation": "nationality", "id": "4383", "Subject": "\"John_McCourt_(footballer)\""}, {"Object": "\"Hammersmith\"", "Relation": "restingPlace", "id": "4383", "Subject": "\"John_McCourt_(footballer)\""}, {"Object": "\"Hammersmith\"", "Relation": "deathplace", "id": "4383", "Subject": "\"John_McCourt_(footballer)\""}, {"Object": "\"Hammersmith\"", "Relation": "residence", "id": "4383", "Subject": "\"John_McCourt_(footballer)\""}, {"Object": "\"Hammersmith\"", "Relation": "country", "id": "4383", "Subject": "\"John_McCourt_(footballer)\""}, {"Object": "\"Hammersmith\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "4383", "Subject": "\"John_McCourt_(footballer)\""}, {"Object": "\"Hammersmith\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "4383", "Subject": "\"John_McCourt_(footballer)\""}], [{"Object": "\"Rome\"", "Relation": "nationality", "id": "7741", "Subject": "\"Pope_Pius_IX\""}, {"Object": "\"Rome\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7741", "Subject": "\"Pope_Pius_IX\""}, {"Object": "\"Rome\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7741", "Subject": "\"Pope_Pius_IX\""}, {"Object": "\"Rome\"", "Relation": "residence", "id": "7741", "Subject": "\"Pope_Pius_IX\""}, {"Object": "\"Rome\"", "Relation": "deathplace", "id": "7741", "Subject": "\"Pope_Pius_IX\""}, {"Object": "\"Rome\"", "Relation": "country", "id": "7741", "Subject": "\"Pope_Pius_IX\""}, {"Object": "\"Rome\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7741", "Subject": "\"Pope_Pius_IX\""}, {"Object": "\"Rome\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7741", "Subject": "\"Pope_Pius_IX\""}], [{"Object": "\"United_States\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7301", "Subject": "\"Howard_K._Smith\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "nationality", "id": "7301", "Subject": "\"Howard_K._Smith\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "deathplace", "id": "7301", "Subject": "\"Howard_K._Smith\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7301", "Subject": "\"Howard_K._Smith\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7301", "Subject": "\"Howard_K._Smith\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7301", "Subject": "\"Howard_K._Smith\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "residence", "id": "7301", "Subject": "\"Howard_K._Smith\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "country", "id": "7301", "Subject": "\"Howard_K._Smith\""}], [{"Object": "\"Actor\"", "Relation": "nationality", "id": "7704", "Subject": "\"Bert_Parks\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "residence", "id": "7704", "Subject": "\"Bert_Parks\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7704", "Subject": "\"Bert_Parks\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "country", "id": "7704", "Subject": "\"Bert_Parks\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "deathplace", "id": "7704", "Subject": "\"Bert_Parks\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7704", "Subject": "\"Bert_Parks\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7704", "Subject": "\"Bert_Parks\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7704", "Subject": "\"Bert_Parks\""}], [{"Object": "\"Canada\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7758", "Subject": "\"D._Allan_Bromley\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "residence", "id": "7758", "Subject": "\"D._Allan_Bromley\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7758", "Subject": "\"D._Allan_Bromley\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "nationality", "id": "7758", "Subject": "\"D._Allan_Bromley\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "country", "id": "7758", "Subject": "\"D._Allan_Bromley\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7758", "Subject": "\"D._Allan_Bromley\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7758", "Subject": "\"D._Allan_Bromley\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "deathplace", "id": "7758", "Subject": "\"D._Allan_Bromley\""}], [{"Object": "\"Lotharingia\"", "Relation": "nationality", "id": "5691", "Subject": "\"Adalbert_of_Magdeburg\""}, {"Object": "\"Lotharingia\"", "Relation": "deathplace", "id": "5691", "Subject": "\"Adalbert_of_Magdeburg\""}, {"Object": "\"Lotharingia\"", "Relation": "residence", "id": "5691", "Subject": "\"Adalbert_of_Magdeburg\""}, {"Object": "\"Lotharingia\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5691", "Subject": "\"Adalbert_of_Magdeburg\""}, {"Object": "\"Lotharingia\"", "Relation": "country", "id": "5691", "Subject": "\"Adalbert_of_Magdeburg\""}, {"Object": "\"Lotharingia\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5691", "Subject": "\"Adalbert_of_Magdeburg\""}, {"Object": "\"Lotharingia\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5691", "Subject": "\"Adalbert_of_Magdeburg\""}], [{"Object": "\"Western_Roman_Empire\"", "Relation": "nationality", "id": "5102", "Subject": "\"Pope_Marcellinus\""}, {"Object": "\"Western_Roman_Empire\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5102", "Subject": "\"Pope_Marcellinus\""}, {"Object": "\"Western_Roman_Empire\"", "Relation": "country", "id": "5102", "Subject": "\"Pope_Marcellinus\""}, {"Object": "\"Western_Roman_Empire\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5102", "Subject": "\"Pope_Marcellinus\""}, {"Object": "\"Western_Roman_Empire\"", "Relation": "deathplace", "id": "5102", "Subject": "\"Pope_Marcellinus\""}, {"Object": "\"Western_Roman_Empire\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5102", "Subject": "\"Pope_Marcellinus\""}, {"Object": "\"Western_Roman_Empire\"", "Relation": "residence", "id": "5102", "Subject": "\"Pope_Marcellinus\""}], [{"Object": "\"Shropshire\"", "Relation": "country", "id": "7208", "Subject": "\"Wilfred_Owen\""}, {"Object": "\"Shropshire\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7208", "Subject": "\"Wilfred_Owen\""}, {"Object": "\"Shropshire\"", "Relation": "deathplace", "id": "7208", "Subject": "\"Wilfred_Owen\""}, {"Object": "\"Shropshire\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7208", "Subject": "\"Wilfred_Owen\""}, {"Object": "\"Shropshire\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7208", "Subject": "\"Wilfred_Owen\""}, {"Object": "\"Shropshire\"", "Relation": "nationality", "id": "7208", "Subject": "\"Wilfred_Owen\""}, {"Object": "\"Shropshire\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7208", "Subject": "\"Wilfred_Owen\""}, {"Object": "\"Shropshire\"", "Relation": "residence", "id": "7208", "Subject": "\"Wilfred_Owen\""}], [{"Object": "\"Canada\"", "Relation": "nationality", "id": "6844", "Subject": "\"David_Chapman_(cricketer)\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6844", "Subject": "\"David_Chapman_(cricketer)\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "country", "id": "6844", "Subject": "\"David_Chapman_(cricketer)\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "residence", "id": "6844", "Subject": "\"David_Chapman_(cricketer)\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6844", "Subject": "\"David_Chapman_(cricketer)\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6844", "Subject": "\"David_Chapman_(cricketer)\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "deathplace", "id": "6844", "Subject": "\"David_Chapman_(cricketer)\""}, {"Object": "\"Canada\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6844", "Subject": "\"David_Chapman_(cricketer)\""}], [{"Object": "\"Gda\u0144sk\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6300", "Subject": "\"Luise_Gottsched\""}, {"Object": "\"Gda\u0144sk\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6300", "Subject": "\"Luise_Gottsched\""}, {"Object": "\"Gda\u0144sk\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6300", "Subject": "\"Luise_Gottsched\""}, {"Object": "\"Gda\u0144sk\"", "Relation": "deathplace", "id": "6300", "Subject": "\"Luise_Gottsched\""}, {"Object": "\"Gda\u0144sk\"", "Relation": "residence", "id": "6300", "Subject": "\"Luise_Gottsched\""}, {"Object": "\"Gda\u0144sk\"", "Relation": "country", "id": "6300", "Subject": "\"Luise_Gottsched\""}, {"Object": "\"Gda\u0144sk\"", "Relation": "nationality", "id": "6300", "Subject": "\"Luise_Gottsched\""}, {"Object": "\"Gda\u0144sk\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6300", "Subject": "\"Luise_Gottsched\""}], [{"Object": "\"Cincinnati\"", "Relation": "country", "id": "6797", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(actress)\""}, {"Object": "\"Cincinnati\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6797", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(actress)\""}, {"Object": "\"Cincinnati\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6797", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(actress)\""}, {"Object": "\"Cincinnati\"", "Relation": "nationality", "id": "6797", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(actress)\""}, {"Object": "\"Cincinnati\"", "Relation": "deathplace", "id": "6797", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(actress)\""}, {"Object": "\"Cincinnati\"", "Relation": "residence", "id": "6797", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(actress)\""}, {"Object": "\"Cincinnati\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6797", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(actress)\""}], [{"Object": "\"Japan\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6860", "Subject": "\"Kunio_Kishida\""}, {"Object": "\"Japan\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6860", "Subject": "\"Kunio_Kishida\""}, {"Object": "\"Japan\"", "Relation": "residence", "id": "6860", "Subject": "\"Kunio_Kishida\""}, {"Object": "\"Japan\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6860", "Subject": "\"Kunio_Kishida\""}, {"Object": "\"Japan\"", "Relation": "deathplace", "id": "6860", "Subject": "\"Kunio_Kishida\""}, {"Object": "\"Japan\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6860", "Subject": "\"Kunio_Kishida\""}, {"Object": "\"Japan\"", "Relation": "country", "id": "6860", "Subject": "\"Kunio_Kishida\""}, {"Object": "\"Japan\"", "Relation": "nationality", "id": "6860", "Subject": "\"Kunio_Kishida\""}], [{"Object": "\"Aversa\"", "Relation": "nationality", "id": "6263", "Subject": "\"Domenico_Cimarosa\""}, {"Object": "\"Aversa\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6263", "Subject": "\"Domenico_Cimarosa\""}, {"Object": "\"Aversa\"", "Relation": "deathplace", "id": "6263", "Subject": "\"Domenico_Cimarosa\""}, {"Object": "\"Aversa\"", "Relation": "country", "id": "6263", "Subject": "\"Domenico_Cimarosa\""}, {"Object": "\"Aversa\"", "Relation": "residence", "id": "6263", "Subject": "\"Domenico_Cimarosa\""}, {"Object": "\"Aversa\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6263", "Subject": "\"Domenico_Cimarosa\""}, {"Object": "\"Aversa\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6263", "Subject": "\"Domenico_Cimarosa\""}], [{"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "country", "id": "8179", "Subject": "\"Edwin_Hill_(engineer)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "deathplace", "id": "8179", "Subject": "\"Edwin_Hill_(engineer)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8179", "Subject": "\"Edwin_Hill_(engineer)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "residence", "id": "8179", "Subject": "\"Edwin_Hill_(engineer)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8179", "Subject": "\"Edwin_Hill_(engineer)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8179", "Subject": "\"Edwin_Hill_(engineer)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "nationality", "id": "8179", "Subject": "\"Edwin_Hill_(engineer)\""}], [{"Object": "\"Melbourne\"", "Relation": "deathplace", "id": "6299", "Subject": "\"John_Gorton\""}, {"Object": "\"Melbourne\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6299", "Subject": "\"John_Gorton\""}, {"Object": "\"Melbourne\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6299", "Subject": "\"John_Gorton\""}, {"Object": "\"Melbourne\"", "Relation": "nationality", "id": "6299", "Subject": "\"John_Gorton\""}, {"Object": "\"Melbourne\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6299", "Subject": "\"John_Gorton\""}, {"Object": "\"Melbourne\"", "Relation": "residence", "id": "6299", "Subject": "\"John_Gorton\""}, {"Object": "\"Melbourne\"", "Relation": "country", "id": "6299", "Subject": "\"John_Gorton\""}], [{"Object": "\"Hesse-Nassau\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5837", "Subject": "\"Otto_Hahn\""}, {"Object": "\"Hesse-Nassau\"", "Relation": "country", "id": "5837", "Subject": "\"Otto_Hahn\""}, {"Object": "\"Hesse-Nassau\"", "Relation": "residence", "id": "5837", "Subject": "\"Otto_Hahn\""}, {"Object": "\"Hesse-Nassau\"", "Relation": "nationality", "id": "5837", "Subject": "\"Otto_Hahn\""}, {"Object": "\"Hesse-Nassau\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5837", "Subject": "\"Otto_Hahn\""}, {"Object": "\"Hesse-Nassau\"", "Relation": "deathplace", "id": "5837", "Subject": "\"Otto_Hahn\""}, {"Object": "\"Hesse-Nassau\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5837", "Subject": "\"Otto_Hahn\""}, {"Object": "\"Hesse-Nassau\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5837", "Subject": "\"Otto_Hahn\""}], [{"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8212", "Subject": "\"Norman_Granz\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "nationality", "id": "8212", "Subject": "\"Norman_Granz\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8212", "Subject": "\"Norman_Granz\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "country", "id": "8212", "Subject": "\"Norman_Granz\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8212", "Subject": "\"Norman_Granz\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "residence", "id": "8212", "Subject": "\"Norman_Granz\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "deathplace", "id": "8212", "Subject": "\"Norman_Granz\""}, {"Object": "\"Los_Angeles\"", "Relation": "birthPlace", "id": "8212", "Subject": "\"Norman_Granz\""}], [{"Object": "\"United_States\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7826", "Subject": "\"Don_Budge\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7826", "Subject": "\"Don_Budge\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7826", "Subject": "\"Don_Budge\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "nationality", "id": "7826", "Subject": "\"Don_Budge\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7826", "Subject": "\"Don_Budge\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "deathplace", "id": "7826", "Subject": "\"Don_Budge\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "residence", "id": "7826", "Subject": "\"Don_Budge\""}], [{"Object": "\"Michigan\"", "Relation": "country", "id": "7436", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(writer)\""}, {"Object": "\"Michigan\"", "Relation": "residence", "id": "7436", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(writer)\""}, {"Object": "\"Michigan\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7436", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(writer)\""}, {"Object": "\"Michigan\"", "Relation": "nationality", "id": "7436", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(writer)\""}, {"Object": "\"Michigan\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7436", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(writer)\""}, {"Object": "\"Michigan\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7436", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(writer)\""}, {"Object": "\"Michigan\"", "Relation": "deathplace", "id": "7436", "Subject": "\"Collin_Wilcox_(writer)\""}], [{"Object": "\"Iraq\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6510", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Iraq\"", "Relation": "deathplace", "id": "6510", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Iraq\"", "Relation": "residence", "id": "6510", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Iraq\"", "Relation": "nationality", "id": "6510", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Iraq\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6510", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Iraq\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6510", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Iraq\"", "Relation": "country", "id": "6510", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Iraq\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6510", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}], [{"Object": "\"St_James's_Palace\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7896", "Subject": "\"George_IV_of_the_United_Kingdom\""}, {"Object": "\"St_James's_Palace\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7896", "Subject": "\"George_IV_of_the_United_Kingdom\""}, {"Object": "\"St_James's_Palace\"", "Relation": "country", "id": "7896", "Subject": "\"George_IV_of_the_United_Kingdom\""}, {"Object": "\"St_James's_Palace\"", "Relation": "nationality", "id": "7896", "Subject": "\"George_IV_of_the_United_Kingdom\""}, {"Object": "\"St_James's_Palace\"", "Relation": "residence", "id": "7896", "Subject": "\"George_IV_of_the_United_Kingdom\""}, {"Object": "\"St_James's_Palace\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7896", "Subject": "\"George_IV_of_the_United_Kingdom\""}, {"Object": "\"St_James's_Palace\"", "Relation": "deathplace", "id": "7896", "Subject": "\"George_IV_of_the_United_Kingdom\""}], [{"Object": "\"Colony_of_Virginia\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5777", "Subject": "\"Charles_Scott_(governor)\""}, {"Object": "\"Colony_of_Virginia\"", "Relation": "deathplace", "id": "5777", "Subject": "\"Charles_Scott_(governor)\""}, {"Object": "\"Colony_of_Virginia\"", "Relation": "nationality", "id": "5777", "Subject": "\"Charles_Scott_(governor)\""}, {"Object": "\"Colony_of_Virginia\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5777", "Subject": "\"Charles_Scott_(governor)\""}, {"Object": "\"Colony_of_Virginia\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5777", "Subject": "\"Charles_Scott_(governor)\""}, {"Object": "\"Colony_of_Virginia\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5777", "Subject": "\"Charles_Scott_(governor)\""}, {"Object": "\"Colony_of_Virginia\"", "Relation": "residence", "id": "5777", "Subject": "\"Charles_Scott_(governor)\""}], [{"Object": "\"Qing_dynasty\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7209", "Subject": "\"Soong_Mei-ling\""}, {"Object": "\"Qing_dynasty\"", "Relation": "deathplace", "id": "7209", "Subject": "\"Soong_Mei-ling\""}, {"Object": "\"Qing_dynasty\"", "Relation": "residence", "id": "7209", "Subject": "\"Soong_Mei-ling\""}, {"Object": "\"Qing_dynasty\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7209", "Subject": "\"Soong_Mei-ling\""}, {"Object": "\"Qing_dynasty\"", "Relation": "country", "id": "7209", "Subject": "\"Soong_Mei-ling\""}, {"Object": "\"Qing_dynasty\"", "Relation": "nationality", "id": "7209", "Subject": "\"Soong_Mei-ling\""}, {"Object": "\"Qing_dynasty\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7209", "Subject": "\"Soong_Mei-ling\""}], [{"Object": "\"Kent\"", "Relation": "deathplace", "id": "8325", "Subject": "\"David_Jones_(artist-poet)\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "nationality", "id": "8325", "Subject": "\"David_Jones_(artist-poet)\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "residence", "id": "8325", "Subject": "\"David_Jones_(artist-poet)\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8325", "Subject": "\"David_Jones_(artist-poet)\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8325", "Subject": "\"David_Jones_(artist-poet)\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8325", "Subject": "\"David_Jones_(artist-poet)\""}, {"Object": "\"Kent\"", "Relation": "country", "id": "8325", "Subject": "\"David_Jones_(artist-poet)\""}], [{"Object": "\"Tamaulipas\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5937", "Subject": "\"Juan_Garc\u00eda_Esquivel\""}, {"Object": "\"Tamaulipas\"", "Relation": "deathplace", "id": "5937", "Subject": "\"Juan_Garc\u00eda_Esquivel\""}, {"Object": "\"Tamaulipas\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5937", "Subject": "\"Juan_Garc\u00eda_Esquivel\""}, {"Object": "\"Tamaulipas\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5937", "Subject": "\"Juan_Garc\u00eda_Esquivel\""}, {"Object": "\"Tamaulipas\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5937", "Subject": "\"Juan_Garc\u00eda_Esquivel\""}, {"Object": "\"Tamaulipas\"", "Relation": "nationality", "id": "5937", "Subject": "\"Juan_Garc\u00eda_Esquivel\""}, {"Object": "\"Tamaulipas\"", "Relation": "country", "id": "5937", "Subject": "\"Juan_Garc\u00eda_Esquivel\""}, {"Object": "\"Tamaulipas\"", "Relation": "residence", "id": "5937", "Subject": "\"Juan_Garc\u00eda_Esquivel\""}], [{"Object": "\"London_Borough_of_Southwark\"", "Relation": "residence", "id": "6702", "Subject": "\"Charles_Vere_Ferrers_Townshend\""}, {"Object": "\"London_Borough_of_Southwark\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6702", "Subject": "\"Charles_Vere_Ferrers_Townshend\""}, {"Object": "\"London_Borough_of_Southwark\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6702", "Subject": "\"Charles_Vere_Ferrers_Townshend\""}, {"Object": "\"London_Borough_of_Southwark\"", "Relation": "deathplace", "id": "6702", "Subject": "\"Charles_Vere_Ferrers_Townshend\""}, {"Object": "\"London_Borough_of_Southwark\"", "Relation": "country", "id": "6702", "Subject": "\"Charles_Vere_Ferrers_Townshend\""}, {"Object": "\"London_Borough_of_Southwark\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6702", "Subject": "\"Charles_Vere_Ferrers_Townshend\""}, {"Object": "\"London_Borough_of_Southwark\"", "Relation": "nationality", "id": "6702", "Subject": "\"Charles_Vere_Ferrers_Townshend\""}], [{"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "birthPlace", "id": "8258", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "country", "id": "8258", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "residence", "id": "8258", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8258", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8258", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "nationality", "id": "8258", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8258", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Austria-Hungary\"", "Relation": "deathplace", "id": "8258", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}], [{"Object": "\"Lower_Saxony\"", "Relation": "deathplace", "id": "7905", "Subject": "\"Elisabeth_Wiedemann\""}, {"Object": "\"Lower_Saxony\"", "Relation": "country", "id": "7905", "Subject": "\"Elisabeth_Wiedemann\""}, {"Object": "\"Lower_Saxony\"", "Relation": "residence", "id": "7905", "Subject": "\"Elisabeth_Wiedemann\""}, {"Object": "\"Lower_Saxony\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7905", "Subject": "\"Elisabeth_Wiedemann\""}, {"Object": "\"Lower_Saxony\"", "Relation": "nationality", "id": "7905", "Subject": "\"Elisabeth_Wiedemann\""}, {"Object": "\"Lower_Saxony\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7905", "Subject": "\"Elisabeth_Wiedemann\""}, {"Object": "\"Lower_Saxony\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7905", "Subject": "\"Elisabeth_Wiedemann\""}], [{"Object": "\"Congress_Poland\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6345", "Subject": "\"Casimir_Funk\""}, {"Object": "\"Congress_Poland\"", "Relation": "country", "id": "6345", "Subject": "\"Casimir_Funk\""}, {"Object": "\"Congress_Poland\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6345", "Subject": "\"Casimir_Funk\""}, {"Object": "\"Congress_Poland\"", "Relation": "nationality", "id": "6345", "Subject": "\"Casimir_Funk\""}, {"Object": "\"Congress_Poland\"", "Relation": "deathplace", "id": "6345", "Subject": "\"Casimir_Funk\""}, {"Object": "\"Congress_Poland\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6345", "Subject": "\"Casimir_Funk\""}, {"Object": "\"Congress_Poland\"", "Relation": "residence", "id": "6345", "Subject": "\"Casimir_Funk\""}], [{"Object": "\"K\u00f6nigsberg\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6334", "Subject": "\"Leah_Goldberg\""}, {"Object": "\"K\u00f6nigsberg\"", "Relation": "deathplace", "id": "6334", "Subject": "\"Leah_Goldberg\""}, {"Object": "\"K\u00f6nigsberg\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6334", "Subject": "\"Leah_Goldberg\""}, {"Object": "\"K\u00f6nigsberg\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6334", "Subject": "\"Leah_Goldberg\""}, {"Object": "\"K\u00f6nigsberg\"", "Relation": "country", "id": "6334", "Subject": "\"Leah_Goldberg\""}, {"Object": "\"K\u00f6nigsberg\"", "Relation": "nationality", "id": "6334", "Subject": "\"Leah_Goldberg\""}, {"Object": "\"K\u00f6nigsberg\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6334", "Subject": "\"Leah_Goldberg\""}, {"Object": "\"K\u00f6nigsberg\"", "Relation": "residence", "id": "6334", "Subject": "\"Leah_Goldberg\""}], [{"Object": "\"Germany\"", "Relation": "residence", "id": "7006", "Subject": "\"Georg_Ohm\""}, {"Object": "\"Germany\"", "Relation": "nationality", "id": "7006", "Subject": "\"Georg_Ohm\""}, {"Object": "\"Germany\"", "Relation": "country", "id": "7006", "Subject": "\"Georg_Ohm\""}, {"Object": "\"Germany\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7006", "Subject": "\"Georg_Ohm\""}, {"Object": "\"Germany\"", "Relation": "deathplace", "id": "7006", "Subject": "\"Georg_Ohm\""}, {"Object": "\"Germany\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7006", "Subject": "\"Georg_Ohm\""}, {"Object": "\"Germany\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7006", "Subject": "\"Georg_Ohm\""}, {"Object": "\"Germany\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7006", "Subject": "\"Georg_Ohm\""}], [{"Object": "\"Besan\u00e7on\"", "Relation": "country", "id": "5771", "Subject": "\"Victor_Hugo\""}, {"Object": "\"Besan\u00e7on\"", "Relation": "deathplace", "id": "5771", "Subject": "\"Victor_Hugo\""}, {"Object": "\"Besan\u00e7on\"", "Relation": "residence", "id": "5771", "Subject": "\"Victor_Hugo\""}, {"Object": "\"Besan\u00e7on\"", "Relation": "nationality", "id": "5771", "Subject": "\"Victor_Hugo\""}, {"Object": "\"Besan\u00e7on\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5771", "Subject": "\"Victor_Hugo\""}, {"Object": "\"Besan\u00e7on\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5771", "Subject": "\"Victor_Hugo\""}, {"Object": "\"Besan\u00e7on\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5771", "Subject": "\"Victor_Hugo\""}, {"Object": "\"Besan\u00e7on\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5771", "Subject": "\"Victor_Hugo\""}], [{"Object": "\"Azerbaijani_SSR\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8310", "Subject": "\"Rovshan_Aliyev\""}, {"Object": "\"Azerbaijani_SSR\"", "Relation": "nationality", "id": "8310", "Subject": "\"Rovshan_Aliyev\""}, {"Object": "\"Azerbaijani_SSR\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8310", "Subject": "\"Rovshan_Aliyev\""}, {"Object": "\"Azerbaijani_SSR\"", "Relation": "residence", "id": "8310", "Subject": "\"Rovshan_Aliyev\""}, {"Object": "\"Azerbaijani_SSR\"", "Relation": "country", "id": "8310", "Subject": "\"Rovshan_Aliyev\""}, {"Object": "\"Azerbaijani_SSR\"", "Relation": "deathplace", "id": "8310", "Subject": "\"Rovshan_Aliyev\""}, {"Object": "\"Azerbaijani_SSR\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8310", "Subject": "\"Rovshan_Aliyev\""}, {"Object": "\"Azerbaijani_SSR\"", "Relation": "birthPlace", "id": "8310", "Subject": "\"Rovshan_Aliyev\""}], [{"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6599", "Subject": "\"Albert_Mannheimer\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "nationality", "id": "6599", "Subject": "\"Albert_Mannheimer\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6599", "Subject": "\"Albert_Mannheimer\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "deathplace", "id": "6599", "Subject": "\"Albert_Mannheimer\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "residence", "id": "6599", "Subject": "\"Albert_Mannheimer\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "country", "id": "6599", "Subject": "\"Albert_Mannheimer\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6599", "Subject": "\"Albert_Mannheimer\""}], [{"Object": "\"Tabriz\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5764", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Tabriz\"", "Relation": "residence", "id": "5764", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Tabriz\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5764", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Tabriz\"", "Relation": "deathplace", "id": "5764", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Tabriz\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5764", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Tabriz\"", "Relation": "country", "id": "5764", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}, {"Object": "\"Tabriz\"", "Relation": "nationality", "id": "5764", "Subject": "\"Ahmad_Shah_Qajar\""}], [{"Object": "\"France\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7922", "Subject": "\"Oscar_I_of_Sweden\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "deathplace", "id": "7922", "Subject": "\"Oscar_I_of_Sweden\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "nationality", "id": "7922", "Subject": "\"Oscar_I_of_Sweden\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "country", "id": "7922", "Subject": "\"Oscar_I_of_Sweden\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "residence", "id": "7922", "Subject": "\"Oscar_I_of_Sweden\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7922", "Subject": "\"Oscar_I_of_Sweden\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7922", "Subject": "\"Oscar_I_of_Sweden\""}, {"Object": "\"France\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7922", "Subject": "\"Oscar_I_of_Sweden\""}], [{"Object": "\"Groningen\"", "Relation": "residence", "id": "5330", "Subject": "\"Heike_Kamerlingh_Onnes\""}, {"Object": "\"Groningen\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5330", "Subject": "\"Heike_Kamerlingh_Onnes\""}, {"Object": "\"Groningen\"", "Relation": "deathplace", "id": "5330", "Subject": "\"Heike_Kamerlingh_Onnes\""}, {"Object": "\"Groningen\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5330", "Subject": "\"Heike_Kamerlingh_Onnes\""}, {"Object": "\"Groningen\"", "Relation": "country", "id": "5330", "Subject": "\"Heike_Kamerlingh_Onnes\""}, {"Object": "\"Groningen\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5330", "Subject": "\"Heike_Kamerlingh_Onnes\""}, {"Object": "\"Groningen\"", "Relation": "nationality", "id": "5330", "Subject": "\"Heike_Kamerlingh_Onnes\""}], [{"Object": "\"United_States_of_America\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6536", "Subject": "\"Adlai_Stevenson_II\""}, {"Object": "\"United_States_of_America\"", "Relation": "nationality", "id": "6536", "Subject": "\"Adlai_Stevenson_II\""}, {"Object": "\"United_States_of_America\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6536", "Subject": "\"Adlai_Stevenson_II\""}, {"Object": "\"United_States_of_America\"", "Relation": "deathplace", "id": "6536", "Subject": "\"Adlai_Stevenson_II\""}, {"Object": "\"United_States_of_America\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6536", "Subject": "\"Adlai_Stevenson_II\""}, {"Object": "\"United_States_of_America\"", "Relation": "residence", "id": "6536", "Subject": "\"Adlai_Stevenson_II\""}, {"Object": "\"United_States_of_America\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6536", "Subject": "\"Adlai_Stevenson_II\""}], [{"Object": "\"Faringdon\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7700", "Subject": "\"Charles_Lapworth\""}, {"Object": "\"Faringdon\"", "Relation": "nationality", "id": "7700", "Subject": "\"Charles_Lapworth\""}, {"Object": "\"Faringdon\"", "Relation": "country", "id": "7700", "Subject": "\"Charles_Lapworth\""}, {"Object": "\"Faringdon\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7700", "Subject": "\"Charles_Lapworth\""}, {"Object": "\"Faringdon\"", "Relation": "deathplace", "id": "7700", "Subject": "\"Charles_Lapworth\""}, {"Object": "\"Faringdon\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7700", "Subject": "\"Charles_Lapworth\""}, {"Object": "\"Faringdon\"", "Relation": "residence", "id": "7700", "Subject": "\"Charles_Lapworth\""}], [{"Object": "\"Norway\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6524", "Subject": "\"Christopher_Hansteen\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "residence", "id": "6524", "Subject": "\"Christopher_Hansteen\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "nationality", "id": "6524", "Subject": "\"Christopher_Hansteen\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "deathplace", "id": "6524", "Subject": "\"Christopher_Hansteen\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "country", "id": "6524", "Subject": "\"Christopher_Hansteen\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6524", "Subject": "\"Christopher_Hansteen\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6524", "Subject": "\"Christopher_Hansteen\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6524", "Subject": "\"Christopher_Hansteen\""}], [{"Object": "\"Ulyanovsk\"", "Relation": "residence", "id": "7275", "Subject": "\"Pawe\u0142_Jasienica\""}, {"Object": "\"Ulyanovsk\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7275", "Subject": "\"Pawe\u0142_Jasienica\""}, {"Object": "\"Ulyanovsk\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7275", "Subject": "\"Pawe\u0142_Jasienica\""}, {"Object": "\"Ulyanovsk\"", "Relation": "country", "id": "7275", "Subject": "\"Pawe\u0142_Jasienica\""}, {"Object": "\"Ulyanovsk\"", "Relation": "nationality", "id": "7275", "Subject": "\"Pawe\u0142_Jasienica\""}, {"Object": "\"Ulyanovsk\"", "Relation": "deathplace", "id": "7275", "Subject": "\"Pawe\u0142_Jasienica\""}, {"Object": "\"Ulyanovsk\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7275", "Subject": "\"Pawe\u0142_Jasienica\""}, {"Object": "\"Ulyanovsk\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7275", "Subject": "\"Pawe\u0142_Jasienica\""}], [{"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6366", "Subject": "\"Franz_Weller\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "nationality", "id": "6366", "Subject": "\"Franz_Weller\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "country", "id": "6366", "Subject": "\"Franz_Weller\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6366", "Subject": "\"Franz_Weller\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "residence", "id": "6366", "Subject": "\"Franz_Weller\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6366", "Subject": "\"Franz_Weller\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "deathplace", "id": "6366", "Subject": "\"Franz_Weller\""}], [{"Object": "\"County_Cork\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6350", "Subject": "\"Robert_Travers_Atkin\""}, {"Object": "\"County_Cork\"", "Relation": "deathplace", "id": "6350", "Subject": "\"Robert_Travers_Atkin\""}, {"Object": "\"County_Cork\"", "Relation": "residence", "id": "6350", "Subject": "\"Robert_Travers_Atkin\""}, {"Object": "\"County_Cork\"", "Relation": "country", "id": "6350", "Subject": "\"Robert_Travers_Atkin\""}, {"Object": "\"County_Cork\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6350", "Subject": "\"Robert_Travers_Atkin\""}, {"Object": "\"County_Cork\"", "Relation": "nationality", "id": "6350", "Subject": "\"Robert_Travers_Atkin\""}, {"Object": "\"County_Cork\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6350", "Subject": "\"Robert_Travers_Atkin\""}], [{"Object": "\"Naples\"", "Relation": "residence", "id": "6925", "Subject": "\"Bernardo_Celentano\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "nationality", "id": "6925", "Subject": "\"Bernardo_Celentano\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6925", "Subject": "\"Bernardo_Celentano\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "deathplace", "id": "6925", "Subject": "\"Bernardo_Celentano\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6925", "Subject": "\"Bernardo_Celentano\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6925", "Subject": "\"Bernardo_Celentano\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6925", "Subject": "\"Bernardo_Celentano\""}, {"Object": "\"Naples\"", "Relation": "country", "id": "6925", "Subject": "\"Bernardo_Celentano\""}], [{"Object": "\"Stanford_University\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5385", "Subject": "\"Albert_Jacquard\""}, {"Object": "\"Stanford_University\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5385", "Subject": "\"Albert_Jacquard\""}, {"Object": "\"Stanford_University\"", "Relation": "country", "id": "5385", "Subject": "\"Albert_Jacquard\""}, {"Object": "\"Stanford_University\"", "Relation": "nationality", "id": "5385", "Subject": "\"Albert_Jacquard\""}, {"Object": "\"Stanford_University\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5385", "Subject": "\"Albert_Jacquard\""}, {"Object": "\"Stanford_University\"", "Relation": "deathplace", "id": "5385", "Subject": "\"Albert_Jacquard\""}, {"Object": "\"Stanford_University\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5385", "Subject": "\"Albert_Jacquard\""}, {"Object": "\"Stanford_University\"", "Relation": "residence", "id": "5385", "Subject": "\"Albert_Jacquard\""}], [{"Object": "\"United_States\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7348", "Subject": "\"Marcello_Albani\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "country", "id": "7348", "Subject": "\"Marcello_Albani\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "residence", "id": "7348", "Subject": "\"Marcello_Albani\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7348", "Subject": "\"Marcello_Albani\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7348", "Subject": "\"Marcello_Albani\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "deathplace", "id": "7348", "Subject": "\"Marcello_Albani\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7348", "Subject": "\"Marcello_Albani\""}, {"Object": "\"United_States\"", "Relation": "nationality", "id": "7348", "Subject": "\"Marcello_Albani\""}], [{"Object": "\"Montreal\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5906", "Subject": "\"Colin_McPhee\""}, {"Object": "\"Montreal\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5906", "Subject": "\"Colin_McPhee\""}, {"Object": "\"Montreal\"", "Relation": "deathplace", "id": "5906", "Subject": "\"Colin_McPhee\""}, {"Object": "\"Montreal\"", "Relation": "nationality", "id": "5906", "Subject": "\"Colin_McPhee\""}, {"Object": "\"Montreal\"", "Relation": "residence", "id": "5906", "Subject": "\"Colin_McPhee\""}, {"Object": "\"Montreal\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5906", "Subject": "\"Colin_McPhee\""}, {"Object": "\"Montreal\"", "Relation": "country", "id": "5906", "Subject": "\"Colin_McPhee\""}], [{"Object": "\"New_York\"", "Relation": "residence", "id": "5297", "Subject": "\"Arthur_D._Simons\""}, {"Object": "\"New_York\"", "Relation": "deathplace", "id": "5297", "Subject": "\"Arthur_D._Simons\""}, {"Object": "\"New_York\"", "Relation": "country", "id": "5297", "Subject": "\"Arthur_D._Simons\""}, {"Object": "\"New_York\"", "Relation": "nationality", "id": "5297", "Subject": "\"Arthur_D._Simons\""}, {"Object": "\"New_York\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5297", "Subject": "\"Arthur_D._Simons\""}, {"Object": "\"New_York\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5297", "Subject": "\"Arthur_D._Simons\""}, {"Object": "\"New_York\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5297", "Subject": "\"Arthur_D._Simons\""}], [{"Object": "\"Grand_Duchy_of_Tuscany\"", "Relation": "country", "id": "5436", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Tuscany\"", "Relation": "nationality", "id": "5436", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Tuscany\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5436", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Tuscany\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5436", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Tuscany\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5436", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Tuscany\"", "Relation": "deathplace", "id": "5436", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Tuscany\"", "Relation": "residence", "id": "5436", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}], [{"Object": "\"Geraardsbergen\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7820", "Subject": "\"Adrian_and_Natalia_of_Nicomedia\""}, {"Object": "\"Geraardsbergen\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7820", "Subject": "\"Adrian_and_Natalia_of_Nicomedia\""}, {"Object": "\"Geraardsbergen\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7820", "Subject": "\"Adrian_and_Natalia_of_Nicomedia\""}, {"Object": "\"Geraardsbergen\"", "Relation": "residence", "id": "7820", "Subject": "\"Adrian_and_Natalia_of_Nicomedia\""}, {"Object": "\"Geraardsbergen\"", "Relation": "nationality", "id": "7820", "Subject": "\"Adrian_and_Natalia_of_Nicomedia\""}, {"Object": "\"Geraardsbergen\"", "Relation": "country", "id": "7820", "Subject": "\"Adrian_and_Natalia_of_Nicomedia\""}, {"Object": "\"Geraardsbergen\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7820", "Subject": "\"Adrian_and_Natalia_of_Nicomedia\""}, {"Object": "\"Geraardsbergen\"", "Relation": "deathplace", "id": "7820", "Subject": "\"Adrian_and_Natalia_of_Nicomedia\""}], [{"Object": "\"Tekirda\u011f\"", "Relation": "deathplace", "id": "5663", "Subject": "\"Nam\u0131k_Kemal\""}, {"Object": "\"Tekirda\u011f\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5663", "Subject": "\"Nam\u0131k_Kemal\""}, {"Object": "\"Tekirda\u011f\"", "Relation": "residence", "id": "5663", "Subject": "\"Nam\u0131k_Kemal\""}, {"Object": "\"Tekirda\u011f\"", "Relation": "country", "id": "5663", "Subject": "\"Nam\u0131k_Kemal\""}, {"Object": "\"Tekirda\u011f\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5663", "Subject": "\"Nam\u0131k_Kemal\""}, {"Object": "\"Tekirda\u011f\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5663", "Subject": "\"Nam\u0131k_Kemal\""}, {"Object": "\"Tekirda\u011f\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5663", "Subject": "\"Nam\u0131k_Kemal\""}, {"Object": "\"Tekirda\u011f\"", "Relation": "nationality", "id": "5663", "Subject": "\"Nam\u0131k_Kemal\""}], [{"Object": "\"Pl\u00f6n\"", "Relation": "country", "id": "5194", "Subject": "\"Karl_Christian_Bruhns\""}, {"Object": "\"Pl\u00f6n\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5194", "Subject": "\"Karl_Christian_Bruhns\""}, {"Object": "\"Pl\u00f6n\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5194", "Subject": "\"Karl_Christian_Bruhns\""}, {"Object": "\"Pl\u00f6n\"", "Relation": "deathplace", "id": "5194", "Subject": "\"Karl_Christian_Bruhns\""}, {"Object": "\"Pl\u00f6n\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5194", "Subject": "\"Karl_Christian_Bruhns\""}, {"Object": "\"Pl\u00f6n\"", "Relation": "residence", "id": "5194", "Subject": "\"Karl_Christian_Bruhns\""}, {"Object": "\"Pl\u00f6n\"", "Relation": "nationality", "id": "5194", "Subject": "\"Karl_Christian_Bruhns\""}, {"Object": "\"Pl\u00f6n\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5194", "Subject": "\"Karl_Christian_Bruhns\""}], [{"Object": "\"Kingdom_of_Portugal\"", "Relation": "deathplace", "id": "7245", "Subject": "\"Ant\u00f3nio_Vieira\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_Portugal\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7245", "Subject": "\"Ant\u00f3nio_Vieira\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_Portugal\"", "Relation": "residence", "id": "7245", "Subject": "\"Ant\u00f3nio_Vieira\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_Portugal\"", "Relation": "country", "id": "7245", "Subject": "\"Ant\u00f3nio_Vieira\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_Portugal\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7245", "Subject": "\"Ant\u00f3nio_Vieira\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_Portugal\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7245", "Subject": "\"Ant\u00f3nio_Vieira\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_Portugal\"", "Relation": "nationality", "id": "7245", "Subject": "\"Ant\u00f3nio_Vieira\""}, {"Object": "\"Kingdom_of_Portugal\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7245", "Subject": "\"Ant\u00f3nio_Vieira\""}], [{"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "residence", "id": "8240", "Subject": "\"Bob_Motl\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "country", "id": "8240", "Subject": "\"Bob_Motl\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8240", "Subject": "\"Bob_Motl\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "deathplace", "id": "8240", "Subject": "\"Bob_Motl\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8240", "Subject": "\"Bob_Motl\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8240", "Subject": "\"Bob_Motl\""}, {"Object": "\"Illinois\"", "Relation": "nationality", "id": "8240", "Subject": "\"Bob_Motl\""}], [{"Object": "\"Croatia\"", "Relation": "deathplace", "id": "5726", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Croatia\"", "Relation": "country", "id": "5726", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Croatia\"", "Relation": "residence", "id": "5726", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Croatia\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5726", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Croatia\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5726", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Croatia\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5726", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Croatia\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5726", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}, {"Object": "\"Croatia\"", "Relation": "nationality", "id": "5726", "Subject": "\"Josip_Horvat_Me\u0111imurec\""}], [{"Object": "\"Actor\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6864", "Subject": "\"Chetan_Anand_(director)\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6864", "Subject": "\"Chetan_Anand_(director)\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6864", "Subject": "\"Chetan_Anand_(director)\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "nationality", "id": "6864", "Subject": "\"Chetan_Anand_(director)\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6864", "Subject": "\"Chetan_Anand_(director)\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "country", "id": "6864", "Subject": "\"Chetan_Anand_(director)\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "deathplace", "id": "6864", "Subject": "\"Chetan_Anand_(director)\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "residence", "id": "6864", "Subject": "\"Chetan_Anand_(director)\""}], [{"Object": "\"Luxembourg_City\"", "Relation": "country", "id": "6400", "Subject": "\"George_S._Patton\""}, {"Object": "\"Luxembourg_City\"", "Relation": "deathplace", "id": "6400", "Subject": "\"George_S._Patton\""}, {"Object": "\"Luxembourg_City\"", "Relation": "nationality", "id": "6400", "Subject": "\"George_S._Patton\""}, {"Object": "\"Luxembourg_City\"", "Relation": "residence", "id": "6400", "Subject": "\"George_S._Patton\""}, {"Object": "\"Luxembourg_City\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6400", "Subject": "\"George_S._Patton\""}, {"Object": "\"Luxembourg_City\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6400", "Subject": "\"George_S._Patton\""}, {"Object": "\"Luxembourg_City\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6400", "Subject": "\"George_S._Patton\""}], [{"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7405", "Subject": "\"Edward_Daly_(Irish_revolutionary)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "residence", "id": "7405", "Subject": "\"Edward_Daly_(Irish_revolutionary)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7405", "Subject": "\"Edward_Daly_(Irish_revolutionary)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "nationality", "id": "7405", "Subject": "\"Edward_Daly_(Irish_revolutionary)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "deathplace", "id": "7405", "Subject": "\"Edward_Daly_(Irish_revolutionary)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "country", "id": "7405", "Subject": "\"Edward_Daly_(Irish_revolutionary)\""}, {"Object": "\"Limerick\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7405", "Subject": "\"Edward_Daly_(Irish_revolutionary)\""}], [{"Object": "\"Western_Front_(World_War_I)\"", "Relation": "country", "id": "5503", "Subject": "\"Charles_Eaton_(RAAF_officer)\""}, {"Object": "\"Western_Front_(World_War_I)\"", "Relation": "deathplace", "id": "5503", "Subject": "\"Charles_Eaton_(RAAF_officer)\""}, {"Object": "\"Western_Front_(World_War_I)\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5503", "Subject": "\"Charles_Eaton_(RAAF_officer)\""}, {"Object": "\"Western_Front_(World_War_I)\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5503", "Subject": "\"Charles_Eaton_(RAAF_officer)\""}, {"Object": "\"Western_Front_(World_War_I)\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5503", "Subject": "\"Charles_Eaton_(RAAF_officer)\""}, {"Object": "\"Western_Front_(World_War_I)\"", "Relation": "residence", "id": "5503", "Subject": "\"Charles_Eaton_(RAAF_officer)\""}, {"Object": "\"Western_Front_(World_War_I)\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5503", "Subject": "\"Charles_Eaton_(RAAF_officer)\""}, {"Object": "\"Western_Front_(World_War_I)\"", "Relation": "nationality", "id": "5503", "Subject": "\"Charles_Eaton_(RAAF_officer)\""}], [{"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "country", "id": "8107", "Subject": "\"Charlie_Hall_(actor)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8107", "Subject": "\"Charlie_Hall_(actor)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8107", "Subject": "\"Charlie_Hall_(actor)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "deathplace", "id": "8107", "Subject": "\"Charlie_Hall_(actor)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "residence", "id": "8107", "Subject": "\"Charlie_Hall_(actor)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "nationality", "id": "8107", "Subject": "\"Charlie_Hall_(actor)\""}, {"Object": "\"Warwickshire\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8107", "Subject": "\"Charlie_Hall_(actor)\""}], [{"Object": "\"Crown_of_Castile\"", "Relation": "deathplace", "id": "7990", "Subject": "\"Hernando_de_Soto\""}, {"Object": "\"Crown_of_Castile\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7990", "Subject": "\"Hernando_de_Soto\""}, {"Object": "\"Crown_of_Castile\"", "Relation": "country", "id": "7990", "Subject": "\"Hernando_de_Soto\""}, {"Object": "\"Crown_of_Castile\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7990", "Subject": "\"Hernando_de_Soto\""}, {"Object": "\"Crown_of_Castile\"", "Relation": "nationality", "id": "7990", "Subject": "\"Hernando_de_Soto\""}, {"Object": "\"Crown_of_Castile\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7990", "Subject": "\"Hernando_de_Soto\""}, {"Object": "\"Crown_of_Castile\"", "Relation": "residence", "id": "7990", "Subject": "\"Hernando_de_Soto\""}, {"Object": "\"Crown_of_Castile\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7990", "Subject": "\"Hernando_de_Soto\""}], [{"Object": "\"Urbino\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6528", "Subject": "\"Annibale_Albani\""}, {"Object": "\"Urbino\"", "Relation": "residence", "id": "6528", "Subject": "\"Annibale_Albani\""}, {"Object": "\"Urbino\"", "Relation": "country", "id": "6528", "Subject": "\"Annibale_Albani\""}, {"Object": "\"Urbino\"", "Relation": "deathplace", "id": "6528", "Subject": "\"Annibale_Albani\""}, {"Object": "\"Urbino\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6528", "Subject": "\"Annibale_Albani\""}, {"Object": "\"Urbino\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6528", "Subject": "\"Annibale_Albani\""}, {"Object": "\"Urbino\"", "Relation": "nationality", "id": "6528", "Subject": "\"Annibale_Albani\""}], [{"Object": "\"Sirmium\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5854", "Subject": "\"Valens\""}, {"Object": "\"Sirmium\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5854", "Subject": "\"Valens\""}, {"Object": "\"Sirmium\"", "Relation": "deathplace", "id": "5854", "Subject": "\"Valens\""}, {"Object": "\"Sirmium\"", "Relation": "residence", "id": "5854", "Subject": "\"Valens\""}, {"Object": "\"Sirmium\"", "Relation": "country", "id": "5854", "Subject": "\"Valens\""}, {"Object": "\"Sirmium\"", "Relation": "nationality", "id": "5854", "Subject": "\"Valens\""}, {"Object": "\"Sirmium\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5854", "Subject": "\"Valens\""}], [{"Object": "\"Eastern_Front_(World_War_II)\"", "Relation": "deathplace", "id": "6642", "Subject": "\"Markian_Popov\""}, {"Object": "\"Eastern_Front_(World_War_II)\"", "Relation": "nationality", "id": "6642", "Subject": "\"Markian_Popov\""}, {"Object": "\"Eastern_Front_(World_War_II)\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6642", "Subject": "\"Markian_Popov\""}, {"Object": "\"Eastern_Front_(World_War_II)\"", "Relation": "country", "id": "6642", "Subject": "\"Markian_Popov\""}, {"Object": "\"Eastern_Front_(World_War_II)\"", "Relation": "residence", "id": "6642", "Subject": "\"Markian_Popov\""}, {"Object": "\"Eastern_Front_(World_War_II)\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6642", "Subject": "\"Markian_Popov\""}, {"Object": "\"Eastern_Front_(World_War_II)\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6642", "Subject": "\"Markian_Popov\""}, {"Object": "\"Eastern_Front_(World_War_II)\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6642", "Subject": "\"Markian_Popov\""}], [{"Object": "\"Condominium_of_Bosnia_and_Herzegovina\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7660", "Subject": "\"Ivo_Andri\u0107\""}, {"Object": "\"Condominium_of_Bosnia_and_Herzegovina\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7660", "Subject": "\"Ivo_Andri\u0107\""}, {"Object": "\"Condominium_of_Bosnia_and_Herzegovina\"", "Relation": "deathplace", "id": "7660", "Subject": "\"Ivo_Andri\u0107\""}, {"Object": "\"Condominium_of_Bosnia_and_Herzegovina\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7660", "Subject": "\"Ivo_Andri\u0107\""}, {"Object": "\"Condominium_of_Bosnia_and_Herzegovina\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7660", "Subject": "\"Ivo_Andri\u0107\""}, {"Object": "\"Condominium_of_Bosnia_and_Herzegovina\"", "Relation": "residence", "id": "7660", "Subject": "\"Ivo_Andri\u0107\""}, {"Object": "\"Condominium_of_Bosnia_and_Herzegovina\"", "Relation": "nationality", "id": "7660", "Subject": "\"Ivo_Andri\u0107\""}, {"Object": "\"Condominium_of_Bosnia_and_Herzegovina\"", "Relation": "country", "id": "7660", "Subject": "\"Ivo_Andri\u0107\""}], [{"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8022", "Subject": "\"Eric_Aumonier\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "nationality", "id": "8022", "Subject": "\"Eric_Aumonier\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8022", "Subject": "\"Eric_Aumonier\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "residence", "id": "8022", "Subject": "\"Eric_Aumonier\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "country", "id": "8022", "Subject": "\"Eric_Aumonier\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8022", "Subject": "\"Eric_Aumonier\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "deathplace", "id": "8022", "Subject": "\"Eric_Aumonier\""}], [{"Object": "\"Hanover\"", "Relation": "deathplace", "id": "5168", "Subject": "\"William_Herschel\""}, {"Object": "\"Hanover\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5168", "Subject": "\"William_Herschel\""}, {"Object": "\"Hanover\"", "Relation": "residence", "id": "5168", "Subject": "\"William_Herschel\""}, {"Object": "\"Hanover\"", "Relation": "nationality", "id": "5168", "Subject": "\"William_Herschel\""}, {"Object": "\"Hanover\"", "Relation": "country", "id": "5168", "Subject": "\"William_Herschel\""}, {"Object": "\"Hanover\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5168", "Subject": "\"William_Herschel\""}, {"Object": "\"Hanover\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5168", "Subject": "\"William_Herschel\""}, {"Object": "\"Hanover\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5168", "Subject": "\"William_Herschel\""}], [{"Object": "\"Frederiksberg\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8332", "Subject": "\"Peter_Naur\""}, {"Object": "\"Frederiksberg\"", "Relation": "nationality", "id": "8332", "Subject": "\"Peter_Naur\""}, {"Object": "\"Frederiksberg\"", "Relation": "country", "id": "8332", "Subject": "\"Peter_Naur\""}, {"Object": "\"Frederiksberg\"", "Relation": "residence", "id": "8332", "Subject": "\"Peter_Naur\""}, {"Object": "\"Frederiksberg\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8332", "Subject": "\"Peter_Naur\""}, {"Object": "\"Frederiksberg\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8332", "Subject": "\"Peter_Naur\""}, {"Object": "\"Frederiksberg\"", "Relation": "deathplace", "id": "8332", "Subject": "\"Peter_Naur\""}], [{"Object": "\"Genoa\"", "Relation": "country", "id": "5284", "Subject": "\"Goffredo_Mameli\""}, {"Object": "\"Genoa\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5284", "Subject": "\"Goffredo_Mameli\""}, {"Object": "\"Genoa\"", "Relation": "residence", "id": "5284", "Subject": "\"Goffredo_Mameli\""}, {"Object": "\"Genoa\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5284", "Subject": "\"Goffredo_Mameli\""}, {"Object": "\"Genoa\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5284", "Subject": "\"Goffredo_Mameli\""}, {"Object": "\"Genoa\"", "Relation": "deathplace", "id": "5284", "Subject": "\"Goffredo_Mameli\""}, {"Object": "\"Genoa\"", "Relation": "nationality", "id": "5284", "Subject": "\"Goffredo_Mameli\""}], [{"Object": "\"Vordingborg\"", "Relation": "residence", "id": "6481", "Subject": "\"Anders_Petersen_(sport_shooter)\""}, {"Object": "\"Vordingborg\"", "Relation": "nationality", "id": "6481", "Subject": "\"Anders_Petersen_(sport_shooter)\""}, {"Object": "\"Vordingborg\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6481", "Subject": "\"Anders_Petersen_(sport_shooter)\""}, {"Object": "\"Vordingborg\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6481", "Subject": "\"Anders_Petersen_(sport_shooter)\""}, {"Object": "\"Vordingborg\"", "Relation": "country", "id": "6481", "Subject": "\"Anders_Petersen_(sport_shooter)\""}, {"Object": "\"Vordingborg\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6481", "Subject": "\"Anders_Petersen_(sport_shooter)\""}, {"Object": "\"Vordingborg\"", "Relation": "deathplace", "id": "6481", "Subject": "\"Anders_Petersen_(sport_shooter)\""}], [{"Object": "\"England\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6610", "Subject": "\"Charles_Clerke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "nationality", "id": "6610", "Subject": "\"Charles_Clerke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6610", "Subject": "\"Charles_Clerke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "deathplace", "id": "6610", "Subject": "\"Charles_Clerke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "residence", "id": "6610", "Subject": "\"Charles_Clerke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6610", "Subject": "\"Charles_Clerke\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "country", "id": "6610", "Subject": "\"Charles_Clerke\""}], [{"Object": "\"England\"", "Relation": "residence", "id": "5578", "Subject": "\"William_Withering\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "country", "id": "5578", "Subject": "\"William_Withering\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "deathplace", "id": "5578", "Subject": "\"William_Withering\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5578", "Subject": "\"William_Withering\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5578", "Subject": "\"William_Withering\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5578", "Subject": "\"William_Withering\""}, {"Object": "\"England\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5578", "Subject": "\"William_Withering\""}], [{"Object": "\"Viipuri\"", "Relation": "country", "id": "7038", "Subject": "\"Caspar_Wrede\""}, {"Object": "\"Viipuri\"", "Relation": "residence", "id": "7038", "Subject": "\"Caspar_Wrede\""}, {"Object": "\"Viipuri\"", "Relation": "nationality", "id": "7038", "Subject": "\"Caspar_Wrede\""}, {"Object": "\"Viipuri\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7038", "Subject": "\"Caspar_Wrede\""}, {"Object": "\"Viipuri\"", "Relation": "deathplace", "id": "7038", "Subject": "\"Caspar_Wrede\""}, {"Object": "\"Viipuri\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7038", "Subject": "\"Caspar_Wrede\""}, {"Object": "\"Viipuri\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7038", "Subject": "\"Caspar_Wrede\""}], [{"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7969", "Subject": "\"Eduard_Hitzig\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7969", "Subject": "\"Eduard_Hitzig\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "deathplace", "id": "7969", "Subject": "\"Eduard_Hitzig\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "nationality", "id": "7969", "Subject": "\"Eduard_Hitzig\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "residence", "id": "7969", "Subject": "\"Eduard_Hitzig\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "country", "id": "7969", "Subject": "\"Eduard_Hitzig\""}, {"Object": "\"Berlin\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7969", "Subject": "\"Eduard_Hitzig\""}], [{"Object": "\"Grand_Duchy_of_Baden\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7947", "Subject": "\"Martin_Heidegger\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Baden\"", "Relation": "nationality", "id": "7947", "Subject": "\"Martin_Heidegger\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Baden\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7947", "Subject": "\"Martin_Heidegger\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Baden\"", "Relation": "deathplace", "id": "7947", "Subject": "\"Martin_Heidegger\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Baden\"", "Relation": "country", "id": "7947", "Subject": "\"Martin_Heidegger\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Baden\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7947", "Subject": "\"Martin_Heidegger\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Baden\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7947", "Subject": "\"Martin_Heidegger\""}, {"Object": "\"Grand_Duchy_of_Baden\"", "Relation": "residence", "id": "7947", "Subject": "\"Martin_Heidegger\""}], [{"Object": "\"Czechoslovakia\"", "Relation": "deathplace", "id": "5610", "Subject": "\"Berthold_Gr\u00fcnfeld\""}, {"Object": "\"Czechoslovakia\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5610", "Subject": "\"Berthold_Gr\u00fcnfeld\""}, {"Object": "\"Czechoslovakia\"", "Relation": "nationality", "id": "5610", "Subject": "\"Berthold_Gr\u00fcnfeld\""}, {"Object": "\"Czechoslovakia\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5610", "Subject": "\"Berthold_Gr\u00fcnfeld\""}, {"Object": "\"Czechoslovakia\"", "Relation": "country", "id": "5610", "Subject": "\"Berthold_Gr\u00fcnfeld\""}, {"Object": "\"Czechoslovakia\"", "Relation": "residence", "id": "5610", "Subject": "\"Berthold_Gr\u00fcnfeld\""}, {"Object": "\"Czechoslovakia\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5610", "Subject": "\"Berthold_Gr\u00fcnfeld\""}, {"Object": "\"Czechoslovakia\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5610", "Subject": "\"Berthold_Gr\u00fcnfeld\""}], [{"Object": "\"Kansas\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7554", "Subject": "\"Charles_Evans_Whittaker\""}, {"Object": "\"Kansas\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7554", "Subject": "\"Charles_Evans_Whittaker\""}, {"Object": "\"Kansas\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7554", "Subject": "\"Charles_Evans_Whittaker\""}, {"Object": "\"Kansas\"", "Relation": "deathplace", "id": "7554", "Subject": "\"Charles_Evans_Whittaker\""}, {"Object": "\"Kansas\"", "Relation": "country", "id": "7554", "Subject": "\"Charles_Evans_Whittaker\""}, {"Object": "\"Kansas\"", "Relation": "nationality", "id": "7554", "Subject": "\"Charles_Evans_Whittaker\""}, {"Object": "\"Kansas\"", "Relation": "residence", "id": "7554", "Subject": "\"Charles_Evans_Whittaker\""}], [{"Object": "\"Schenna\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7066", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Schenna\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7066", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Schenna\"", "Relation": "deathplace", "id": "7066", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Schenna\"", "Relation": "residence", "id": "7066", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Schenna\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7066", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Schenna\"", "Relation": "nationality", "id": "7066", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}, {"Object": "\"Schenna\"", "Relation": "country", "id": "7066", "Subject": "\"Archduke_John_of_Austria\""}], [{"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "country", "id": "5222", "Subject": "\"James_A._Garfield\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "deathplace", "id": "5222", "Subject": "\"James_A._Garfield\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "nationality", "id": "5222", "Subject": "\"James_A._Garfield\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5222", "Subject": "\"James_A._Garfield\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5222", "Subject": "\"James_A._Garfield\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5222", "Subject": "\"James_A._Garfield\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "residence", "id": "5222", "Subject": "\"James_A._Garfield\""}], [{"Object": "\"East_Prussia\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6508", "Subject": "\"August_von_Werder\""}, {"Object": "\"East_Prussia\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6508", "Subject": "\"August_von_Werder\""}, {"Object": "\"East_Prussia\"", "Relation": "country", "id": "6508", "Subject": "\"August_von_Werder\""}, {"Object": "\"East_Prussia\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6508", "Subject": "\"August_von_Werder\""}, {"Object": "\"East_Prussia\"", "Relation": "deathplace", "id": "6508", "Subject": "\"August_von_Werder\""}, {"Object": "\"East_Prussia\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6508", "Subject": "\"August_von_Werder\""}, {"Object": "\"East_Prussia\"", "Relation": "nationality", "id": "6508", "Subject": "\"August_von_Werder\""}, {"Object": "\"East_Prussia\"", "Relation": "residence", "id": "6508", "Subject": "\"August_von_Werder\""}], [{"Object": "\"Sussex\"", "Relation": "nationality", "id": "7045", "Subject": "\"Arthur_Treacher\""}, {"Object": "\"Sussex\"", "Relation": "country", "id": "7045", "Subject": "\"Arthur_Treacher\""}, {"Object": "\"Sussex\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7045", "Subject": "\"Arthur_Treacher\""}, {"Object": "\"Sussex\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7045", "Subject": "\"Arthur_Treacher\""}, {"Object": "\"Sussex\"", "Relation": "residence", "id": "7045", "Subject": "\"Arthur_Treacher\""}, {"Object": "\"Sussex\"", "Relation": "deathplace", "id": "7045", "Subject": "\"Arthur_Treacher\""}, {"Object": "\"Sussex\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7045", "Subject": "\"Arthur_Treacher\""}], [{"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "residence", "id": "6328", "Subject": "\"Thomas_R._Marshall\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "deathplace", "id": "6328", "Subject": "\"Thomas_R._Marshall\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6328", "Subject": "\"Thomas_R._Marshall\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6328", "Subject": "\"Thomas_R._Marshall\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "nationality", "id": "6328", "Subject": "\"Thomas_R._Marshall\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6328", "Subject": "\"Thomas_R._Marshall\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "country", "id": "6328", "Subject": "\"Thomas_R._Marshall\""}, {"Object": "\"Ohio\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6328", "Subject": "\"Thomas_R._Marshall\""}], [{"Object": "\"Electorate_of_Cologne\"", "Relation": "birthPlace", "id": "8145", "Subject": "\"Thomas_\u00e0_Kempis\""}, {"Object": "\"Electorate_of_Cologne\"", "Relation": "residence", "id": "8145", "Subject": "\"Thomas_\u00e0_Kempis\""}, {"Object": "\"Electorate_of_Cologne\"", "Relation": "nationality", "id": "8145", "Subject": "\"Thomas_\u00e0_Kempis\""}, {"Object": "\"Electorate_of_Cologne\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8145", "Subject": "\"Thomas_\u00e0_Kempis\""}, {"Object": "\"Electorate_of_Cologne\"", "Relation": "country", "id": "8145", "Subject": "\"Thomas_\u00e0_Kempis\""}, {"Object": "\"Electorate_of_Cologne\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8145", "Subject": "\"Thomas_\u00e0_Kempis\""}, {"Object": "\"Electorate_of_Cologne\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8145", "Subject": "\"Thomas_\u00e0_Kempis\""}, {"Object": "\"Electorate_of_Cologne\"", "Relation": "deathplace", "id": "8145", "Subject": "\"Thomas_\u00e0_Kempis\""}], [{"Object": "\"Norway\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7994", "Subject": "\"Lars_Onsager\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7994", "Subject": "\"Lars_Onsager\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "deathplace", "id": "7994", "Subject": "\"Lars_Onsager\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7994", "Subject": "\"Lars_Onsager\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7994", "Subject": "\"Lars_Onsager\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "nationality", "id": "7994", "Subject": "\"Lars_Onsager\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "residence", "id": "7994", "Subject": "\"Lars_Onsager\""}, {"Object": "\"Norway\"", "Relation": "country", "id": "7994", "Subject": "\"Lars_Onsager\""}], [{"Object": "\"Hampshire\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5734", "Subject": "\"Douglas_Evill\""}, {"Object": "\"Hampshire\"", "Relation": "country", "id": "5734", "Subject": "\"Douglas_Evill\""}, {"Object": "\"Hampshire\"", "Relation": "nationality", "id": "5734", "Subject": "\"Douglas_Evill\""}, {"Object": "\"Hampshire\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5734", "Subject": "\"Douglas_Evill\""}, {"Object": "\"Hampshire\"", "Relation": "residence", "id": "5734", "Subject": "\"Douglas_Evill\""}, {"Object": "\"Hampshire\"", "Relation": "deathplace", "id": "5734", "Subject": "\"Douglas_Evill\""}, {"Object": "\"Hampshire\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5734", "Subject": "\"Douglas_Evill\""}, {"Object": "\"Hampshire\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5734", "Subject": "\"Douglas_Evill\""}], [{"Object": "\"Forward_(association_football)\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7630", "Subject": "\"Ilie_Sub\u0103\u0219eanu\""}, {"Object": "\"Forward_(association_football)\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7630", "Subject": "\"Ilie_Sub\u0103\u0219eanu\""}, {"Object": "\"Forward_(association_football)\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7630", "Subject": "\"Ilie_Sub\u0103\u0219eanu\""}, {"Object": "\"Forward_(association_football)\"", "Relation": "nationality", "id": "7630", "Subject": "\"Ilie_Sub\u0103\u0219eanu\""}, {"Object": "\"Forward_(association_football)\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7630", "Subject": "\"Ilie_Sub\u0103\u0219eanu\""}, {"Object": "\"Forward_(association_football)\"", "Relation": "deathplace", "id": "7630", "Subject": "\"Ilie_Sub\u0103\u0219eanu\""}, {"Object": "\"Forward_(association_football)\"", "Relation": "country", "id": "7630", "Subject": "\"Ilie_Sub\u0103\u0219eanu\""}, {"Object": "\"Forward_(association_football)\"", "Relation": "residence", "id": "7630", "Subject": "\"Ilie_Sub\u0103\u0219eanu\""}], [{"Object": "\"German_Empire\"", "Relation": "country", "id": "6751", "Subject": "\"Fritz_Mannheimer\""}, {"Object": "\"German_Empire\"", "Relation": "deathplace", "id": "6751", "Subject": "\"Fritz_Mannheimer\""}, {"Object": "\"German_Empire\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6751", "Subject": "\"Fritz_Mannheimer\""}, {"Object": "\"German_Empire\"", "Relation": "nationality", "id": "6751", "Subject": "\"Fritz_Mannheimer\""}, {"Object": "\"German_Empire\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6751", "Subject": "\"Fritz_Mannheimer\""}, {"Object": "\"German_Empire\"", "Relation": "residence", "id": "6751", "Subject": "\"Fritz_Mannheimer\""}, {"Object": "\"German_Empire\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6751", "Subject": "\"Fritz_Mannheimer\""}, {"Object": "\"German_Empire\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6751", "Subject": "\"Fritz_Mannheimer\""}], [{"Object": "\"Qing_Dynasty\"", "Relation": "nationality", "id": "6761", "Subject": "\"Zhang_Xueliang\""}, {"Object": "\"Qing_Dynasty\"", "Relation": "residence", "id": "6761", "Subject": "\"Zhang_Xueliang\""}, {"Object": "\"Qing_Dynasty\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6761", "Subject": "\"Zhang_Xueliang\""}, {"Object": "\"Qing_Dynasty\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6761", "Subject": "\"Zhang_Xueliang\""}, {"Object": "\"Qing_Dynasty\"", "Relation": "deathplace", "id": "6761", "Subject": "\"Zhang_Xueliang\""}, {"Object": "\"Qing_Dynasty\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6761", "Subject": "\"Zhang_Xueliang\""}, {"Object": "\"Qing_Dynasty\"", "Relation": "country", "id": "6761", "Subject": "\"Zhang_Xueliang\""}], [{"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5859", "Subject": "\"Charles_Richman_(actor)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5859", "Subject": "\"Charles_Richman_(actor)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "residence", "id": "5859", "Subject": "\"Charles_Richman_(actor)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5859", "Subject": "\"Charles_Richman_(actor)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5859", "Subject": "\"Charles_Richman_(actor)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "nationality", "id": "5859", "Subject": "\"Charles_Richman_(actor)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "country", "id": "5859", "Subject": "\"Charles_Richman_(actor)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "deathplace", "id": "5859", "Subject": "\"Charles_Richman_(actor)\""}], [{"Object": "\"Tuscany\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6581", "Subject": "\"Pope_Gregory_VII\""}, {"Object": "\"Tuscany\"", "Relation": "country", "id": "6581", "Subject": "\"Pope_Gregory_VII\""}, {"Object": "\"Tuscany\"", "Relation": "nationality", "id": "6581", "Subject": "\"Pope_Gregory_VII\""}, {"Object": "\"Tuscany\"", "Relation": "residence", "id": "6581", "Subject": "\"Pope_Gregory_VII\""}, {"Object": "\"Tuscany\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6581", "Subject": "\"Pope_Gregory_VII\""}, {"Object": "\"Tuscany\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6581", "Subject": "\"Pope_Gregory_VII\""}, {"Object": "\"Tuscany\"", "Relation": "deathplace", "id": "6581", "Subject": "\"Pope_Gregory_VII\""}], [{"Object": "\"Ixelles\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5303", "Subject": "\"Audrey_Hepburn\""}, {"Object": "\"Ixelles\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5303", "Subject": "\"Audrey_Hepburn\""}, {"Object": "\"Ixelles\"", "Relation": "deathplace", "id": "5303", "Subject": "\"Audrey_Hepburn\""}, {"Object": "\"Ixelles\"", "Relation": "residence", "id": "5303", "Subject": "\"Audrey_Hepburn\""}, {"Object": "\"Ixelles\"", "Relation": "country", "id": "5303", "Subject": "\"Audrey_Hepburn\""}, {"Object": "\"Ixelles\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5303", "Subject": "\"Audrey_Hepburn\""}, {"Object": "\"Ixelles\"", "Relation": "nationality", "id": "5303", "Subject": "\"Audrey_Hepburn\""}], [{"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "residence", "id": "6664", "Subject": "\"Will_Eisner\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6664", "Subject": "\"Will_Eisner\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6664", "Subject": "\"Will_Eisner\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "nationality", "id": "6664", "Subject": "\"Will_Eisner\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6664", "Subject": "\"Will_Eisner\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "country", "id": "6664", "Subject": "\"Will_Eisner\""}, {"Object": "\"New_York_City\"", "Relation": "deathplace", "id": "6664", "Subject": "\"Will_Eisner\""}], [{"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "country", "id": "8261", "Subject": "\"Don_Johnson_(second_baseman)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "8261", "Subject": "\"Don_Johnson_(second_baseman)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "nationality", "id": "8261", "Subject": "\"Don_Johnson_(second_baseman)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "8261", "Subject": "\"Don_Johnson_(second_baseman)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "deathplace", "id": "8261", "Subject": "\"Don_Johnson_(second_baseman)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "restingPlace", "id": "8261", "Subject": "\"Don_Johnson_(second_baseman)\""}, {"Object": "\"Chicago\"", "Relation": "residence", "id": "8261", "Subject": "\"Don_Johnson_(second_baseman)\""}], [{"Object": "\"Byzantine_Empire\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7501", "Subject": "\"Pope_Gregory_I\""}, {"Object": "\"Byzantine_Empire\"", "Relation": "deathplace", "id": "7501", "Subject": "\"Pope_Gregory_I\""}, {"Object": "\"Byzantine_Empire\"", "Relation": "nationality", "id": "7501", "Subject": "\"Pope_Gregory_I\""}, {"Object": "\"Byzantine_Empire\"", "Relation": "residence", "id": "7501", "Subject": "\"Pope_Gregory_I\""}, {"Object": "\"Byzantine_Empire\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7501", "Subject": "\"Pope_Gregory_I\""}, {"Object": "\"Byzantine_Empire\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7501", "Subject": "\"Pope_Gregory_I\""}, {"Object": "\"Byzantine_Empire\"", "Relation": "country", "id": "7501", "Subject": "\"Pope_Gregory_I\""}], [{"Object": "\"Texas\"", "Relation": "nationality", "id": "7805", "Subject": "\"Joan_Crawford\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "residence", "id": "7805", "Subject": "\"Joan_Crawford\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7805", "Subject": "\"Joan_Crawford\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "deathplace", "id": "7805", "Subject": "\"Joan_Crawford\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7805", "Subject": "\"Joan_Crawford\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "country", "id": "7805", "Subject": "\"Joan_Crawford\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7805", "Subject": "\"Joan_Crawford\""}, {"Object": "\"Texas\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7805", "Subject": "\"Joan_Crawford\""}], [{"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6229", "Subject": "\"Gerhard_Armauer_Hansen\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "deathplace", "id": "6229", "Subject": "\"Gerhard_Armauer_Hansen\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6229", "Subject": "\"Gerhard_Armauer_Hansen\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "birthPlace", "id": "6229", "Subject": "\"Gerhard_Armauer_Hansen\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6229", "Subject": "\"Gerhard_Armauer_Hansen\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "residence", "id": "6229", "Subject": "\"Gerhard_Armauer_Hansen\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "country", "id": "6229", "Subject": "\"Gerhard_Armauer_Hansen\""}, {"Object": "\"Bergen\"", "Relation": "nationality", "id": "6229", "Subject": "\"Gerhard_Armauer_Hansen\""}], [{"Object": "\"Ferrara\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5753", "Subject": "\"Michelangelo_Antonioni\""}, {"Object": "\"Ferrara\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5753", "Subject": "\"Michelangelo_Antonioni\""}, {"Object": "\"Ferrara\"", "Relation": "country", "id": "5753", "Subject": "\"Michelangelo_Antonioni\""}, {"Object": "\"Ferrara\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5753", "Subject": "\"Michelangelo_Antonioni\""}, {"Object": "\"Ferrara\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5753", "Subject": "\"Michelangelo_Antonioni\""}, {"Object": "\"Ferrara\"", "Relation": "deathplace", "id": "5753", "Subject": "\"Michelangelo_Antonioni\""}, {"Object": "\"Ferrara\"", "Relation": "nationality", "id": "5753", "Subject": "\"Michelangelo_Antonioni\""}, {"Object": "\"Ferrara\"", "Relation": "residence", "id": "5753", "Subject": "\"Michelangelo_Antonioni\""}], [{"Object": "\"Mouscron\"", "Relation": "residence", "id": "6936", "Subject": "\"Cyrille_Verbrugge\""}, {"Object": "\"Mouscron\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "6936", "Subject": "\"Cyrille_Verbrugge\""}, {"Object": "\"Mouscron\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "6936", "Subject": "\"Cyrille_Verbrugge\""}, {"Object": "\"Mouscron\"", "Relation": "country", "id": "6936", "Subject": "\"Cyrille_Verbrugge\""}, {"Object": "\"Mouscron\"", "Relation": "nationality", "id": "6936", "Subject": "\"Cyrille_Verbrugge\""}, {"Object": "\"Mouscron\"", "Relation": "restingPlace", "id": "6936", "Subject": "\"Cyrille_Verbrugge\""}, {"Object": "\"Mouscron\"", "Relation": "deathplace", "id": "6936", "Subject": "\"Cyrille_Verbrugge\""}], [{"Object": "\"Actor\"", "Relation": "deathplace", "id": "7632", "Subject": "\"Don_Galloway\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "birthPlace", "id": "7632", "Subject": "\"Don_Galloway\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7632", "Subject": "\"Don_Galloway\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7632", "Subject": "\"Don_Galloway\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "residence", "id": "7632", "Subject": "\"Don_Galloway\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "nationality", "id": "7632", "Subject": "\"Don_Galloway\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "country", "id": "7632", "Subject": "\"Don_Galloway\""}, {"Object": "\"Actor\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7632", "Subject": "\"Don_Galloway\""}], [{"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "5770", "Subject": "\"Perkin_Warbeck\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "deathplace", "id": "5770", "Subject": "\"Perkin_Warbeck\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "restingPlace", "id": "5770", "Subject": "\"Perkin_Warbeck\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "country", "id": "5770", "Subject": "\"Perkin_Warbeck\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "residence", "id": "5770", "Subject": "\"Perkin_Warbeck\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "5770", "Subject": "\"Perkin_Warbeck\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "birthPlace", "id": "5770", "Subject": "\"Perkin_Warbeck\""}, {"Object": "\"Middlesex\"", "Relation": "nationality", "id": "5770", "Subject": "\"Perkin_Warbeck\""}], [{"Object": "\"Arezzo\"", "Relation": "nationality", "id": "7717", "Subject": "\"Leonardo_Bruni\""}, {"Object": "\"Arezzo\"", "Relation": "placeOfDeath", "id": "7717", "Subject": "\"Leonardo_Bruni\""}, {"Object": "\"Arezzo\"", "Relation": "deathplace", "id": "7717", "Subject": "\"Leonardo_Bruni\""}, {"Object": "\"Arezzo\"", "Relation": "restingPlace", "id": "7717", "Subject": "\"Leonardo_Bruni\""}, {"Object": "\"Arezzo\"", "Relation": "residence", "id": "7717", "Subject": "\"Leonardo_Bruni\""}, {"Object": "\"Arezzo\"", "Relation": "placeOfBirth", "id": "7717", "Subject": "\"Leonardo_Bruni\""}, {"Object": "\"Arezzo\"", "Relation": "country", "id": "7717", "Subject": "\"Leonardo_Bruni\""}]]